<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 1000px;
                 height: 800px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             

             

             
             /* position absolute is important and the container has to be relative or absolute as well. */
          div.popup {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 display:none;
                 background-color:#f5f4ed;
                 -moz-border-radius: 3px;
                 -webkit-border-radius: 3px;
                 border-radius: 3px;
                 border: 1px solid #808074;
                 box-shadow: 3px 3px 10px rgba(0, 0, 0, 0.2);
          }

          /* hide the original tooltip */
          .vis-tooltip {
            display:none;
          }
             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"group": 0, "id": 1595400013802344449, "label": "1595400013802344449\n2022-11-23 12:52:59", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 12:52:59\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595400013802344449\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user142099412", "x": 146.0843373493976, "y": 536.0738255033557}, {"group": 0, "id": 1596283826866884608, "label": "1596283826866884608\n2022-11-25T23:24:56", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@BrunnoMeloCBN https://t.co/BLFHTGQl8q\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T23:24:56\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596283826866884608\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1484246448183164930", "x": 289.1566265060241, "y": 495}, {"group": 0, "id": 1595712207475572736, "label": "1595712207475572736\n2022-11-24T09:33:31", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@BrunnoMeloCBN e s\u00f3 em Brasilia esse medo\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T09:33:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595712207475572736\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1545209529775833095", "x": 246.98795180722894, "y": 204}, {"group": 0, "id": 1595712114953707521, "label": "1595712114953707521\n2022-11-24T09:33:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@BrunnoMeloCBN se j\u00e1 vacinei pq o medo\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T09:33:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595712114953707521\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1545209529775833095", "x": 246.98795180722894, "y": 192}, {"group": 0, "id": 1595804030508597250, "label": "1595804030508597250\n2022-11-24 15:38:24", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 15:38:24\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595804030508597250\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user245118924", "x": 197.28915662650604, "y": 614.0801644398766}, {"group": 0, "id": 1595621291486334977, "label": "1595621291486334977\n2022-11-24 03:32:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 03:32:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595621291486334977\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user28578046", "x": 177.710843373494, "y": 464.78382147838215}, {"group": 0, "id": 1595555749652238338, "label": "1595555749652238338\n2022-11-23 23:11:49", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 23:11:49\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595555749652238338\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user395031080", "x": 176.20481927710844, "y": 622.2780569514238}, {"group": 0, "id": 1595544524746813440, "label": "1595544524746813440\n2022-11-23 22:27:13", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 22:27:13\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595544524746813440\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user378850325", "x": 174.6987951807229, "y": 444.00675295441755}, {"group": 0, "id": 1595473622285647873, "label": "1595473622285647873\n2022-11-23 17:45:28", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 17:45:28\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595473622285647873\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user867542634499387393", "x": 173.19277108433735, "y": 622.6229508196722}, {"group": 0, "id": 1595469928550875136, "label": "1595469928550875136\n2022-11-23 17:30:48", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 17:30:48\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595469928550875136\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1235796846", "x": 171.6867469879518, "y": 440.2825342465753}, {"group": 0, "id": 1595468950883688448, "label": "1595468950883688448\n2022-11-23 17:26:54", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 17:26:54\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595468950883688448\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3469912282", "x": 170.18072289156626, "y": 575.993091537133}, {"group": 0, "id": 1595461048680828934, "label": "1595461048680828934\n2022-11-23 16:55:30", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 16:55:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595461048680828934\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user309313101", "x": 168.67469879518075, "y": 329.0566037735849}, {"group": 0, "id": 1595460711366492163, "label": "1595460711366492163\n2022-11-23 16:54:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 16:54:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595460711366492163\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2355423094", "x": 167.1686746987952, "y": 569.3181818181819}, {"group": 0, "id": 1595460656727220225, "label": "1595460656727220225\n2022-11-23 16:53:57", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 16:53:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595460656727220225\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user723690042502336512", "x": 165.66265060240966, "y": 458.5828343313373}, {"group": 0, "id": 1595456008377311233, "label": "1595456008377311233\n2022-11-23 16:35:29", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 16:35:29\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595456008377311233\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1035947281198067713", "x": 164.1566265060241, "y": 644.7619047619047}, {"group": 0, "id": 1595452701277569024, "label": "1595452701277569024\n2022-11-23 16:22:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 16:22:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595452701277569024\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user399092326", "x": 162.65060240963857, "y": 475.1975417032485}, {"group": 0, "id": 1595451251365494784, "label": "1595451251365494784\n2022-11-23 16:16:35", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 16:16:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595451251365494784\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user63795444", "x": 161.14457831325302, "y": 597.7491961414792}, {"group": 0, "id": 1595420615283990536, "label": "1595420615283990536\n2022-11-23 14:14:50", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 14:14:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595420615283990536\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1580729932107448321", "x": 159.63855421686748, "y": 377.97311271975184}, {"group": 0, "id": 1595418041017319431, "label": "1595418041017319431\n2022-11-23 14:04:37", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 14:04:37\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595418041017319431\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user16185469", "x": 158.13253012048193, "y": 544.8261416003352}, {"group": 0, "id": 1595417233618083841, "label": "1595417233618083841\n2022-11-23 14:01:24", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 14:01:24\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595417233618083841\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1656049567", "x": 156.6265060240964, "y": 423.75366568914956}, {"group": 0, "id": 1595409115504934915, "label": "1595409115504934915\n2022-11-23 13:29:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 13:29:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595409115504934915\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1264336255480999936", "x": 155.12048192771084, "y": 542.5714285714286}, {"group": 0, "id": 1595403506156015618, "label": "1595403506156015618\n2022-11-23 13:06:51", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 13:06:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595403506156015618\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1247266269964967937", "x": 153.6144578313253, "y": 453.23173935890696}, {"group": 0, "id": 1595401284051505161, "label": "1595401284051505161\n2022-11-23 12:58:01", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 12:58:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595401284051505161\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user731643526505738241", "x": 152.10843373493978, "y": 582.0056232427366}, {"group": 0, "id": 1595400438358347776, "label": "1595400438358347776\n2022-11-23 12:54:40", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 12:54:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595400438358347776\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1295501198028611584", "x": 150.60240963855424, "y": 356.6853482786229}, {"group": 0, "id": 1595400281453387776, "label": "1595400281453387776\n2022-11-23 12:54:02", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 12:54:02\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595400281453387776\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1575680358682480641", "x": 149.0963855421687, "y": 608.9466089466089}, {"group": 0, "id": 1595400087248814081, "label": "1595400087248814081\n2022-11-23 12:53:16", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 12:53:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595400087248814081\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user635627272", "x": 147.59036144578315, "y": 417.20493247210806}, {"group": 0, "id": 1598163222452121600, "label": "1598163222452121600\n2022-12-01 03:52:59", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Novamente fui me vacinar e ap\u00f3s ficar 2h, DUAS HORAS dUaS hOras pra chegar na minha vez e falarem que as vacinas ha\u2026 https://t.co/5C5uP1XZy8\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:52:59\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598163222452121600\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445087355547885569", "x": 789.1566265060242, "y": 450.08460236886634}, {"group": 0, "id": 1598167347579490305, "label": "1598167347579490305\n2022-12-01T04:09:22", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:... sejam experiencias boas ou ruins, contribuiram para a forma\u00e7\u00e3o da pessoa que eu sou hoje, agora... e n\u00e3o me vejo diferente desta pessoa, ent\u00e3o tem pq eu n\u00e3o me sentir grato?\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T04:09:22\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598167347579490305\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445087355547885569", "x": 998.4939759036145, "y": 459}, {"group": 0, "id": 1598166152622247938, "label": "1598166152622247938\n2022-12-01T04:04:37", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:n\u00e3o sei se j\u00e1 escrevi sobre isso, mas me sinto grato por tudo que aconteceu esse ano, por todas as pessoas que passaram na minha vida at\u00e9 aqui, s\u00f3 tenho a agradecer. Acredito que at\u00e9 as m\u00e1s experi\u00eancias est\u00e3o a\u00ed pra n\u00f3s ensinar alguma coisa, fora que td\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T04:04:37\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598166152622247938\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445087355547885569", "x": 998.4939759036145, "y": 450}, {"group": 0, "id": 1598164301449428992, "label": "1598164301449428992\n2022-12-01T03:57:16", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:agr t\u00f4 adiantando TCC enqnt como miojo e p\u00e3o de mel, pq n\u00e3o tenho tempo nenhum pra preparar uma janta decente (ainda mais hj q gastei tempo atoa) e \u00e9 isso. o bom disso tudo \u00e9 que toda essa sofr\u00eancia de tcc acaba hoje\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T03:57:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598164301449428992\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445087355547885569", "x": 998.4939759036145, "y": 441}, {"group": 0, "id": 1598163522164518913, "label": "1598163522164518913\n2022-12-01T03:54:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Na hora que cheguei no posto tava um puta de um sol, quente pra um krl, foi s\u00f3 eu chegar e o tempo come\u00e7ou a virar horrores, e simplesmente o mundo come\u00e7ou a acabar em chuva. Resultado; n\u00e3o tomei a vacina e ainda peguei uma puta de uma chuva.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T03:54:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598163522164518913\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445087355547885569", "x": 998.4939759036145, "y": 432}, {"group": 0, "id": 1598125692327428101, "label": "1598125692327428101\n2022-12-01 01:23:51", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:sim pq todo mundo que nao tem as 3 doses da vacina \u00e9 antivacina e nao filhos de uma familia maluca cheia de teoria da conspira\u00e7ao\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:23:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598125692327428101\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1212855946755526656", "x": 676.2048192771084, "y": 609.1761553918286}, {"group": 0, "id": 1598125814381678594, "label": "1598125814381678594\n2022-12-01T01:24:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:eu to literalmente tremendo\num ano inteiro se preparando pra uma prova pra nada. nao \u00e9 culpa da fuvest\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T01:24:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598125814381678594\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1212855946755526656", "x": 998.4939759036145, "y": 108}, {"group": 0, "id": 1598090234327355392, "label": "1598090234327355392\n2022-11-30 23:02:57", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@mpmpacheco1 @ninalopes1109 @MiguelNew171 @Vicka0881 @AlerquinaHarley @MsBraun7 @patricia2conta @Pat_Brasil2021\u2026 https://t.co/3ADreNzDPA\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:02:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598090234327355392\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1587190102597533697", "x": 540.6626506024097, "y": 648.9191353082466}, {"group": 0, "id": 1598103659459805184, "label": "1598103659459805184\n2022-11-30 23:56:18", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @ari1junior_mkt: @mpmpacheco1 @ninalopes1109 @MiguelNew171 @Vicka0881 @AlerquinaHarley @MsBraun7 @patricia2conta @Pat_Brasil2021 @_claud\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:56:18\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598103659459805184\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1350420687740162048", "x": 558.7349397590361, "y": 601.8306636155606}, {"group": 0, "id": 1598179627335569409, "label": "1598179627335569409\n2022-12-01 04:58:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@MarineteLimma @SaindodaBolha @celsoeduadvogad @elonmusk Inclusive o nosso pr\u00f3prio presidente alertou todos os Bras\u2026 https://t.co/lBk9TrQ5Jc\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 04:58:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598179627335569409\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user939194965942525958", "x": 911.1445783132531, "y": 668.4434968017058}, {"group": 0, "id": 1598178185971130373, "label": "1598178185971130373\n2022-12-01 04:52:26", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@PrantoniGabriel @yonecombos teve uma reca\u00edda repentina e n\u00e3o aguentou, mas leva seu gatinho sim no vet, n\u00e3o \u00e9 norm\u2026 https://t.co/Q3QAqNipos\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 04:52:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598178185971130373\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user886316601053782017", "x": 902.1084337349398, "y": 657.9778830963666}, {"group": 0, "id": 1598177857871958021, "label": "1598177857871958021\n2022-12-01 04:51:08", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AnaLuluRio @Rafa_Freitas23 @Jozz412 @vdalvocamillo E pra concluir, a briga do Bolsonaro nunca foi contra a vacina\u2026 https://t.co/FB3dMUARaG\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 04:51:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598177857871958021\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1478442677603606528", "x": 900.6024096385543, "y": 343.8303341902313}, {"group": 0, "id": 1598166650024779778, "label": "1598166650024779778\n2022-12-01 04:06:36", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@victorvekax sim amigo fale isso para todas as vacinas que por causa delas estamos aqui, nao tome vacina, simples,\u2026 https://t.co/LZqhMKLaRq\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 04:06:36\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598166650024779778\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1213266746712289280", "x": 828.3132530120482, "y": 411.2278761061947}, {"group": 0, "id": 1598160205745106944, "label": "1598160205745106944\n2022-12-01 03:41:00", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @karinamichelin: A FDA jamais ir\u00e1 admitir que sim! eles sabiam que existiam drogas para tratar o Covid -19. Jamais ir\u00e3o afirmar que fize\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:41:00\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598160205745106944\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1055322856513511424", "x": 768.0722891566265, "y": 422.3722275795564}, {"group": 0, "id": 1598160047179431936, "label": "1598160047179431936\n2022-12-01 03:40:22", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Ou cacha\u00e7a quero vacina n\u00e3o, mas o dinheiro desviado no seu governo voltando aos cofres p\u00fablicos a\u00ed sim vai salvar vidas\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:40:22\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598160047179431936\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1466075491903889409", "x": 766.566265060241, "y": 536.0}, {"group": 0, "id": 1598158011251716096, "label": "1598158011251716096\n2022-12-01 03:32:16", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Quem sabe quando si tornar vacinas eu tomo? Na verdade isso \u00e9  um experimento cientificamente falando\u2026 https://t.co/Qt86dgYjpy\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:32:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598158011251716096\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1887248058", "x": 759.0361445783133, "y": 465.34320323014805}, {"group": 0, "id": 1598155947750592512, "label": "1598155947750592512\n2022-12-01 03:24:04", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@SaraGitirana @Mich_elebs @Biakicis Do cart\u00e3o corporativo, das investiga\u00e7\u00f5es a amigos do rei... vcs n\u00e3o falam em tr\u2026 https://t.co/xDwzK6S078\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:24:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598155947750592512\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1277249891891384321", "x": 748.4939759036145, "y": 553.8015463917526}, {"group": 0, "id": 1598154386429345793, "label": "1598154386429345793\n2022-12-01 03:17:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@ArqMarcosjunior @flamengo7x @CoronavirusBra1 Sim, tem\nMantiveram a popula\u00e7\u00e3o sem nenhum n\u00edvel de exposi\u00e7\u00e3o, com du\u2026 https://t.co/m75aMrFO9V\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:17:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598154386429345793\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1357105497757929472", "x": 742.4698795180723, "y": 539.431330472103}, {"group": 0, "id": 1598152222709514240, "label": "1598152222709514240\n2022-12-01 03:09:16", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@talitamli @dltmylm @Vlcek2Anna @caldas_dessa @JanjaLula @LulaOficial sim e voc\u00ea tomou a vacina da gripe e nunca mais ficou gripada ne\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:09:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598152222709514240\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1185007109588557825", "x": 739.4578313253012, "y": 611.9311193111931}, {"group": 0, "id": 1598152216300306433, "label": "1598152216300306433\n2022-12-01 03:09:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Ja1zinL sim vdd concordo com vc, mas vacinado transmite o virus tbm, entao a interven\u00e7\u00e3o seria uso de mascara, n obrigatoriedade da vacina\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:09:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598152216300306433\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1467270726004748297", "x": 737.9518072289158, "y": 364.7140864714087}, {"group": 0, "id": 1598149144102993920, "label": "1598149144102993920\n2022-12-01 02:57:02", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@EventosfinaisGt Espero q sim. Tomei a segunda dose a 1 ano e 2 meses se nao me engano e dei variola do macaco (acr\u2026 https://t.co/7KaSRKDWm9\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:57:02\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598149144102993920\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1578957743314149377", "x": 728.9156626506025, "y": 446.313706086096}, {"group": 0, "id": 1598148013398306817, "label": "1598148013398306817\n2022-12-01 02:52:33", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Slug01020304 @EventosfinaisGt \u00c9 pertinente mas eu acredito que a marca da besta seja o codigo de barras (atual qr\u2026 https://t.co/jYpPdrTXQc\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:52:33\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598148013398306817\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1578957743314149377", "x": 722.8915662650603, "y": 350.9647371922821}, {"group": 0, "id": 1598147008518574083, "label": "1598147008518574083\n2022-12-01 02:48:33", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Ja1zinL sim, nao quero entrar na questao da vacina mas vc ta batendo na mesma tecla, so ler dnv oq eu escrevi\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:48:33\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598147008518574083\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1467270726004748297", "x": 721.3855421686748, "y": 551.6693163751987}, {"group": 0, "id": 1598145243270217728, "label": "1598145243270217728\n2022-12-01 02:41:32", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Isso, se vacinem agora nesse governo, pq no governo que querem implantar em 2023, n\u00e3o ter\u00e1 vacina e si\u2026 https://t.co/hJpgkh5OR6\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:41:32\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598145243270217728\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user265406572", "x": 715.3614457831326, "y": 574.0574506283663}, {"group": 0, "id": 1598144389284450304, "label": "1598144389284450304\n2022-12-01 02:38:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@kalliloliveira_ Uma pessoa que espalha mentiras sobre vacina , e um monte de fomento a golpe de estado SIM E CRIMI\u2026 https://t.co/jWqIiMuxWm\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:38:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598144389284450304\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2513082189", "x": 712.3493975903615, "y": 608.7479935794541}, {"group": 0, "id": 1598138505192181760, "label": "1598138505192181760\n2022-12-01 02:14:46", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@paulohb_ Se tiver vacina em dia e as licen\u00e7as tudo acertadinha pode bicho sim mas apenas animais dom\u00e9sticos pois p\u2026 https://t.co/mt0b3PlPhz\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:14:46\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598138505192181760\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user49366488", "x": 698.7951807228916, "y": 250}, {"group": 0, "id": 1598136338855112704, "label": "1598136338855112704\n2022-12-01 02:06:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@BrunoEnglerDM Sim, igual a normaliza\u00e7\u00e3o da rachadinha, comprar de im\u00f3veis com dinheiro vivo, corrup\u00e7\u00e3o no MEC, pro\u2026 https://t.co/dYZnDU0okw\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:06:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598136338855112704\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user271131143", "x": 694.277108433735, "y": 541.4012738853503}, {"group": 0, "id": 1598135881214595072, "label": "1598135881214595072\n2022-12-01 02:04:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Hopeeew_ @swilipa @choquei Infelizmente sim a pandemia a nega\u00e7\u00e3o da vacina 11 vezes, o tratamento contra a vacina que n\u00e3o era eficaz \ud83d\ude2d\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:04:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598135881214595072\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2792561374", "x": 692.7710843373494, "y": 413.3184523809524}, {"group": 0, "id": 1598123623885467648, "label": "1598123623885467648\n2022-12-01 01:15:38", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@pgmori_ @d_gomezz @THC_Daniiel @kellykristina22 @LulaOficial Sim, isso ajuda tbm! Mas vejo muitas pessoas que esta\u2026 https://t.co/DQ6So7RQDL\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:15:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598123623885467648\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1560443878297190400", "x": 668.6746987951808, "y": 457.0063694267516}, {"group": 0, "id": 1598122786970820608, "label": "1598122786970820608\n2022-12-01 01:12:18", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Jozz412 @vdalvocamillo A coronavac foi um investimento do estado de SP, n\u00e3o do governo federal, o presidente chego\u2026 https://t.co/K26aFlpRvc\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:12:18\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598122786970820608\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3179319687", "x": 659.6385542168675, "y": 413.0028063610851}, {"group": 0, "id": 1598122607613575168, "label": "1598122607613575168\n2022-12-01 01:11:35", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@mgvrbr @vdalvocamillo A coronavac foi um investimento do estado de SP, n\u00e3o do governo federal, o presidente chegou\u2026 https://t.co/3DxXjMyoAu\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:11:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598122607613575168\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3179319687", "x": 658.132530120482, "y": 547.6673427991886}, {"group": 0, "id": 1598120779283320834, "label": "1598120779283320834\n2022-12-01 01:04:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:acho que eu vou ter rea\u00e7\u00e3o da vacina sim F\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:04:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598120779283320834\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1306271339829919744", "x": 638.5542168674699, "y": 387.63493621197256}, {"group": 0, "id": 1598116941755187200, "label": "1598116941755187200\n2022-12-01 00:49:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Vacina sim, vacina j\u00e1!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:49:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598116941755187200\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user19739289", "x": 625.0, "y": 587.0240870240871}, {"group": 0, "id": 1598116515290939392, "label": "1598116515290939392\n2022-12-01 00:47:23", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Danilom06376740 @Rafa_999 @imoveis_victor @hoje_no Kkkkkkkkkk t\u00e1 bom, o tal presidente seu \u00e9 um santo. Rachadinha,\u2026 https://t.co/xfRb203IAn\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:47:23\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598116515290939392\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user386056999", "x": 623.4939759036145, "y": 320.36888532477946}, {"group": 0, "id": 1598115354211123200, "label": "1598115354211123200\n2022-12-01 00:42:46", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@TerraBrasilnot Ah, salvou, sim, e Barroso desenvolveu a primeira vacina aplicada no mundo.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:42:46\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598115354211123200\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user204129297", "x": 620.4819277108434, "y": 469.12298910223143}, {"group": 0, "id": 1598113081615605760, "label": "1598113081615605760\n2022-12-01 00:33:44", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Droga, quero tomar a vacina do gabigol \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f sim, l\u00e1 ele jkkkkk https://t.co/e3tovMh7kt\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:33:44\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598113081615605760\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3331505451", "x": 608.4337349397591, "y": 390.57558507273876}, {"group": 0, "id": 1598108169992998912, "label": "1598108169992998912\n2022-12-01 00:14:13", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Pela primeira vez, testei positivo para covid-19. Sim, tomei vacina! Por isso a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 \"menos pior\".\nUma sensa\u00e7\u2026 https://t.co/zZEh7C09Sj\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:14:13\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598108169992998912\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user109596934", "x": 579.8192771084338, "y": 543.452380952381}, {"group": 0, "id": 1598104254480232450, "label": "1598104254480232450\n2022-11-30 23:58:40", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@eric_cravo @marcelvanhattem @taoquei1 Essa vacina presta? Ent\u00e3o pq vacinado fica doente? Pq vacinado morre? Deixa\u2026 https://t.co/2vyFxp8okm\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:58:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598104254480232450\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1589407018565115904", "x": 561.7469879518072, "y": 526.3493412664684}, {"group": 0, "id": 1598103540593217537, "label": "1598103540593217537\n2022-11-30 23:55:50", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@felippefjb @renatadireita75 @LucasOCamilo @salles_willer @LulaOficial Sim,mas isso n\u00e3o quer dizer que a vacina mat\u2026 https://t.co/BFdUyQEgg6\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:55:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598103540593217537\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1265643983113461760", "x": 557.2289156626506, "y": 390.6003159557662}, {"group": 0, "id": 1598102768904212481, "label": "1598102768904212481\n2022-11-30 23:52:46", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Quem n\u00e3o tomou a vacina, n\u00e3o foi por falta de campanhas de incentivo do atual governo, e sim porque sa\u2026 https://t.co/6KqwJunXOf\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:52:46\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598102768904212481\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user853035821062115333", "x": 555.722891566265, "y": 681.0897435897436}, {"group": 0, "id": 1598088364041080841, "label": "1598088364041080841\n2022-11-30 22:55:31", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@BrbaradeJesus7 @Tigas06019573 @TNTSportsBR voce pode confirmar que agravou? pessoa com problema cardiaco se esfor\u00e7\u2026 https://t.co/C6EEGJ0C5J\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:55:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598088364041080841\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1133171799913586688", "x": 534.6385542168675, "y": 575.7152826238661}, {"group": 0, "id": 1598085202978672640, "label": "1598085202978672640\n2022-11-30 22:42:58", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @annaajessica: Sim, isso tudo foi dito pra eles, dois idosos prestes a embarcar de volta pra casa, \u00e0s 03h da manh\u00e3. Mas meu tio \u00e9 m\u00e9dico\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:42:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598085202978672640\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user35600300", "x": 524.0963855421687, "y": 373.90633041688113}, {"group": 0, "id": 1598084606678290432, "label": "1598084606678290432\n2022-11-30 22:40:35", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Teria que existir uma vacina para que o brasileiro abrisse os olhos sobre sua pessoa isso sim\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:40:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598084606678290432\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user4915999215", "x": 521.0843373493976, "y": 392.4005681818182}, {"group": 0, "id": 1598083534392291328, "label": "1598083534392291328\n2022-11-30 22:36:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Jozz412 @vdalvocamillo ele jogou sim, pq o D\u00f2ria correu pra comprar.. coisa que ele deveria fazer o mesmo.\n\nse ele\u2026 https://t.co/ai2tb8HpPh\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:36:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598083534392291328\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2843196657", "x": 516.566265060241, "y": 532.6241134751773}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1596283826866884608, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595712207475572736, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595712114953707521, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595804030508597250, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595621291486334977, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595555749652238338, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595544524746813440, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595473622285647873, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595469928550875136, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595468950883688448, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595461048680828934, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595460711366492163, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595460656727220225, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595456008377311233, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595452701277569024, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595451251365494784, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595420615283990536, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595418041017319431, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595417233618083841, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595409115504934915, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595403506156015618, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595401284051505161, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595400438358347776, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595400281453387776, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595400087248814081, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598163222452121600, "to": 1598167347579490305, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598163222452121600, "to": 1598166152622247938, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598163222452121600, "to": 1598164301449428992, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598163222452121600, "to": 1598163522164518913, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598125692327428101, "to": 1598125814381678594, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598090234327355392, "to": 1598103659459805184, "width": 3}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": false,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  
                  // make a custom popup
                      var popup = document.createElement("div");
                      popup.className = 'popup';
                      popupTimeout = null;
                      popup.addEventListener('mouseover', function () {
                          console.log(popup)
                          if (popupTimeout !== null) {
                              clearTimeout(popupTimeout);
                              popupTimeout = null;
                          }
                      });
                      popup.addEventListener('mouseout', function () {
                          if (popupTimeout === null) {
                              hidePopup();
                          }
                      });
                      container.appendChild(popup);


                      // use the popup event to show
                      network.on("showPopup", function (params) {
                          showPopup(params);
                      });

                      // use the hide event to hide it
                      network.on("hidePopup", function (params) {
                          hidePopup();
                      });

                      // hiding the popup through css
                      function hidePopup() {
                          popupTimeout = setTimeout(function () { popup.style.display = 'none'; }, 500);
                      }

                      // showing the popup
                      function showPopup(nodeId) {
                          // get the data from the vis.DataSet
                          var nodeData = nodes.get([nodeId]);
                          popup.innerHTML = nodeData[0].title;

                          // get the position of the node
                          var posCanvas = network.getPositions([nodeId])[nodeId];

                          // get the bounding box of the node
                          var boundingBox = network.getBoundingBox(nodeId);

                          //position tooltip:
                          posCanvas.x = posCanvas.x + 0.5 * (boundingBox.right - boundingBox.left);

                          // convert coordinates to the DOM space
                          var posDOM = network.canvasToDOM(posCanvas);

                          // Give it an offset
                          posDOM.x += 10;
                          posDOM.y -= 20;

                          // show and place the tooltip.
                          popup.style.display = 'block';
                          popup.style.top = posDOM.y + 'px';
                          popup.style.left = posDOM.x + 'px';
                      }
                  


                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>