<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 1000px;
                 height: 800px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             

             

             
             /* position absolute is important and the container has to be relative or absolute as well. */
          div.popup {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 display:none;
                 background-color:#f5f4ed;
                 -moz-border-radius: 3px;
                 -webkit-border-radius: 3px;
                 border-radius: 3px;
                 border: 1px solid #808074;
                 box-shadow: 3px 3px 10px rgba(0, 0, 0, 0.2);
          }

          /* hide the original tooltip */
          .vis-tooltip {
            display:none;
          }
             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"group": 0, "id": 1598131624419287040, "label": "1598131624419287040\n2022-12-01 01:47:25", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Estadao @Eduardo08068073 @EstadaoEsporte Ser\u00e1 se vacinou com a Pfizer ??? Est\u00e1 recorrente casos como este pelo mun\u2026 https://t.co/k4CEe1PeXg\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:47:25\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598131624419287040\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1265740936488923137", "x": 686.7469879518072, "y": 465.82278481012656}, {"group": 50, "id": 1598147981374783488, "label": "1598147981374783488\n2022-12-01T02:52:25\n80.15%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@lpsgomes @misteriouspavao O mesmo que disse: elei\u00e7\u00f5es n\u00e3o se ganha se toma, e perdeu man\u00e9, s\u00e3o os que julgam tudo isso. Vc acha normal traficante ser solto e pessoas sendo presas por dar opini\u00f5es ou questionar????\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T02:52:25\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598147981374783488\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user325616897\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 306}, {"group": 0, "id": 1598004767732957189, "label": "1598004767732957189\n2022-11-30 17:23:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Rafa_Freitas23 @Jozz412 @vdalvocamillo Em que momento a vacina salvou algu\u00e9m?\nMostre fatos e n\u00fameros\nPois o que te\u2026 https://t.co/fw2Pq144wn\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 17:23:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598004767732957189\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user4351962437", "x": 420.1807228915663, "y": 528.7698412698413}, {"group": 50, "id": 1598103540593217537, "label": "1598103540593217537\n2022-11-30 23:55:50\n82.17%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@felippefjb @renatadireita75 @LucasOCamilo @salles_willer @LulaOficial Sim,mas isso n\u00e3o quer dizer que a vacina mat\u2026 https://t.co/BFdUyQEgg6\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:55:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598103540593217537\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1265643983113461760\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 557.2289156626506, "y": 417.27703576044803}, {"group": 0, "id": 1597777138614423555, "label": "1597777138614423555\n2022-11-30 02:18:49", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@FeitosaOlivei @choquei Vou te fazer uma pergunta b\u00e1sica, tu ao menos leu o artigo que voc\u00ea mesmo usa como argument\u2026 https://t.co/5gCHC7oSww\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 02:18:49\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597777138614423555\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1220040952213135360", "x": 402.10843373493975, "y": 550.4466631634261}, {"group": 50, "id": 1598150859984019456, "label": "1598150859984019456\n2022-12-01T03:03:51\n82.23%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@lpsgomes @misteriouspavao J\u00e1 ouviu ele dizendo que o maior erro que ele cometeu foi este ? N\u00e3o ter regulamento a m\u00eddia? Ele falou isso pode procurar, se quiser eu te mando\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T03:03:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598150859984019456\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user325616897\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 405}, {"group": 0, "id": 1597686421459898368, "label": "1597686421459898368\n2022-11-29 20:18:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos col\u2026 https://t.co/tcLR5MQgyy\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:18:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597686421459898368\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1591429677930905601", "x": 371.9879518072289, "y": 555.8774834437086}, {"group": 0, "id": 1597758168981204992, "label": "1597758168981204992\n2022-11-30 01:03:27", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 01:03:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597758168981204992\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user14306619", "x": 399.0963855421687, "y": 546.4090718185637}, {"group": 0, "id": 1597746630132129792, "label": "1597746630132129792\n2022-11-30 00:17:35", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 00:17:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597746630132129792\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1415466291452858369", "x": 396.08433734939763, "y": 541.4965986394558}, {"group": 0, "id": 1597725861381558272, "label": "1597725861381558272\n2022-11-29 22:55:04", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:55:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597725861381558272\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1458152560628572160", "x": 393.07228915662654, "y": 588.8090349075975}, {"group": 0, "id": 1597722286890831872, "label": "1597722286890831872\n2022-11-29 22:40:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:40:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597722286890831872\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1587002907563524096", "x": 391.566265060241, "y": 419.39799331103677}, {"group": 0, "id": 1597715607075819520, "label": "1597715607075819520\n2022-11-29 22:14:19", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:14:19\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597715607075819520\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1597273472442531841", "x": 385.5421686746988, "y": 304.8881524440762}, {"group": 0, "id": 1597689242033217536, "label": "1597689242033217536\n2022-11-29 20:29:33", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:29:33\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597689242033217536\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1587277471078039552", "x": 378.0120481927711, "y": 650.5541871921182}, {"group": 0, "id": 1597686650586693632, "label": "1597686650586693632\n2022-11-29 20:19:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:19:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597686650586693632\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user60109679", "x": 373.49397590361446, "y": 418.87417218543044}, {"group": 0, "id": 1597570313063403521, "label": "1597570313063403521\n2022-11-29 12:36:58", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@RobertoAlbero2 @mpatriabrasil Desculpa, perguntar mais adquiriu a miocardite ap\u00f3s a vacina ou j\u00e1 tinha e aumentou?\u2026 https://t.co/DXByhU5UCA\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 12:36:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597570313063403521\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user42809601", "x": 362.9518072289157, "y": 587.1559633027523}, {"group": 50, "id": 1598126031663030272, "label": "1598126031663030272\n2022-12-01 01:25:12\n82.86%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Que pena que muitas pessoas est\u00e3o vendo a farsa s\u00f3 depois de desenvolver doen\u00e7as mais graves que a pr\u00f3pria covid.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:25:12\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598126031663030272\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1569823042964189184\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 677.710843373494, "y": 445.1578384162654}, {"group": 0, "id": 1597393440626847744, "label": "1597393440626847744\n2022-11-29 00:54:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@victordojornal Isso \u00e9 um crime.\nhttps://t.co/6MmgNNJ3ct\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 00:54:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597393440626847744\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1092588694035406848", "x": 349.3975903614458, "y": 440.62205466540996}, {"group": 50, "id": 1598106843687292929, "label": "1598106843687292929\n2022-12-01T00:08:57\n87.6%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@misteriouspavao @Giggia10 Esse cara \u00e9 um her\u00f3i\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T00:08:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598106843687292929\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user407449826\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 18}, {"group": 0, "id": 1597378129554681861, "label": "1597378129554681861\n2022-11-28 23:53:18", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@o_antagonista Infelizmente, em casa, meu marido n\u00e3o tinha nada no cora\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s 15 dias que tomou a vacina, desenv\u2026 https://t.co/m3Qc0y8Igx\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 23:53:18\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597378129554681861\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1576757777996939266", "x": 344.87951807228916, "y": 532.716049382716}, {"group": 50, "id": 1598163522164518913, "label": "1598163522164518913\n2022-12-01T03:54:10\n81.85%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Na hora que cheguei no posto tava um puta de um sol, quente pra um krl, foi s\u00f3 eu chegar e o tempo come\u00e7ou a virar horrores, e simplesmente o mundo come\u00e7ou a acabar em chuva. Resultado; n\u00e3o tomei a vacina e ainda peguei uma puta de uma chuva.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T03:54:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598163522164518913\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445087355547885569\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 432}, {"group": 0, "id": 1597340591935094785, "label": "1597340591935094785\n2022-11-28 21:24:08", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Gaba_1914 @Peres_83 @andrizek Cora\u00e7\u00e3o:\nhttps://t.co/TvcmE4i9EE\n\nhttps://t.co/pGPfLjxeJT \n\nTrombose:\u2026 https://t.co/byvAEOpVTz\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 21:24:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597340591935094785\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1538692525891911682", "x": 341.86746987951807, "y": 566.2381218557854}, {"group": 50, "id": 1598103659459805184, "label": "1598103659459805184\n2022-11-30 23:56:18\n82.82%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @ari1junior_mkt: @mpmpacheco1 @ninalopes1109 @MiguelNew171 @Vicka0881 @AlerquinaHarley @MsBraun7 @patricia2conta @Pat_Brasil2021 @_claud\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:56:18\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598103659459805184\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1350420687740162048\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 558.7349397590361, "y": 603.8536903984324}, {"group": 0, "id": 1597271810118414337, "label": "1597271810118414337\n2022-11-28 16:50:50", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vaci\u2026 https://t.co/cC0LN2NlR3\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 16:50:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597271810118414337\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1356555528814665729", "x": 338.855421686747, "y": 600.3584229390682}, {"group": 0, "id": 1597717232725168128, "label": "1597717232725168128\n2022-11-29 22:20:47", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:20:47\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597717232725168128\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2845758669", "x": 387.04819277108436, "y": 580.1603206412825}, {"group": 0, "id": 1597704619966492673, "label": "1597704619966492673\n2022-11-29 21:30:39", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 21:30:39\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597704619966492673\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1420855119885836293", "x": 382.5301204819277, "y": 408.4107327141383}, {"group": 0, "id": 1597691246260408322, "label": "1597691246260408322\n2022-11-29 20:37:31", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:37:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597691246260408322\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user30727711", "x": 381.0240963855422, "y": 607.2327044025158}, {"group": 0, "id": 1597689373096837121, "label": "1597689373096837121\n2022-11-29 20:30:04", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:30:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597689373096837121\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user55433203", "x": 379.51807228915663, "y": 389.7134083930399}, {"group": 0, "id": 1597688240278237184, "label": "1597688240278237184\n2022-11-29 20:25:34", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:25:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597688240278237184\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1519349138147655680", "x": 376.50602409638554, "y": 411.09654871122757}, {"group": 0, "id": 1597687987772755968, "label": "1597687987772755968\n2022-11-29 20:24:34", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:24:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597687987772755968\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user281640198", "x": 375.0, "y": 580.3439803439804}, {"group": 0, "id": 1597546837883637760, "label": "1597546837883637760\n2022-11-29 11:03:41", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 11:03:41\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597546837883637760\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1585234020983521284", "x": 359.9397590361446, "y": 605.7636887608069}, {"group": 50, "id": 1595810874908086272, "label": "1595810874908086272\n2022-11-24T16:05:35\n81.82%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@leojoker1 @AtivistaPatrio1 Seria ingenuidade minha acreditar em pessoas que eu n\u00e3o conhe\u00e7o. Como vou saber que elas estavam mesmo doentes? Como vou saber que elas usaram mesmo esse medicamento e como vou saber se a melhora foi por causa do medicamento? O que eu SEI \u00e9 que n\u00e3o tem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T16:05:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595810874908086272\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user28418322\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 336}, {"group": 0, "id": 1598057981576634368, "label": "1598057981576634368\n2022-11-30 20:54:47", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@mephisto888 @ArrojaRicardo O que \u00e9 que queres ouvir?\nQue a vacina causa miocardite quando o covid n\u00e3o causa?\u2026 https://t.co/mMrk7z789x\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 20:54:47\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598057981576634368\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user136245051", "x": 456.3253012048193, "y": 575.2688172043012}, {"group": 0, "id": 1597487498200248320, "label": "1597487498200248320\n2022-11-29 07:07:54", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Tesla_Conti @rodrigodasilva Moro na It\u00e1lia e aqui n\u00e3o tem problemas de miocardite. N\u00e3o se fala sobre isso.\nE fato\u2026 https://t.co/oOs509mOgs\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 07:07:54\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597487498200248320\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3342864315", "x": 356.9277108433735, "y": 528.4348263714141}, {"group": 50, "id": 1595807893206732800, "label": "1595807893206732800\n2022-11-24T15:53:45\n82.02%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@rodrigo_iha @AtivistaPatrio1 Ent\u00e3o, basta olhar a quantidade de pessoas que disseram que, por causa do rem\u00e9dio, tiveram uma grande melhora....\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T15:53:45\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595807893206732800\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user297452661\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 324}, {"group": 0, "id": 1598144714049720322, "label": "1598144714049720322\n2022-12-01 02:39:26", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@renatajbarreto Gostaria de pedir pra esse cara uma explica\u00e7\u00e3o do por qu\u00ea estados nos EUA desaconselham a terceira\u2026 https://t.co/CanswbnwrI\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:39:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598144714049720322\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1095357068490485760", "x": 713.855421686747, "y": 356.73803526448364}, {"group": 0, "id": 1597830905607106560, "label": "1597830905607106560\n2022-11-30 05:52:28", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Tem gente jovem morrendo de morte s\u00fabita, com miocardite e AVC aqui nos EUA. Por favor, lutem contra a obrigatoried\u2026 https://t.co/KmsQVFPoFL\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 05:52:28\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597830905607106560\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user15713319", "x": 411.144578313253, "y": 618.4354485776805}, {"group": 0, "id": 1597471192549830657, "label": "1597471192549830657\n2022-11-29 06:03:06", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@o_antagonista Ou seja, essa vacina n\u00e3o serve para merda nenhuma al\u00e9m de causar miocardite\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 06:03:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597471192549830657\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1587270289146118148", "x": 355.421686746988, "y": 450.0}, {"group": 50, "id": 1595637933960499200, "label": "1595637933960499200\n2022-11-24T04:38:23\n82.5%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Anticomuna1964 @evandro_arndt @AtivistaPatrio1 tamb\u00e9m conhe\u00e7o v\u00e1rios que morreram por n\u00e3o tomar, sacou como o seu argumento \u00e9 razo e limitado? ainda bem que tem experimentos com dados reais e seguros comprovando a vacina, e n\u00e3o boatos que saem da boca de algu\u00e9m como voc\u00ea, estar\u00edamos perdidos com a sua ci\u00eancia de zapzap\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:38:23\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595637933960499200\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 132}, {"group": 50, "id": 1595634797770117122, "label": "1595634797770117122\n2022-11-24T04:25:55\n80.32%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 com que base voc\u00ea diz que n\u00e3o provou nada? voc\u00ea sabe como a escala de pesquisas funciona ou voc\u00ea se faz de bobo? a vacina j\u00e1 est\u00e1 sendo aplicada at\u00e9 em quinta dose, e se provou eficaz, e se voc\u00ea n\u00e3o provar seu ponto com fatos ent\u00e3o ele \u00e9 falho, aceita.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:25:55\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595634797770117122\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 96}, {"group": 50, "id": 1595629309267673091, "label": "1595629309267673091\n2022-11-24T04:04:07\n81.7%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 mas se tem a certeza que s\u00e3o seguras, em mais de uma fonte, com fatos e tudo mais, voc\u00ea que finge que n\u00e3o \u00e9 kkkkkk e usa essa frase a\u00ed no modo repeat quando fica sem argumentos\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:04:07\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595629309267673091\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 24}, {"group": 0, "id": 1597720876107333634, "label": "1597720876107333634\n2022-11-29 22:35:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@adryannaduarte @RobertoAlbero2 @mpatriabrasil Miocardite n\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a cr\u00f4nica e sim aguda,provocada por algo,\u2026 https://t.co/8NDdUIgEq7\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:35:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597720876107333634\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1424003573361352707", "x": 390.06024096385545, "y": 536.8525896414342}, {"group": 50, "id": 1595628450995372038, "label": "1595628450995372038\n2022-11-24T04:00:42\n81.97%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Quem tem que provar \u00e9 a vacina n\u00e3o sou eu, vc inverte tudo na matriz de risco. Se n\u00e3o h\u00e1 certeza que \u00e9 seguro se assume que n\u00e3o \u00e9 seguro. Mas como n\u00e3o h\u00e1 certeza que \u00e9 seguro vcs assumem que \u00e9 seguro\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:00:42\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595628450995372038\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 12}, {"group": 0, "id": 1596295439674150912, "label": "1596295439674150912\n2022-11-26 00:11:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Ivermectina salva mais que vacina que causa miocardite e outras complica\u00e7\u00f5es\u2026 vacina anti covid \u00e9 fraude, \u00e9 genoc\u00edd\u2026 https://t.co/celnt5mlLg\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 00:11:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596295439674150912\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1585998903916331008", "x": 290.66265060240966, "y": 585.9227871939736}, {"group": 0, "id": 1597729961577959424, "label": "1597729961577959424\n2022-11-29 23:11:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@mpalmeida88 @Lucas_smax @LaSinistra_23 @reporterenato Parece bem confi\u00e1vel a informa\u00e7\u00e3o\u2026 mas tem mais \u00e9 s\u00f3 ter von\u2026 https://t.co/W67oIYGtlU\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 23:11:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597729961577959424\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1451039448444063753", "x": 394.5783132530121, "y": 402.5974025974026}, {"group": 50, "id": 1596263836822245376, "label": "1596263836822245376\n2022-11-25 22:05:30\n80.84%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@senadorhumberto Isso n\u00e3o cola mais seu hip\u00f3crita! As pessoas est\u00e3o vendo que quem morre de COVID s\u00e3o na maioria va\u2026 https://t.co/70j1SXHNI1\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 22:05:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596263836822245376\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user928066078298787840\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 286.144578313253, "y": 345.4828660436137}, {"group": 0, "id": 1597570277008867329, "label": "1597570277008867329\n2022-11-29 12:36:50", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@revistaoeste Mais um golpe!\nSe as vacinas funcionassem n\u00e3o haveria mais covid.\nEssas vacinas est\u00e3o matando de trom\u2026 https://t.co/l9SeiDRzPo\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 12:36:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597570277008867329\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1521840290201542656", "x": 361.44578313253015, "y": 387.01775872627064}, {"group": 0, "id": 1598150135850373122, "label": "1598150135850373122\n2022-12-01 03:00:59", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @mpatriabrasil: Uma crian\u00e7a de 12 anos morre de infarto, em Rond\u00f4nia, voltando de uma pescaria. A OMS e a Anvisa j\u00e1 publicaram alertas e\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:00:59\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598150135850373122\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1129925745730568192", "x": 731.9277108433736, "y": 362.6596980255516}, {"group": 0, "id": 1598086389584736256, "label": "1598086389584736256\n2022-11-30 22:47:40", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Tomem as 4 doses unicas da vacina que n\u00e3o imuniza e que causa efeitos colaterais como miocardite e trombose \ud83d\udc4d\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:47:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598086389584736256\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1585649816570400768", "x": 530.1204819277109, "y": 404.7724259832081}, {"group": 0, "id": 1598052385741733889, "label": "1598052385741733889\n2022-11-30 20:32:33", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Pois \u00e9. A vantagem de ser bolsonarista \u00e9 essa. Com DNA intacto, sem dores de picadas in\u00fateis, sem miocardite e sem\u2026 https://t.co/y0OF1GdnkF\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 20:32:33\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598052385741733889\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user30711267", "x": 448.7951807228916, "y": 457.7513966480447}, {"group": 0, "id": 1598007367743860736, "label": "1598007367743860736\n2022-11-30 17:33:40", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial O senhor estava preso nos \u00faltimos dois anos? Vacina dispon\u00edvel n\u00e3o falta, o povo n\u00e3o vacina porque n\u00e3o\u2026 https://t.co/erNltTwRYb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 17:33:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598007367743860736\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1478125909106479106", "x": 424.6987951807229, "y": 352.8628495339548}, {"group": 0, "id": 1598006410423697408, "label": "1598006410423697408\n2022-11-30 17:29:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Minha esposa teve miocardite e fibrose no cora\u00e7\u00e3o devido a essa vacina da Pfizer.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 17:29:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598006410423697408\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user964331883839610883", "x": 423.1927710843374, "y": 565.5856727976767}, {"group": 0, "id": 1597991612621037588, "label": "1597991612621037588\n2022-11-30 16:31:04", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@peresdivino1 @o_antagonista T\u00e1 sabendo que a vacina da Pfizer aumenta o risco de miocardite de 12 a 39 anos? Todas\u2026 https://t.co/SpoWOspedp\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 16:31:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597991612621037588\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1594077775257894916", "x": 417.1686746987952, "y": 572.4258289703315}, {"group": 0, "id": 1597971923681484800, "label": "1597971923681484800\n2022-11-30 15:12:50", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @mpmpacheco1: @ElderDias @Matt_F_Resende @FanuelArthur @reporterenato Depende de que vacina estamos falando? As que est\u00e3o tratando em n\u00f3\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 15:12:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597971923681484800\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1551967500686053385", "x": 415.66265060240966, "y": 474.0986324077912}, {"group": 0, "id": 1597881159387869185, "label": "1597881159387869185\n2022-11-30 09:12:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Mais um caso raro de miocardite p\u00f3s vacina \ud83d\udc89? \ud83e\udd14Casos raros est\u00e3o se tornando cada vez mais comuns. \ud83d\ude14 https://t.co/do0zQikX2m\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 09:12:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597881159387869185\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user941043257903022080", "x": 412.65060240963857, "y": 444.1903019213175}, {"group": 0, "id": 1597822302309081089, "label": "1597822302309081089\n2022-11-30 05:18:17", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @mpatriabrasil: Uma crian\u00e7a de 12 anos morre de infarto, em Rond\u00f4nia, voltando de uma pescaria. A OMS e a Anvisa j\u00e1 publicaram alertas e\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 05:18:17\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597822302309081089\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1588586687097176065", "x": 409.6385542168675, "y": 325.8345428156749}, {"group": 0, "id": 1597800564762767360, "label": "1597800564762767360\n2022-11-30 03:51:54", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Depois de se vacinarem 58 vezes contra o v\u00edrus chin\u00eas alguns patetas voltam a usar m\u00e1scaras (at\u00e9 sozinhos dentro de\u2026 https://t.co/yq1YA3qWWP\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 03:51:54\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597800564762767360\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user4776025937", "x": 406.6265060240964, "y": 405.44729849424266}, {"group": 0, "id": 1597787451686522880, "label": "1597787451686522880\n2022-11-30 02:59:48", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Felipe_Martinis @Fabricio_Rebelo 4 ou 5 doses da vacina imunizaram? Resposta : N\u00c3O!!! Algumas at\u00e9 desenvolveram mi\u2026 https://t.co/E2SEyO8YSS\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 02:59:48\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597787451686522880\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1030869794432724992", "x": 405.12048192771084, "y": 543.7601296596434}, {"group": 0, "id": 1597769121131040768, "label": "1597769121131040768\n2022-11-30 01:46:58", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Viniciu82142497 @choquei Vacina que causa miocardite mata?\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 01:46:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597769121131040768\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user831304633", "x": 400.60240963855426, "y": 427.7493606138107}, {"group": 0, "id": 1597750067523641344, "label": "1597750067523641344\n2022-11-30 00:31:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Cloroquina e Ivermectina salvaram muitas vidas, vacina de COVID 19 n\u00e3o serve pra nada al\u00e9m de causar miocardite #COVID19 fraudemia\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 00:31:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597750067523641344\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user71906751", "x": 397.5903614457832, "y": 408.04866635470285}, {"group": 0, "id": 1597720129898303488, "label": "1597720129898303488\n2022-11-29 22:32:17", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@mpalmeida88 @Lucas_smax @LaSinistra_23 @reporterenato Outro ponto que n\u00e3o passaram na seguran\u00e7a.\nCrian\u00e7as morrendo\u2026 https://t.co/4THJUOsZ5M\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:32:17\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597720129898303488\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1451039448444063753", "x": 388.5542168674699, "y": 472.099558410277}, {"group": 0, "id": 1597709766134239232, "label": "1597709766134239232\n2022-11-29 21:51:06", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Cristin24442586 @almaedson2 @luizbssantos @jsouzaneto @RenatoMacedo15 @marciatiburi De qualquer modo voc\u00ea sabe qua\u2026 https://t.co/eWCtTXaN2N\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 21:51:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597709766134239232\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1595056781830635521", "x": 384.03614457831327, "y": 554.2462413652986}, {"group": 0, "id": 1597657159508299777, "label": "1597657159508299777\n2022-11-29 18:22:04", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@xubiules @IrisFerrari13 @armelin_ro1702 @mpatriabrasil TODAS as vacinas tem colaterais. A quest\u00e3o \u00e9 quais s\u00e3o e a\u2026 https://t.co/iNXjstBC46\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 18:22:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597657159508299777\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1594077775257894916", "x": 364.45783132530124, "y": 341.58751696065127}, {"group": 0, "id": 1597488497539317763, "label": "1597488497539317763\n2022-11-29 07:11:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @mpatriabrasil: Uma crian\u00e7a de 12 anos morre de infarto, em Rond\u00f4nia, voltando de uma pescaria. A OMS e a Anvisa j\u00e1 publicaram alertas e\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 07:11:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597488497539317763\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1297876264930467841", "x": 358.43373493975906, "y": 335.6535189481825}, {"group": 0, "id": 1597442164547497984, "label": "1597442164547497984\n2022-11-29 04:07:45", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @mpatriabrasil: Pesquisa elaborada pelo  CDC e publicada pela Lancet mostra dados assustadores relacionando a Miocardite \u00e0 vacina. Os re\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 04:07:45\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597442164547497984\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1595243927480815616", "x": 352.4096385542169, "y": 411.7349519473951}, {"group": 0, "id": 1597440294240522240, "label": "1597440294240522240\n2022-11-29 04:00:19", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Rose53288626: O relat\u00f3rio da aut\u00f3psia constatou que George Watts Jr 24 morreu de miocardite relacionada \u00e0 vacina Covid. https://t.co/oO\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 04:00:19\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597440294240522240\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1592568956505800705", "x": 350.90361445783134, "y": 545.823195458232}, {"group": 0, "id": 1597379787026489346, "label": "1597379787026489346\n2022-11-28 23:59:53", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@coalense @rodrigodasilva A vacina chinesa para mim \u00e9 a melhor. Eu s\u00f3 tomei a chinesa e nunca peguei covid. Pelo me\u2026 https://t.co/Q4BKmaU9BU\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 23:59:53\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597379787026489346\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1592465042699599872", "x": 346.3855421686747, "y": 451.47375988497487}, {"group": 0, "id": 1597232642914914306, "label": "1597232642914914306\n2022-11-28 14:15:11", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Alcianaribeiro1 @Mariada63211131 @NosenzoAna @UOLNoticias Mo\u00e7a, todo medicamento passou por anos e mais anos de te\u2026 https://t.co/ufKedSPDcB\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 14:15:11\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597232642914914306\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1521945350566731777", "x": 337.3493975903615, "y": 420.27477102414656}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"arrows": "to", "from": 1598131624419287040, "to": 1598147981374783488, "width": 0.16030249869991992}, {"arrows": "to", "from": 1598004767732957189, "to": 1598103540593217537, "width": 0.16434002754918878}, {"arrows": "to", "from": 1597777138614423555, "to": 1598150859984019456, "width": 0.1644503155862388}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597758168981204992, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597746630132129792, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597725861381558272, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597722286890831872, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597715607075819520, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597689242033217536, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597686650586693632, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597570313063403521, "to": 1598126031663030272, "width": 0.1657190345969822}, {"arrows": "to", "from": 1597393440626847744, "to": 1598106843687292929, "width": 0.17520534808190186}, {"arrows": "to", "from": 1597378129554681861, "to": 1598163522164518913, "width": 0.16369717702950698}, {"arrows": "to", "from": 1597340591935094785, "to": 1598103659459805184, "width": 0.16564422910794835}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597717232725168128, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597704619966492673, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597691246260408322, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597689373096837121, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597688240278237184, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597687987772755968, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597546837883637760, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595810874908086272, "to": 1598057981576634368, "width": 0.16433454186465465}, {"arrows": "to", "from": 1595810874908086272, "to": 1597487498200248320, "width": 0.16363973598107795}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1598144714049720322, "width": 0.16377658444657578}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1597830905607106560, "width": 0.16389038417249052}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1597471192549830657, "width": 0.16403495375808025}, {"arrows": "to", "from": 1595637933960499200, "to": 1597686421459898368, "width": 0.16499137703146857}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597717232725168128, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597704619966492673, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597691246260408322, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597689373096837121, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597688240278237184, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597271810118414337, "width": 0.16095802592302}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597687987772755968, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597546837883637760, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595629309267673091, "to": 1597720876107333634, "width": 0.16340124624194244}, {"arrows": "to", "from": 1595628450995372038, "to": 1596295439674150912, "width": 0.1680559987773485}, {"arrows": "to", "from": 1595628450995372038, "to": 1597729961577959424, "width": 0.16394195639181125}, {"arrows": "to", "from": 1596263836822245376, "to": 1597570277008867329, "width": 0.16167851837718308}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": false,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  
                  // make a custom popup
                      var popup = document.createElement("div");
                      popup.className = 'popup';
                      popupTimeout = null;
                      popup.addEventListener('mouseover', function () {
                          console.log(popup)
                          if (popupTimeout !== null) {
                              clearTimeout(popupTimeout);
                              popupTimeout = null;
                          }
                      });
                      popup.addEventListener('mouseout', function () {
                          if (popupTimeout === null) {
                              hidePopup();
                          }
                      });
                      container.appendChild(popup);


                      // use the popup event to show
                      network.on("showPopup", function (params) {
                          showPopup(params);
                      });

                      // use the hide event to hide it
                      network.on("hidePopup", function (params) {
                          hidePopup();
                      });

                      // hiding the popup through css
                      function hidePopup() {
                          popupTimeout = setTimeout(function () { popup.style.display = 'none'; }, 500);
                      }

                      // showing the popup
                      function showPopup(nodeId) {
                          // get the data from the vis.DataSet
                          var nodeData = nodes.get([nodeId]);
                          popup.innerHTML = nodeData[0].title;

                          // get the position of the node
                          var posCanvas = network.getPositions([nodeId])[nodeId];

                          // get the bounding box of the node
                          var boundingBox = network.getBoundingBox(nodeId);

                          //position tooltip:
                          posCanvas.x = posCanvas.x + 0.5 * (boundingBox.right - boundingBox.left);

                          // convert coordinates to the DOM space
                          var posDOM = network.canvasToDOM(posCanvas);

                          // Give it an offset
                          posDOM.x += 10;
                          posDOM.y -= 20;

                          // show and place the tooltip.
                          popup.style.display = 'block';
                          popup.style.top = posDOM.y + 'px';
                          popup.style.left = posDOM.x + 'px';
                      }
                  


                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>