<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 1000px;
                 height: 800px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             

             

             
             /* position absolute is important and the container has to be relative or absolute as well. */
          div.popup {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 display:none;
                 background-color:#f5f4ed;
                 -moz-border-radius: 3px;
                 -webkit-border-radius: 3px;
                 border-radius: 3px;
                 border: 1px solid #808074;
                 box-shadow: 3px 3px 10px rgba(0, 0, 0, 0.2);
          }

          /* hide the original tooltip */
          .vis-tooltip {
            display:none;
          }
             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"group": 0, "id": 1338290853203341312, "label": "1338290853203341312\n2020-12-14 01:12:58", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis\u2026 https://t.co/Y79rzqH595\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-14 01:12:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1338290853203341312\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user52722451", "x": 0.0, "y": 500}, {"group": 0, "id": 1485803119984496642, "label": "1485803119984496642\n2022-01-25 02:34:03", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-01-25 02:34:03\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1485803119984496642\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1341018837446225920", "x": 137.04819277108433, "y": 531.2973245835436}, {"group": 0, "id": 1360949503029895169, "label": "1360949503029895169\n2021-02-14 13:50:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2021-02-14 13:50:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1360949503029895169\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user706566273", "x": 135.54216867469881, "y": 476.8962510897995}, {"group": 0, "id": 1349164282001444865, "label": "1349164282001444865\n2021-01-13 01:20:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2021-01-13 01:20:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1349164282001444865\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user416606633", "x": 134.03614457831327, "y": 574.8953974895397}, {"group": 0, "id": 1342867288752582659, "label": "1342867288752582659\n2020-12-26 16:18:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-26 16:18:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1342867288752582659\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1124423233330192384", "x": 132.53012048192772, "y": 434.2105263157895}, {"group": 0, "id": 1342495067634806784, "label": "1342495067634806784\n2020-12-25 15:39:01", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-25 15:39:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1342495067634806784\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user20317517", "x": 131.02409638554218, "y": 689.0999174236168}, {"group": 0, "id": 1342432115594579969, "label": "1342432115594579969\n2020-12-25 11:28:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-25 11:28:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1342432115594579969\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user57586391", "x": 129.51807228915663, "y": 405.9244791666667}, {"group": 0, "id": 1341682971745677312, "label": "1341682971745677312\n2020-12-23 09:52:02", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-23 09:52:02\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341682971745677312\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user131151789", "x": 128.0120481927711, "y": 611.328125}, {"group": 0, "id": 1341513335175606272, "label": "1341513335175606272\n2020-12-22 22:37:57", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-22 22:37:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341513335175606272\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1158452098868142082", "x": 126.50602409638554, "y": 359.8964326812428}, {"group": 0, "id": 1341509324254949380, "label": "1341509324254949380\n2020-12-22 22:22:01", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-22 22:22:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341509324254949380\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user18434000", "x": 125.0, "y": 564.3415514131088}, {"group": 0, "id": 1341509206772506630, "label": "1341509206772506630\n2020-12-22 22:21:33", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-22 22:21:33\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341509206772506630\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user59023961", "x": 123.49397590361447, "y": 457.5297496922446}, {"group": 0, "id": 1341422328589250581, "label": "1341422328589250581\n2020-12-22 16:36:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-22 16:36:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341422328589250581\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1243868021766184961", "x": 121.98795180722892, "y": 558.160504959423}, {"group": 0, "id": 1341128703892312064, "label": "1341128703892312064\n2020-12-21 21:09:34", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-21 21:09:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341128703892312064\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user995621802", "x": 120.48192771084338, "y": 444.04168554599005}, {"group": 0, "id": 1341099230275006465, "label": "1341099230275006465\n2020-12-21 19:12:27", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-21 19:12:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341099230275006465\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1243378168448323584", "x": 118.97590361445783, "y": 665.0847457627118}, {"group": 0, "id": 1341096664195604482, "label": "1341096664195604482\n2020-12-21 19:02:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-21 19:02:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341096664195604482\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1271173312618680338", "x": 117.46987951807229, "y": 417.3177083333333}, {"group": 0, "id": 1341094925119713281, "label": "1341094925119713281\n2020-12-21 18:55:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-21 18:55:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341094925119713281\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user14178611", "x": 115.96385542168676, "y": 530.2718286655684}, {"group": 0, "id": 1341090958826463233, "label": "1341090958826463233\n2020-12-21 18:39:35", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-21 18:39:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341090958826463233\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1242636604407242752", "x": 114.45783132530121, "y": 399.4426381792847}, {"group": 0, "id": 1341089414458564611, "label": "1341089414458564611\n2020-12-21 18:33:27", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-21 18:33:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341089414458564611\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1025612472991051776", "x": 112.95180722891567, "y": 538.6973180076628}, {"group": 0, "id": 1341082152847421444, "label": "1341082152847421444\n2020-12-21 18:04:35", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-21 18:04:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341082152847421444\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user570122872", "x": 111.44578313253012, "y": 434.7210994341148}, {"group": 0, "id": 1341081629876506624, "label": "1341081629876506624\n2020-12-21 18:02:31", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-21 18:02:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341081629876506624\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1258400646908325888", "x": 109.93975903614458, "y": 571.4285714285714}, {"group": 0, "id": 1341081345628532743, "label": "1341081345628532743\n2020-12-21 18:01:23", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-21 18:01:23\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341081345628532743\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1208734808651771904", "x": 108.43373493975903, "y": 433.9622641509434}, {"group": 0, "id": 1341044842391072769, "label": "1341044842391072769\n2020-12-21 15:36:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-21 15:36:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341044842391072769\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1241509989551915009", "x": 106.9277108433735, "y": 614.3812709030101}, {"group": 0, "id": 1341043878103834627, "label": "1341043878103834627\n2020-12-21 15:32:30", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-21 15:32:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1341043878103834627\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user860924725056479232", "x": 105.42168674698796, "y": 436.6527632950991}, {"group": 0, "id": 1340942261958438912, "label": "1340942261958438912\n2020-12-21 08:48:43", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-21 08:48:43\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1340942261958438912\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user929873960627515393", "x": 103.91566265060241, "y": 556.7778566359119}, {"group": 0, "id": 1340874903055200256, "label": "1340874903055200256\n2020-12-21 04:21:03", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-21 04:21:03\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1340874903055200256\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user56294171", "x": 102.40963855421687, "y": 436.3459669582119}, {"group": 0, "id": 1340639589652901900, "label": "1340639589652901900\n2020-12-20 12:46:00", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-20 12:46:00\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1340639589652901900\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1222217245205651461", "x": 100.90361445783132, "y": 574.9445676274945}, {"group": 0, "id": 1340639141965524993, "label": "1340639141965524993\n2020-12-20 12:44:13", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-20 12:44:13\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1340639141965524993\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1097309225880035328", "x": 99.3975903614458, "y": 387.45762711864404}, {"group": 0, "id": 1340589620707385345, "label": "1340589620707385345\n2020-12-20 09:27:27", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-20 09:27:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1340589620707385345\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1058717738171011073", "x": 97.89156626506025, "y": 546.2710941752857}, {"group": 0, "id": 1340536165624139782, "label": "1340536165624139782\n2020-12-20 05:55:02", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-20 05:55:02\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1340536165624139782\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1095878154760175618", "x": 96.3855421686747, "y": 446.5885596140593}, {"group": 0, "id": 1340315015040151556, "label": "1340315015040151556\n2020-12-19 15:16:16", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-19 15:16:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1340315015040151556\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1532802936", "x": 94.87951807228916, "y": 695.9514170040486}, {"group": 0, "id": 1340143107787149314, "label": "1340143107787149314\n2020-12-19 03:53:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-19 03:53:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1340143107787149314\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2783603171", "x": 93.37349397590361, "y": 463.8468809073724}, {"group": 0, "id": 1340103665399586816, "label": "1340103665399586816\n2020-12-19 01:16:26", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-19 01:16:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1340103665399586816\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1313897523715756033", "x": 91.86746987951808, "y": 530.3717135086129}, {"group": 0, "id": 1340101442808397825, "label": "1340101442808397825\n2020-12-19 01:07:36", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-19 01:07:36\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1340101442808397825\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1553814788", "x": 90.36144578313254, "y": 403.37423312883436}, {"group": 0, "id": 1340101312793473028, "label": "1340101312793473028\n2020-12-19 01:07:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-19 01:07:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1340101312793473028\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user863497006383345665", "x": 88.855421686747, "y": 604.420731707317}, {"group": 0, "id": 1340095483059073029, "label": "1340095483059073029\n2020-12-19 00:43:55", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-19 00:43:55\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1340095483059073029\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user95532665", "x": 87.34939759036145, "y": 421.03235747303546}, {"group": 0, "id": 1340080589395902466, "label": "1340080589395902466\n2020-12-18 23:44:44", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-18 23:44:44\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1340080589395902466\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1057369267832832000", "x": 85.8433734939759, "y": 594.8467347845402}, {"group": 0, "id": 1339910221909680133, "label": "1339910221909680133\n2020-12-18 12:27:45", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-18 12:27:45\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339910221909680133\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1325796463755087874", "x": 84.33734939759037, "y": 407.89473684210526}, {"group": 0, "id": 1339843881349869569, "label": "1339843881349869569\n2020-12-18 08:04:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-18 08:04:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339843881349869569\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user764320880", "x": 82.83132530120483, "y": 561.7744610281924}, {"group": 0, "id": 1339788696233586690, "label": "1339788696233586690\n2020-12-18 04:24:51", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-18 04:24:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339788696233586690\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user259889624", "x": 81.32530120481928, "y": 459.69498910675384}, {"group": 0, "id": 1339758179572469762, "label": "1339758179572469762\n2020-12-18 02:23:36", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-18 02:23:36\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339758179572469762\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user66048848", "x": 79.81927710843374, "y": 600.2581755593803}, {"group": 0, "id": 1339692376378527744, "label": "1339692376378527744\n2020-12-17 22:02:07", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-17 22:02:07\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339692376378527744\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1113881529078431744", "x": 78.3132530120482, "y": 450.67817509247845}, {"group": 0, "id": 1339661338679926784, "label": "1339661338679926784\n2020-12-17 19:58:47", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-17 19:58:47\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339661338679926784\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1026092179754823681", "x": 76.80722891566265, "y": 594.9227373068433}, {"group": 0, "id": 1339659268736372736, "label": "1339659268736372736\n2020-12-17 19:50:33", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-17 19:50:33\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339659268736372736\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1215233305853005825", "x": 75.30120481927712, "y": 424.84969939879755}, {"group": 0, "id": 1339654201392115718, "label": "1339654201392115718\n2020-12-17 19:30:25", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-17 19:30:25\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339654201392115718\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1040300685932290049", "x": 73.79518072289157, "y": 620.872641509434}, {"group": 0, "id": 1339652476199419905, "label": "1339652476199419905\n2020-12-17 19:23:34", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-17 19:23:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339652476199419905\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2707659881", "x": 72.28915662650603, "y": 331.0765064319566}, {"group": 0, "id": 1339510123191005187, "label": "1339510123191005187\n2020-12-17 09:57:54", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-17 09:57:54\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339510123191005187\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1119079645", "x": 70.78313253012048, "y": 605.0228310502283}, {"group": 0, "id": 1339474683926896641, "label": "1339474683926896641\n2020-12-17 07:37:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-17 07:37:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339474683926896641\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user51518695", "x": 69.27710843373494, "y": 401.62494510320596}, {"group": 0, "id": 1339418370651860992, "label": "1339418370651860992\n2020-12-17 03:53:19", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-17 03:53:19\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339418370651860992\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user400665567", "x": 67.77108433734941, "y": 569.5364238410597}, {"group": 0, "id": 1339373077059297291, "label": "1339373077059297291\n2020-12-17 00:53:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-17 00:53:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339373077059297291\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1129704388271005697", "x": 66.26506024096386, "y": 455.3357314148681}, {"group": 0, "id": 1339356627359604736, "label": "1339356627359604736\n2020-12-16 23:47:58", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 23:47:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339356627359604736\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3418532116", "x": 64.75903614457832, "y": 571.1625982623086}, {"group": 0, "id": 1339345125600878592, "label": "1339345125600878592\n2020-12-16 23:02:16", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 23:02:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339345125600878592\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1333921711734075394", "x": 63.25301204819277, "y": 438.3070301291248}, {"group": 0, "id": 1339310500321124354, "label": "1339310500321124354\n2020-12-16 20:44:41", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 20:44:41\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339310500321124354\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user924394976519294976", "x": 61.746987951807235, "y": 533.797623924621}, {"group": 0, "id": 1339290439057346569, "label": "1339290439057346569\n2020-12-16 19:24:58", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 19:24:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339290439057346569\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1064272984481910785", "x": 60.24096385542169, "y": 452.5862068965517}, {"group": 0, "id": 1339290026694336515, "label": "1339290026694336515\n2020-12-16 19:23:19", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 19:23:19\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339290026694336515\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2240901733", "x": 58.734939759036145, "y": 600.1846722068329}, {"group": 0, "id": 1339288534583287811, "label": "1339288534583287811\n2020-12-16 19:17:24", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 19:17:24\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339288534583287811\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1126131519175761921", "x": 57.22891566265061, "y": 433.9080459770115}, {"group": 0, "id": 1339267705929674753, "label": "1339267705929674753\n2020-12-16 17:54:38", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 17:54:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339267705929674753\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1135556379375210496", "x": 55.72289156626506, "y": 630.5707584050039}, {"group": 0, "id": 1339255760220459013, "label": "1339255760220459013\n2020-12-16 17:07:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 17:07:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339255760220459013\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1251226043073155075", "x": 54.21686746987952, "y": 417.20569210866756}, {"group": 0, "id": 1339254176979759104, "label": "1339254176979759104\n2020-12-16 17:00:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 17:00:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339254176979759104\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user412623609", "x": 52.71084337349398, "y": 687.403400309119}, {"group": 0, "id": 1339250469257039872, "label": "1339250469257039872\n2020-12-16 16:46:08", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 16:46:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339250469257039872\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user54397914", "x": 51.204819277108435, "y": 331.3167259786477}, {"group": 0, "id": 1339249883358908417, "label": "1339249883358908417\n2020-12-16 16:43:48", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 16:43:48\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339249883358908417\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1085217236170821632", "x": 49.6987951807229, "y": 584.984756097561}, {"group": 0, "id": 1339244375491145735, "label": "1339244375491145735\n2020-12-16 16:21:55", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 16:21:55\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339244375491145735\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user870792108", "x": 48.19277108433735, "y": 416.33663366336634}, {"group": 0, "id": 1339243078448799747, "label": "1339243078448799747\n2020-12-16 16:16:46", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 16:16:46\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339243078448799747\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1025740702217584640", "x": 46.68674698795181, "y": 565.8039647577092}, {"group": 0, "id": 1339242349948522498, "label": "1339242349948522498\n2020-12-16 16:13:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 16:13:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339242349948522498\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user43677631", "x": 45.18072289156627, "y": 464.053919121318}, {"group": 0, "id": 1339239756413145090, "label": "1339239756413145090\n2020-12-16 16:03:34", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 16:03:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339239756413145090\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user595966412", "x": 43.674698795180724, "y": 636.0655737704918}, {"group": 0, "id": 1339239664968982532, "label": "1339239664968982532\n2020-12-16 16:03:12", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 16:03:12\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339239664968982532\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user864905826284208129", "x": 42.168674698795186, "y": 361.27167630057806}, {"group": 0, "id": 1339239428569620480, "label": "1339239428569620480\n2020-12-16 16:02:16", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 16:02:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339239428569620480\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user926688202718695424", "x": 40.66265060240964, "y": 550.0}, {"group": 0, "id": 1339201784716414981, "label": "1339201784716414981\n2020-12-16 13:32:41", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 13:32:41\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339201784716414981\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1084561425236926467", "x": 39.1566265060241, "y": 442.2687373396354}, {"group": 0, "id": 1339200757594279936, "label": "1339200757594279936\n2020-12-16 13:28:36", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 13:28:36\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339200757594279936\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1068489291314208768", "x": 37.65060240963856, "y": 585.9213250517598}, {"group": 0, "id": 1339193223688974339, "label": "1339193223688974339\n2020-12-16 12:58:40", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 12:58:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339193223688974339\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user91680932", "x": 36.144578313253014, "y": 399.1769547325103}, {"group": 0, "id": 1339182187191693313, "label": "1339182187191693313\n2020-12-16 12:14:48", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 12:14:48\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339182187191693313\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1118296224128471040", "x": 34.63855421686747, "y": 617.1875}, {"group": 0, "id": 1339174945260244994, "label": "1339174945260244994\n2020-12-16 11:46:02", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 11:46:02\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339174945260244994\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1325892540093116418", "x": 33.13253012048193, "y": 347.21099434114797}, {"group": 0, "id": 1339173424481120258, "label": "1339173424481120258\n2020-12-16 11:39:59", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 11:39:59\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339173424481120258\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2415828224", "x": 31.626506024096386, "y": 596.9367190648932}, {"group": 0, "id": 1339160382682914817, "label": "1339160382682914817\n2020-12-16 10:48:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 10:48:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339160382682914817\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user4485846273", "x": 30.120481927710845, "y": 435.83061889250814}, {"group": 0, "id": 1339154323922677760, "label": "1339154323922677760\n2020-12-16 10:24:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 10:24:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339154323922677760\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1083738901951463424", "x": 28.614457831325304, "y": 637.1280724450195}, {"group": 0, "id": 1339150055094226944, "label": "1339150055094226944\n2020-12-16 10:07:07", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 10:07:07\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339150055094226944\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1296251332005961728", "x": 27.10843373493976, "y": 461.88630490956075}, {"group": 0, "id": 1339145641528872961, "label": "1339145641528872961\n2020-12-16 09:49:35", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 09:49:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339145641528872961\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1075413847593357312", "x": 25.602409638554217, "y": 594.0224159402242}, {"group": 0, "id": 1339131809817309184, "label": "1339131809817309184\n2020-12-16 08:54:37", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 08:54:37\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339131809817309184\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user195075762", "x": 24.096385542168676, "y": 390.27149321266967}, {"group": 0, "id": 1339070522261450754, "label": "1339070522261450754\n2020-12-16 04:51:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 04:51:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339070522261450754\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user52603986", "x": 22.590361445783135, "y": 648.2479784366577}, {"group": 0, "id": 1339047197170610177, "label": "1339047197170610177\n2020-12-16 03:18:24", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 03:18:24\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339047197170610177\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user4320677549", "x": 21.084337349397593, "y": 442.76685393258424}, {"group": 0, "id": 1339037236868882433, "label": "1339037236868882433\n2020-12-16 02:38:50", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 02:38:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339037236868882433\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user335416132", "x": 19.57831325301205, "y": 554.5897079276774}, {"group": 0, "id": 1339036842725953542, "label": "1339036842725953542\n2020-12-16 02:37:16", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 02:37:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339036842725953542\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2787180201", "x": 18.072289156626507, "y": 391.5917503966155}, {"group": 0, "id": 1339026162631270401, "label": "1339026162631270401\n2020-12-16 01:54:49", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 01:54:49\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339026162631270401\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user326144781", "x": 16.566265060240966, "y": 555.470737913486}, {"group": 0, "id": 1339025294791938053, "label": "1339025294791938053\n2020-12-16 01:51:22", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 01:51:22\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339025294791938053\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user935446002", "x": 15.060240963855422, "y": 458.98950131233596}, {"group": 0, "id": 1339025107143053313, "label": "1339025107143053313\n2020-12-16 01:50:38", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-16 01:50:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1339025107143053313\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user97019278", "x": 13.55421686746988, "y": 574.0131578947369}, {"group": 0, "id": 1338989023403126785, "label": "1338989023403126785\n2020-12-15 23:27:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-15 23:27:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1338989023403126785\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user813870464137330688", "x": 12.048192771084338, "y": 451.0609171800137}, {"group": 0, "id": 1338921561445773324, "label": "1338921561445773324\n2020-12-15 18:59:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-15 18:59:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1338921561445773324\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1242639983409848321", "x": 10.542168674698797, "y": 542.0258620689656}, {"group": 0, "id": 1338917608666632192, "label": "1338917608666632192\n2020-12-15 18:43:28", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-15 18:43:28\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1338917608666632192\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user202482472", "x": 9.036144578313253, "y": 395.98811292719165}, {"group": 0, "id": 1338911221546938370, "label": "1338911221546938370\n2020-12-15 18:18:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-15 18:18:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1338911221546938370\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1329689363605819392", "x": 7.530120481927711, "y": 558.7129126619307}, {"group": 0, "id": 1338900344189968385, "label": "1338900344189968385\n2020-12-15 17:34:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-15 17:34:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1338900344189968385\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user703411120850210816", "x": 6.024096385542169, "y": 466.6832421680756}, {"group": 0, "id": 1338893376679149568, "label": "1338893376679149568\n2020-12-15 17:07:11", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-15 17:07:11\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1338893376679149568\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1044335139306786817", "x": 4.518072289156627, "y": 629.2682926829268}, {"group": 0, "id": 1338892529694089216, "label": "1338892529694089216\n2020-12-15 17:03:49", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-15 17:03:49\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1338892529694089216\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user73708870", "x": 3.0120481927710845, "y": 340.3298350824587}, {"group": 0, "id": 1338891258673160194, "label": "1338891258673160194\n2020-12-15 16:58:46", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @OsmarTerra: Reinfec\u00e7\u00e3o na Covid!Os apocal\u00edpticos tentam te assustar com a \u201cepidemia eterna\u201d.N\u00e3o acredite!\nOs 30 casos prov\u00e1veis de rein\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2020-12-15 16:58:46\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1338891258673160194\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user711957307513552896", "x": 1.5060240963855422, "y": 536.3959165557035}, {"group": 50, "id": 1595964074717839361, "label": "1595964074717839361\n2022-11-25T02:14:21\n51.92%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 @Countvon1 Ambos. Todos genocidas\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T02:14:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595964074717839361\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1514040440030470146\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_50.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 289.1566265060241, "y": 90}, {"group": 0, "id": 1598185025362866176, "label": "1598185025362866176\n2022-12-01 05:19:37", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @eduardomenoni: \ud83d\udea8NUEVO - Protestas contra el confinamiento cero Covid de China en Guangzhou.  Ni los chinos se creen esta farsa de la pl\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 05:19:37\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598185025362866176\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1597479402253737985", "x": 942.7710843373494, "y": 386.45418326693226}, {"group": 50, "id": 1598206027131936768, "label": "1598206027131936768\n2022-12-01 06:43:04\n59.09%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @JaspionRedPiLLL: Leia atentamente o TWEET abaixo...\nA midia toda la filmando, nunca filmou o QG.\nDiscurso decorado.\nNenhuma men\u00e7\u00e3o a el\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 06:43:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598206027131936768\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2748852796\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_50.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 993.9759036144579, "y": 433.0246913580247}, {"group": 0, "id": 1598175742705258497, "label": "1598175742705258497\n2022-12-01 04:42:44", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @eduardomenoni: \ud83d\udea8NUEVO - Protestas contra el confinamiento cero Covid de China en Guangzhou.  Ni los chinos se creen esta farsa de la pl\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 04:42:44\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598175742705258497\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user25682292", "x": 893.0722891566265, "y": 568.2091346153845}, {"group": 0, "id": 1598167105970442240, "label": "1598167105970442240\n2022-12-01 04:08:25", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @PatriArcadio: Parece que la farsa del COVID es lo que hace que los #FueraCastillo terminen en \"Ponme mascarilla y m\u00e1s d\u00f3sis, Profe\".\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 04:08:25\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598167105970442240\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1245787909258698753", "x": 834.3373493975904, "y": 384.96583143507974}, {"group": 0, "id": 1598159643624476673, "label": "1598159643624476673\n2022-12-01 03:38:46", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@angivegon @jhx2022 Todo es una farsa! De ser cierto gran parte de esas plastas de \ud83d\udca9 hubiesen muerto en #Venezuela\u2026 https://t.co/76xyulAHKc\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:38:46\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598159643624476673\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1573341770489921539", "x": 765.0602409638554, "y": 410.9785202863962}, {"group": 0, "id": 1598167426147176449, "label": "1598167426147176449\n2022-12-01 04:09:41", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Constan92814560: @angivegon @jhx2022 Todo es una farsa! De ser cierto gran parte de esas plastas de \ud83d\udca9 hubiesen muerto en #Venezuela y e\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 04:09:41\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598167426147176449\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user190346386", "x": 837.3493975903615, "y": 359.444093493367}, {"group": 0, "id": 1598151981381472256, "label": "1598151981381472256\n2022-12-01 03:08:19", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @PatriArcadio: Parece que la farsa del COVID es lo que hace que los #FueraCastillo terminen en \"Ponme mascarilla y m\u00e1s d\u00f3sis, Profe\".\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:08:19\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598151981381472256\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2231755186", "x": 736.4457831325302, "y": 537.1069182389937}, {"group": 0, "id": 1598151505970098176, "label": "1598151505970098176\n2022-12-01 03:06:25", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Parece que la farsa del COVID es lo que hace que los #FueraCastillo terminen en \"Ponme mascarilla y m\u00e1s d\u00f3sis, Profe\".\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:06:25\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598151505970098176\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user858176691579097088", "x": 733.4337349397591, "y": 524.6265643924102}, {"group": 0, "id": 1598148631210532865, "label": "1598148631210532865\n2022-12-01 02:55:00", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @ypz82939473: @arturoreyes78 @ArturoErdely Farsa. Estuve en uci. Covid.  Soy medico.  No he escuchado a ningun colega infectologo decir\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:55:00\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598148631210532865\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1216775769231450112", "x": 725.9036144578314, "y": 396.4446952595937}, {"group": 0, "id": 1598146897126260736, "label": "1598146897126260736\n2022-12-01 02:48:07", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @respetoydefensa: El juzgado interviene operaci\u00f3n netamente criminal, violando salud y m\u00ednimos cuidados de la gente. los asesinos los qu\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:48:07\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598146897126260736\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1464328288860622851", "x": 719.8795180722892, "y": 452.4163568773234}, {"group": 0, "id": 1598143352217931778, "label": "1598143352217931778\n2022-12-01 02:34:01", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:El juzgado interviene operaci\u00f3n netamente criminal, violando salud y m\u00ednimos cuidados de la gente. los asesinos los\u2026 https://t.co/U5a5fJf34g\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:34:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598143352217931778\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1513549745284952074", "x": 709.3373493975904, "y": 572.1510451786919}, {"group": 0, "id": 1598125537188524032, "label": "1598125537188524032\n2022-12-01 01:23:14", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@arturoreyes78 @ArturoErdely Farsa. Estuve en uci. Covid.  Soy medico.  No he escuchado a ningun colega infectologo\u2026 https://t.co/eMlyYyBO7U\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:23:14\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598125537188524032\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1101334995392651265", "x": 674.698795180723, "y": 428.36676217765046}, {"group": 50, "id": 1598126212748279808, "label": "1598126212748279808\n2022-12-01T01:25:55\n51.09%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@misteriouspavao Cadeia pro cabe\u00e7a de piroka.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T01:25:55\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598126212748279808\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1538660055226142722\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_50.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 126}, {"group": 0, "id": 1598122934974877699, "label": "1598122934974877699\n2022-12-01 01:12:54", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @caroapris: @ZinClaudio Porque no sueltan ya el tema COVID?? La farsa m\u00e1s grande del mundo! Nos destruyeron los sistemas inmunes con est\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:12:54\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598122934974877699\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1457854040361013249", "x": 661.1445783132531, "y": 593.8204781235904}, {"group": 0, "id": 1598118727878209536, "label": "1598118727878209536\n2022-12-01 00:56:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @eduardomenoni: \ud83d\udea8NUEVO - Protestas contra el confinamiento cero Covid de China en Guangzhou.  Ni los chinos se creen esta farsa de la pl\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:56:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598118727878209536\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1255868367615000582", "x": 634.0361445783133, "y": 567.5971538040504}, {"group": 0, "id": 1598118443399553024, "label": "1598118443399553024\n2022-12-01 00:55:03", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @eduardomenoni: \ud83d\udea8NUEVO - Protestas contra el confinamiento cero Covid de China en Guangzhou.  Ni los chinos se creen esta farsa de la pl\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:55:03\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598118443399553024\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user591414156", "x": 632.5301204819277, "y": 442.61152416356873}, {"group": 0, "id": 1598117389375516672, "label": "1598117389375516672\n2022-12-01 00:50:51", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@nuryvelp @Dante27455639 \ud83d\ude02\ud83e\udd21 gripe, una palabra censurada, en realidad son transresfrios, transgripes ahora se auto\u2026 https://t.co/vyPPPSiuIe\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:50:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598117389375516672\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1513549745284952074", "x": 629.5180722891566, "y": 439.01035673187573}, {"group": 0, "id": 1598123807033950208, "label": "1598123807033950208\n2022-12-01 01:16:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @respetoydefensa: @nuryvelp @Dante27455639 \ud83d\ude02\ud83e\udd21 gripe, una palabra censurada, en realidad son transresfrios, transgripes ahora se auto per\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:16:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598123807033950208\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user895625460616486912", "x": 670.1807228915663, "y": 543.4293429342935}, {"group": 0, "id": 1598114632186572800, "label": "1598114632186572800\n2022-12-01 00:39:54", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @edalavar: Quieren seguir con la farsa del Covid sean serios.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:39:54\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598114632186572800\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user126610522", "x": 615.9638554216867, "y": 630.7295029051}, {"group": 0, "id": 1598113212138160129, "label": "1598113212138160129\n2022-12-01 00:34:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @eduardomenoni: \ud83d\udea8NUEVO - Protestas contra el confinamiento cero Covid de China en Guangzhou.  Ni los chinos se creen esta farsa de la pl\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:34:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598113212138160129\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user928389407480123392", "x": 609.9397590361447, "y": 540.8955223880597}, {"group": 0, "id": 1598110829244997633, "label": "1598110829244997633\n2022-12-01 00:24:47", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @eduardomenoni: \ud83d\udea8NUEVO - Protestas contra el confinamiento cero Covid de China en Guangzhou.  Ni los chinos se creen esta farsa de la pl\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:24:47\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598110829244997633\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1276248646342922240", "x": 599.3975903614459, "y": 413.8392857142857}, {"group": 0, "id": 1598110121477169152, "label": "1598110121477169152\n2022-12-01 00:21:59", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@MediasetTgcom24 .@VincenzoDeLuca LA FARSA COVID STA CROLLANDO E TU FAI ANCORA APPELLI ALL\u0027USO DELLE GABBIE FACCIAL\u2026 https://t.co/LwJy4aop3O\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:21:59\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598110121477169152\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1575946922854055938", "x": 597.8915662650603, "y": 617.9820992676973}, {"group": 50, "id": 1598123623885467648, "label": "1598123623885467648\n2022-12-01 01:15:38\n50.17%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@pgmori_ @d_gomezz @THC_Daniiel @kellykristina22 @LulaOficial Sim, isso ajuda tbm! Mas vejo muitas pessoas que esta\u2026 https://t.co/DQ6So7RQDL\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:15:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598123623885467648\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1560443878297190400\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_50.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 668.6746987951808, "y": 395.8557588805167}, {"group": 0, "id": 1598108295268794368, "label": "1598108295268794368\n2022-12-01 00:14:43", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @eduardomenoni: \ud83d\udea8NUEVO - Protestas contra el confinamiento cero Covid de China en Guangzhou.  Ni los chinos se creen esta farsa de la pl\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:14:43\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598108295268794368\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user569751988", "x": 582.8313253012049, "y": 595.0932684509327}, {"group": 0, "id": 1598085652666781698, "label": "1598085652666781698\n2022-11-30 22:44:45", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@MediasetTgcom24 .@VincenzoDeLuca LA FARSA COVID STA CROLLANDO E TU FAI ANCORA APPELLI ALL\u0027USO DELLE GABBIE FACCIAL\u2026 https://t.co/7Ic3j0Ep6Q\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:44:45\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598085652666781698\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1548735956035031043", "x": 527.1084337349398, "y": 392.5233644859813}, {"group": 0, "id": 1598079085309485056, "label": "1598079085309485056\n2022-11-30 22:18:39", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@MediasetTgcom24 .@VincenzoDeLuca LA FARSA COVID STA CROLLANDO E TU FAI ANCORA APPELLI ALL\u0027USO DELLE GABBIE FACCIAL\u2026 https://t.co/vw4Or4RbNX\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:18:39\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598079085309485056\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1573564959300141056", "x": 507.5301204819277, "y": 619.94301994302}, {"group": 0, "id": 1598077444195766273, "label": "1598077444195766273\n2022-11-30 22:12:08", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@MediasetTgcom24 .@VincenzoDeLuca LA FARSA COVID STA CROLLANDO E TU FAI ANCORA APPELLI ALL\u0027USO DELLE GABBIE FACCIAL\u2026 https://t.co/xgUKipDdhX\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:12:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598077444195766273\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1574725788850610177", "x": 501.50602409638554, "y": 593.0064888248016}, {"group": 0, "id": 1598076990749167616, "label": "1598076990749167616\n2022-11-30 22:10:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@GiorgiaMeloni forse non avete capito bene, dovete eliminare tutte ste schifezze, sta farsa del covid e del NaziPas\u2026 https://t.co/BALXL3kPAb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:10:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598076990749167616\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user4817724383", "x": 495.4819277108434, "y": 543.6567164179105}, {"group": 50, "id": 1598155947750592512, "label": "1598155947750592512\n2022-12-01 03:24:04\n51.57%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@SaraGitirana @Mich_elebs @Biakicis Do cart\u00e3o corporativo, das investiga\u00e7\u00f5es a amigos do rei... vcs n\u00e3o falam em tr\u2026 https://t.co/xDwzK6S078\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:24:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598155947750592512\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1277249891891384321\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_50.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 748.4939759036145, "y": 596.6826713225665}, {"group": 50, "id": 1595036532179890177, "label": "1595036532179890177\n2022-11-22 12:48:38\n50.41%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce\u2026 https://t.co/67RI1mvKKN\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-22 12:48:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595036532179890177\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1407659227934384130\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_50.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 140.06024096385542, "y": 547.8497880072683}, {"group": 0, "id": 1598161043292753921, "label": "1598161043292753921\n2022-12-01 03:44:19", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@leagrille He le\u00eddo los excelentes an\u00e1lisis que has hecho sobre varios actos de corrupci\u00f3n de este gobierno.\nLo que\u2026 https://t.co/W1HVNDoKbj\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:44:19\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598161043292753921\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2192677516", "x": 774.0963855421687, "y": 469.93603411513857}, {"group": 0, "id": 1598145404084051969, "label": "1598145404084051969\n2022-12-01 02:42:11", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@jenarovillamil @HLGatell Incre\u00edble que a estas alturas todav\u00eda haya gente que se hace la prueba fraudulenta de cov\u2026 https://t.co/Ct5u33aTsR\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:42:11\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598145404084051969\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user583244410", "x": 716.8674698795181, "y": 441.3821472645002}, {"group": 0, "id": 1598126031663030272, "label": "1598126031663030272\n2022-12-01 01:25:12", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Que pena que muitas pessoas est\u00e3o vendo a farsa s\u00f3 depois de desenvolver doen\u00e7as mais graves que a pr\u00f3pria covid.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:25:12\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598126031663030272\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1569823042964189184", "x": 677.710843373494, "y": 452.6051475204018}, {"group": 0, "id": 1598112742841659394, "label": "1598112742841659394\n2022-12-01 00:32:24", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @LIGARVARGAS: @nocturnarcn Juli\u00e1n No me parece que usted llev\u00e9 ese m\u00e9dico a desorientar y a decir que el COVID-19 fue un montaje, que la\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:32:24\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598112742841659394\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1131770000", "x": 606.9277108433736, "y": 598.3182406209573}, {"group": 50, "id": 1596611588978532355, "label": "1596611588978532355\n2022-11-26T21:07:21\n82.91%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 @FabioBarretoAju MENTIROSO!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26T21:07:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596611588978532355\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1482079626931408898\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_50.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 322.28915662650604, "y": 332}, {"group": 0, "id": 1598139054675357696, "label": "1598139054675357696\n2022-12-01 02:16:57", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@ZinClaudio Con todo respeto, doctor! dejen de mentir con el covid...por favor!! es todo una gran farsa y ustedes son c\u00f3mplices!!!!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:16:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598139054675357696\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3402917615", "x": 700.3012048192771, "y": 533.4023821853962}, {"group": 0, "id": 1598085326001799169, "label": "1598085326001799169\n2022-11-30 22:43:27", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@ultimora_pol .@VincenzoDeLuca LA FARSA COVID STA CROLLANDO E TU FAI ANCORA APPELLI ALL\u0027USO DELLE GABBIE FACCIALI?\u2026 https://t.co/qo5Lsj6Z02\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:43:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598085326001799169\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1548735956035031043", "x": 525.6024096385543, "y": 604.812834224599}, {"group": 0, "id": 1598078921291214849, "label": "1598078921291214849\n2022-11-30 22:18:00", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@ultimora_pol .@VincenzoDeLuca LA FARSA COVID STA CROLLANDO E TU FAI ANCORA APPELLI ALL\u0027USO DELLE GABBIE FACCIALI?\u2026 https://t.co/QEuO0PiU53\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:18:00\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598078921291214849\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1573564959300141056", "x": 506.0240963855422, "y": 395.9115561118064}, {"group": 0, "id": 1598077868655153152, "label": "1598077868655153152\n2022-11-30 22:13:49", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@profedisidente @todonoticias Claro que mata por eso esta farsa del covid  el fin  es la vacuna  despoblacion !!!!!!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:13:49\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598077868655153152\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1557110708541669376", "x": 503.0120481927711, "y": 403.71302706104467}, {"group": 50, "id": 1595925330631577604, "label": "1595925330631577604\n2022-11-24T23:40:24\n63.16%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@annaparfum2011 @AtivistaPatrio1 Enfiado goela abaixo pelos governos como @jdoriajr e vinda da China? Alguma coincid\u00eancia??\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T23:40:24\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595925330631577604\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2738891978\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_50.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 492}, {"group": 0, "id": 1598160227102183424, "label": "1598160227102183424\n2022-12-01 03:41:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Henry02486291: Sabes cuanto falta para iniciar de nuevo la farsa covid ?? https://t.co/pa7Lv9Lvo8\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:41:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598160227102183424\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user863214241607802880", "x": 769.5783132530121, "y": 522.7272727272727}, {"group": 0, "id": 1598156340324896769, "label": "1598156340324896769\n2022-12-01 03:25:38", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Henry02486291: Sabes cuanto falta para iniciar de nuevo la farsa covid ?? https://t.co/pa7Lv9Lvo8\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:25:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598156340324896769\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user949462178024828933", "x": 750.0, "y": 400.1837109614207}, {"group": 0, "id": 1598149250969325568, "label": "1598149250969325568\n2022-12-01 02:57:28", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Henry02486291: Sabes cuanto falta para iniciar de nuevo la farsa covid ?? https://t.co/pa7Lv9Lvo8\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:57:28\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598149250969325568\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user858984690", "x": 730.421686746988, "y": 552.3609163160355}, {"group": 0, "id": 1598107137418629120, "label": "1598107137418629120\n2022-12-01 00:10:07", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Henry02486291: Sabes cuanto falta para iniciar de nuevo la farsa covid ?? https://t.co/pa7Lv9Lvo8\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:10:07\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598107137418629120\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1361116003560792069", "x": 573.7951807228916, "y": 576.6062602965404}, {"group": 50, "id": 1595917980235448321, "label": "1595917980235448321\n2022-11-24T23:11:11\n59.37%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Ent\u00e3o quando falamos de \"fonte\", o que importa \u00e9 a fonte prim\u00e1ria de informa\u00e7\u00e3o. Falamos de dados brutos como analisei a\u00ed os dados do CDC, n\u00e3o de not\u00edcias manipuladas por lobby da grande m\u00eddia.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T23:11:11\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595917980235448321\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_50.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 480}, {"group": 0, "id": 1598140562204692481, "label": "1598140562204692481\n2022-12-01 02:22:56", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @EmprendedoresPE: El ministerio de salud de reino unido responde carta de ciudadano, indicando que no han podido aislar el virus del COV\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:22:56\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598140562204692481\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3594211767", "x": 704.8192771084338, "y": 432.4009324009324}, {"group": 50, "id": 1595740125732147201, "label": "1595740125732147201\n2022-11-24T11:24:28\n50.91%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 N\u00e3o vamos acreditar na esquerda, que mente o tempo todo , s\u00f3 para contrariar aquilo que existe de mais eficaz !\nPara os parasiitas o rem\u00e9dio \u00e9 cadeia neles !\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T11:24:28\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595740125732147201\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1576380547068317696\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_50.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 228}, {"group": 0, "id": 1598096843250216962, "label": "1598096843250216962\n2022-11-30 23:29:13", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@majoris_sirius @esquerdonomista @pedrobandoni @beromonto @Anderso51331299 @reporterenato Na hora que voc\u00ea entender\u2026 https://t.co/gnYPlhRqWU\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:29:13\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598096843250216962\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user52597727", "x": 548.1927710843373, "y": 405.7249533291848}, {"group": 50, "id": 1595708037729292289, "label": "1595708037729292289\n2022-11-24T09:16:57\n50.24%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@rodrigo_iha @AtivistaPatrio1 Amigo, eu sei o que se passou comigo. Como disse, milagrosamente houve uma melhora.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T09:16:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595708037729292289\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user297452661\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_50.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 180}, {"group": 50, "id": 1598061950143180800, "label": "1598061950143180800\n2022-11-30 21:10:34\n52.04%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 21:10:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598061950143180800\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user103604221\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_50.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 457.83132530120486, "y": 457.3202276254527}, {"group": 0, "id": 1598108275605917698, "label": "1598108275605917698\n2022-12-01 00:14:38", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @RacesRepublica1: En Qatar, TODOS SIN TAPABOCA, a nadie le piden las 3 dosis, y la OMS no oblig\u00f3 a Qatar a tomar medidas de prevenci\u00f3n c\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:14:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598108275605917698\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1531324763305549827", "x": 581.3253012048193, "y": 401.9189765458422}, {"group": 0, "id": 1598084819359236096, "label": "1598084819359236096\n2022-11-30 22:41:26", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @RacesRepublica1: En Qatar, TODOS SIN TAPABOCA, a nadie le piden las 3 dosis, y la OMS no oblig\u00f3 a Qatar a tomar medidas de prevenci\u00f3n c\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:41:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598084819359236096\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2924522779", "x": 522.5903614457832, "y": 535.4511970534071}, {"group": 0, "id": 1598139367134044160, "label": "1598139367134044160\n2022-12-01 02:18:11", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:\"\u00c1frica: El continente que desmonta la farsa Covid | Escritor Espa\u00f1ol Petrusvil\"\n#Japalpilpa\nhttps://t.co/7eDIdLsptw\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:18:11\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598139367134044160\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1123001234", "x": 703.3132530120482, "y": 625.6948733786287}, {"group": 0, "id": 1598084063075573760, "label": "1598084063075573760\n2022-11-30 22:38:26", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AgustinLaje Yo recuerdo que en Hong Kong hab\u00eda una fuerte protesta social antes de la farsa del \"covid\"...\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:38:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598084063075573760\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user246928319", "x": 519.5783132530121, "y": 524.8082995038341}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1485803119984496642, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1360949503029895169, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1349164282001444865, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1342867288752582659, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1342495067634806784, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1342432115594579969, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341682971745677312, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341513335175606272, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341509324254949380, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341509206772506630, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341422328589250581, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341128703892312064, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341099230275006465, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341096664195604482, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341094925119713281, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341090958826463233, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341089414458564611, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341082152847421444, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341081629876506624, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341081345628532743, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341044842391072769, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1341043878103834627, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1340942261958438912, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1340874903055200256, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1340639589652901900, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1340639141965524993, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1340589620707385345, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1340536165624139782, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1340315015040151556, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1340143107787149314, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1340103665399586816, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1340101442808397825, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1340101312793473028, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1340095483059073029, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1340080589395902466, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339910221909680133, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339843881349869569, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339788696233586690, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339758179572469762, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339692376378527744, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339661338679926784, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339659268736372736, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339654201392115718, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339652476199419905, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339510123191005187, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339474683926896641, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339418370651860992, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339373077059297291, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339356627359604736, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339345125600878592, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339310500321124354, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339290439057346569, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339290026694336515, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339288534583287811, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339267705929674753, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339255760220459013, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339254176979759104, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339250469257039872, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339249883358908417, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339244375491145735, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339243078448799747, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339242349948522498, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339239756413145090, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339239664968982532, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339239428569620480, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339201784716414981, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339200757594279936, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339193223688974339, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339182187191693313, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339174945260244994, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339173424481120258, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339160382682914817, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339154323922677760, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339150055094226944, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339145641528872961, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339131809817309184, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339070522261450754, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339047197170610177, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339037236868882433, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339036842725953542, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339026162631270401, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339025294791938053, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1339025107143053313, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1338989023403126785, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1338921561445773324, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1338917608666632192, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1338911221546938370, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1338900344189968385, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1338893376679149568, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1338892529694089216, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1338891258673160194, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1338290853203341312, "to": 1595964074717839361, "width": 0.10177336897048102}, {"arrows": "to", "from": 1485803119984496642, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1360949503029895169, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1349164282001444865, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1342867288752582659, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1342495067634806784, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1342432115594579969, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341682971745677312, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341513335175606272, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341509324254949380, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341509206772506630, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341422328589250581, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341128703892312064, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341099230275006465, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341096664195604482, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341094925119713281, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341090958826463233, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341089414458564611, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341082152847421444, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341081629876506624, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341081345628532743, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341044842391072769, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1341043878103834627, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1340942261958438912, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1340874903055200256, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1340639589652901900, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1340639141965524993, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1340589620707385345, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1340536165624139782, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1340315015040151556, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1340143107787149314, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1340103665399586816, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1340101442808397825, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1340101312793473028, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1340095483059073029, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1340080589395902466, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339910221909680133, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339843881349869569, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339788696233586690, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339758179572469762, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339692376378527744, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339661338679926784, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339659268736372736, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339654201392115718, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339652476199419905, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339510123191005187, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339474683926896641, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339418370651860992, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339373077059297291, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339356627359604736, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339345125600878592, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339310500321124354, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339290439057346569, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339290026694336515, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339288534583287811, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339267705929674753, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339255760220459013, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339254176979759104, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339250469257039872, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339249883358908417, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339244375491145735, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339243078448799747, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339242349948522498, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339239756413145090, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339239664968982532, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339239428569620480, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339201784716414981, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339200757594279936, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339193223688974339, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339182187191693313, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339174945260244994, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339173424481120258, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339160382682914817, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339154323922677760, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339150055094226944, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339145641528872961, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339131809817309184, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339070522261450754, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339047197170610177, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339037236868882433, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339036842725953542, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339026162631270401, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339025294791938053, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1339025107143053313, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1338989023403126785, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1338921561445773324, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1338917608666632192, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1338911221546938370, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1338900344189968385, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1338893376679149568, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1338892529694089216, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1338891258673160194, "to": 1595964074717839361, "width": 0.1038348183768855}, {"arrows": "to", "from": 1598185025362866176, "to": 1598206027131936768, "width": 0.1181741985806303}, {"arrows": "to", "from": 1598175742705258497, "to": 1598206027131936768, "width": 0.1181741985806303}, {"arrows": "to", "from": 1598167105970442240, "to": 1598206027131936768, "width": 0.10676110129387668}, {"arrows": "to", "from": 1598159643624476673, "to": 1598167426147176449, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598151981381472256, "to": 1598206027131936768, "width": 0.10676110129387668}, {"arrows": "to", "from": 1598151505970098176, "to": 1598167105970442240, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598151505970098176, "to": 1598151981381472256, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598151505970098176, "to": 1598206027131936768, "width": 0.10179208099934119}, {"arrows": "to", "from": 1598148631210532865, "to": 1598206027131936768, "width": 0.12533612961186058}, {"arrows": "to", "from": 1598146897126260736, "to": 1598206027131936768, "width": 0.1036566459938362}, {"arrows": "to", "from": 1598143352217931778, "to": 1598146897126260736, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598125537188524032, "to": 1598148631210532865, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598125537188524032, "to": 1598126212748279808, "width": 0.10218925028040315}, {"arrows": "to", "from": 1598122934974877699, "to": 1598206027131936768, "width": 0.10697362890167646}, {"arrows": "to", "from": 1598118727878209536, "to": 1598206027131936768, "width": 0.1181741985806303}, {"arrows": "to", "from": 1598118443399553024, "to": 1598206027131936768, "width": 0.1181741985806303}, {"arrows": "to", "from": 1598117389375516672, "to": 1598123807033950208, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598114632186572800, "to": 1598206027131936768, "width": 0.1064148490558684}, {"arrows": "to", "from": 1598113212138160129, "to": 1598206027131936768, "width": 0.1181741985806303}, {"arrows": "to", "from": 1598110829244997633, "to": 1598206027131936768, "width": 0.1181741985806303}, {"arrows": "to", "from": 1598110121477169152, "to": 1598123623885467648, "width": 0.10034977385886287}, {"arrows": "to", "from": 1598108295268794368, "to": 1598206027131936768, "width": 0.1181741985806303}, {"arrows": "to", "from": 1598085652666781698, "to": 1598123623885467648, "width": 0.10034977385886287}, {"arrows": "to", "from": 1598079085309485056, "to": 1598123623885467648, "width": 0.10034977385886287}, {"arrows": "to", "from": 1598077444195766273, "to": 1598123623885467648, "width": 0.10034977385886287}, {"arrows": "to", "from": 1598076990749167616, "to": 1598155947750592512, "width": 0.10313070437819245}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598161043292753921, "width": 0.1069512651321459}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598145404084051969, "width": 0.13607805268035478}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598126031663030272, "width": 0.16421119164047598}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598117389375516672, "width": 0.10329529374353368}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598112742841659394, "width": 0.10081163238137411}, {"arrows": "to", "from": 1596611588978532355, "to": 1598139054675357696, "width": 0.15523724875025152}, {"arrows": "to", "from": 1596611588978532355, "to": 1598085326001799169, "width": 0.11603802766710683}, {"arrows": "to", "from": 1596611588978532355, "to": 1598078921291214849, "width": 0.11603802766710683}, {"arrows": "to", "from": 1596611588978532355, "to": 1598077868655153152, "width": 0.16582787867877422}, {"arrows": "to", "from": 1595925330631577604, "to": 1598160227102183424, "width": 0.1263291945022218}, {"arrows": "to", "from": 1595925330631577604, "to": 1598156340324896769, "width": 0.1263291945022218}, {"arrows": "to", "from": 1595925330631577604, "to": 1598149250969325568, "width": 0.1263291945022218}, {"arrows": "to", "from": 1595925330631577604, "to": 1598107137418629120, "width": 0.1263291945022218}, {"arrows": "to", "from": 1595917980235448321, "to": 1598140562204692481, "width": 0.11873733140245706}, {"arrows": "to", "from": 1595740125732147201, "to": 1598096843250216962, "width": 0.10182897667017654}, {"arrows": "to", "from": 1595708037729292289, "to": 1598123807033950208, "width": 0.10048606936477573}, {"arrows": "to", "from": 1598061950143180800, "to": 1598108275605917698, "width": 0.10407286450433899}, {"arrows": "to", "from": 1598061950143180800, "to": 1598084819359236096, "width": 0.10407286450433899}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": false,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  
                  // make a custom popup
                      var popup = document.createElement("div");
                      popup.className = 'popup';
                      popupTimeout = null;
                      popup.addEventListener('mouseover', function () {
                          console.log(popup)
                          if (popupTimeout !== null) {
                              clearTimeout(popupTimeout);
                              popupTimeout = null;
                          }
                      });
                      popup.addEventListener('mouseout', function () {
                          if (popupTimeout === null) {
                              hidePopup();
                          }
                      });
                      container.appendChild(popup);


                      // use the popup event to show
                      network.on("showPopup", function (params) {
                          showPopup(params);
                      });

                      // use the hide event to hide it
                      network.on("hidePopup", function (params) {
                          hidePopup();
                      });

                      // hiding the popup through css
                      function hidePopup() {
                          popupTimeout = setTimeout(function () { popup.style.display = 'none'; }, 500);
                      }

                      // showing the popup
                      function showPopup(nodeId) {
                          // get the data from the vis.DataSet
                          var nodeData = nodes.get([nodeId]);
                          popup.innerHTML = nodeData[0].title;

                          // get the position of the node
                          var posCanvas = network.getPositions([nodeId])[nodeId];

                          // get the bounding box of the node
                          var boundingBox = network.getBoundingBox(nodeId);

                          //position tooltip:
                          posCanvas.x = posCanvas.x + 0.5 * (boundingBox.right - boundingBox.left);

                          // convert coordinates to the DOM space
                          var posDOM = network.canvasToDOM(posCanvas);

                          // Give it an offset
                          posDOM.x += 10;
                          posDOM.y -= 20;

                          // show and place the tooltip.
                          popup.style.display = 'block';
                          popup.style.top = posDOM.y + 'px';
                          popup.style.left = posDOM.x + 'px';
                      }
                  


                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>