<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 1000px;
                 height: 800px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             

             

             
             /* position absolute is important and the container has to be relative or absolute as well. */
          div.popup {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 display:none;
                 background-color:#f5f4ed;
                 -moz-border-radius: 3px;
                 -webkit-border-radius: 3px;
                 border-radius: 3px;
                 border: 1px solid #808074;
                 box-shadow: 3px 3px 10px rgba(0, 0, 0, 0.2);
          }

          /* hide the original tooltip */
          .vis-tooltip {
            display:none;
          }
             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"group": 0, "id": 1595400013802344449, "label": "1595400013802344449\n2022-11-23 12:52:59", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 12:52:59\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595400013802344449\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user142099412", "x": 146.0843373493976, "y": 594.1689008042895}, {"group": 0, "id": 1596283826866884608, "label": "1596283826866884608\n2022-11-25T23:24:56", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@BrunnoMeloCBN https://t.co/BLFHTGQl8q\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T23:24:56\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596283826866884608\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1484246448183164930", "x": 289.1566265060241, "y": 495}, {"group": 0, "id": 1595712207475572736, "label": "1595712207475572736\n2022-11-24T09:33:31", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@BrunnoMeloCBN e s\u00f3 em Brasilia esse medo\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T09:33:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595712207475572736\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1545209529775833095", "x": 246.98795180722894, "y": 204}, {"group": 0, "id": 1595712114953707521, "label": "1595712114953707521\n2022-11-24T09:33:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@BrunnoMeloCBN se j\u00e1 vacinei pq o medo\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T09:33:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595712114953707521\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1545209529775833095", "x": 246.98795180722894, "y": 192}, {"group": 0, "id": 1595804030508597250, "label": "1595804030508597250\n2022-11-24 15:38:24", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 15:38:24\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595804030508597250\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user245118924", "x": 197.28915662650604, "y": 653.3505154639175}, {"group": 0, "id": 1595621291486334977, "label": "1595621291486334977\n2022-11-24 03:32:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 03:32:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595621291486334977\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user28578046", "x": 177.710843373494, "y": 459.502382212811}, {"group": 0, "id": 1595555749652238338, "label": "1595555749652238338\n2022-11-23 23:11:49", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 23:11:49\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595555749652238338\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user395031080", "x": 176.20481927710844, "y": 568.0738786279683}, {"group": 0, "id": 1595544524746813440, "label": "1595544524746813440\n2022-11-23 22:27:13", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 22:27:13\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595544524746813440\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user378850325", "x": 174.6987951807229, "y": 370.561282932417}, {"group": 0, "id": 1595473622285647873, "label": "1595473622285647873\n2022-11-23 17:45:28", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 17:45:28\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595473622285647873\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user867542634499387393", "x": 173.19277108433735, "y": 541.3340935005701}, {"group": 0, "id": 1595469928550875136, "label": "1595469928550875136\n2022-11-23 17:30:48", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 17:30:48\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595469928550875136\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1235796846", "x": 171.6867469879518, "y": 379.69924812030075}, {"group": 0, "id": 1595468950883688448, "label": "1595468950883688448\n2022-11-23 17:26:54", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 17:26:54\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595468950883688448\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3469912282", "x": 170.18072289156626, "y": 668.8311688311687}, {"group": 0, "id": 1595461048680828934, "label": "1595461048680828934\n2022-11-23 16:55:30", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 16:55:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595461048680828934\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user309313101", "x": 168.67469879518075, "y": 451.66780122532333}, {"group": 0, "id": 1595460711366492163, "label": "1595460711366492163\n2022-11-23 16:54:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 16:54:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595460711366492163\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2355423094", "x": 167.1686746987952, "y": 589.1348088531188}, {"group": 0, "id": 1595460656727220225, "label": "1595460656727220225\n2022-11-23 16:53:57", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 16:53:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595460656727220225\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user723690042502336512", "x": 165.66265060240966, "y": 400.6608839322594}, {"group": 0, "id": 1595456008377311233, "label": "1595456008377311233\n2022-11-23 16:35:29", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 16:35:29\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595456008377311233\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1035947281198067713", "x": 164.1566265060241, "y": 584.869976359338}, {"group": 0, "id": 1595452701277569024, "label": "1595452701277569024\n2022-11-23 16:22:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 16:22:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595452701277569024\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user399092326", "x": 162.65060240963857, "y": 436.95525857059846}, {"group": 0, "id": 1595451251365494784, "label": "1595451251365494784\n2022-11-23 16:16:35", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 16:16:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595451251365494784\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user63795444", "x": 161.14457831325302, "y": 585.8018386108273}, {"group": 0, "id": 1595420615283990536, "label": "1595420615283990536\n2022-11-23 14:14:50", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 14:14:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595420615283990536\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1580729932107448321", "x": 159.63855421686748, "y": 444.3892750744787}, {"group": 0, "id": 1595418041017319431, "label": "1595418041017319431\n2022-11-23 14:04:37", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 14:04:37\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595418041017319431\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user16185469", "x": 158.13253012048193, "y": 610.730593607306}, {"group": 0, "id": 1595417233618083841, "label": "1595417233618083841\n2022-11-23 14:01:24", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 14:01:24\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595417233618083841\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1656049567", "x": 156.6265060240964, "y": 434.5059880239521}, {"group": 0, "id": 1595409115504934915, "label": "1595409115504934915\n2022-11-23 13:29:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 13:29:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595409115504934915\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1264336255480999936", "x": 155.12048192771084, "y": 584.2548709847289}, {"group": 0, "id": 1595403506156015618, "label": "1595403506156015618\n2022-11-23 13:06:51", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 13:06:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595403506156015618\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1247266269964967937", "x": 153.6144578313253, "y": 461.75908221797323}, {"group": 0, "id": 1595401284051505161, "label": "1595401284051505161\n2022-11-23 12:58:01", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 12:58:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595401284051505161\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user731643526505738241", "x": 152.10843373493978, "y": 562.6354573038578}, {"group": 0, "id": 1595400438358347776, "label": "1595400438358347776\n2022-11-23 12:54:40", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 12:54:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595400438358347776\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1295501198028611584", "x": 150.60240963855424, "y": 417.01437181270285}, {"group": 0, "id": 1595400281453387776, "label": "1595400281453387776\n2022-11-23 12:54:02", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 12:54:02\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595400281453387776\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1575680358682480641", "x": 149.0963855421687, "y": 562.7314814814814}, {"group": 0, "id": 1595400087248814081, "label": "1595400087248814081\n2022-11-23 12:53:16", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @BrunnoMeloCBN: VACINA SIM \u2764\ufe0f\nA vacina\u00e7\u00e3o contra a Covid-19 para crian\u00e7as de 3 e 4 anos de idade foi retomada nesta quarta-feira! \ud83d\ude4c\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 12:53:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595400087248814081\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user635627272", "x": 147.59036144578315, "y": 393.2269197584124}, {"group": 0, "id": 1598178185971130373, "label": "1598178185971130373\n2022-12-01 04:52:26", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@PrantoniGabriel @yonecombos teve uma reca\u00edda repentina e n\u00e3o aguentou, mas leva seu gatinho sim no vet, n\u00e3o \u00e9 norm\u2026 https://t.co/Q3QAqNipos\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 04:52:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598178185971130373\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user886316601053782017", "x": 902.1084337349398, "y": 595.7184026348291}, {"group": 50, "id": 1598149510831960064, "label": "1598149510831960064\n2022-12-01T02:58:30\n84.52%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@lpsgomes @misteriouspavao Gostaria que fosse assim de verdade, eu sei perder ali\u00e1s sou corintiano rsrsrs j\u00e1 perdi algumas vezes, mas em todas elas meu time teve o direito de questionar ou argumentar, mas nas elei\u00e7\u00f5es isso n\u00e3o pode pq se n\u00e3o seremos preso.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T02:58:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598149510831960064\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user325616897\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 360}, {"group": 0, "id": 1598166650024779778, "label": "1598166650024779778\n2022-12-01 04:06:36", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@victorvekax sim amigo fale isso para todas as vacinas que por causa delas estamos aqui, nao tome vacina, simples,\u2026 https://t.co/LZqhMKLaRq\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 04:06:36\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598166650024779778\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1213266746712289280", "x": 828.3132530120482, "y": 377.04081632653066}, {"group": 0, "id": 1598163222452121600, "label": "1598163222452121600\n2022-12-01 03:52:59", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Novamente fui me vacinar e ap\u00f3s ficar 2h, DUAS HORAS dUaS hOras pra chegar na minha vez e falarem que as vacinas ha\u2026 https://t.co/5C5uP1XZy8\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:52:59\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598163222452121600\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445087355547885569", "x": 789.1566265060242, "y": 413.2675930076199}, {"group": 50, "id": 1598167347579490305, "label": "1598167347579490305\n2022-12-01T04:09:22\n82.36%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:... sejam experiencias boas ou ruins, contribuiram para a forma\u00e7\u00e3o da pessoa que eu sou hoje, agora... e n\u00e3o me vejo diferente desta pessoa, ent\u00e3o tem pq eu n\u00e3o me sentir grato?\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T04:09:22\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598167347579490305\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445087355547885569\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 459}, {"group": 50, "id": 1598166152622247938, "label": "1598166152622247938\n2022-12-01T04:04:37\n80.59%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:n\u00e3o sei se j\u00e1 escrevi sobre isso, mas me sinto grato por tudo que aconteceu esse ano, por todas as pessoas que passaram na minha vida at\u00e9 aqui, s\u00f3 tenho a agradecer. Acredito que at\u00e9 as m\u00e1s experi\u00eancias est\u00e3o a\u00ed pra n\u00f3s ensinar alguma coisa, fora que td\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T04:04:37\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598166152622247938\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445087355547885569\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 450}, {"group": 50, "id": 1598164301449428992, "label": "1598164301449428992\n2022-12-01T03:57:16\n80.93%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:agr t\u00f4 adiantando TCC enqnt como miojo e p\u00e3o de mel, pq n\u00e3o tenho tempo nenhum pra preparar uma janta decente (ainda mais hj q gastei tempo atoa) e \u00e9 isso. o bom disso tudo \u00e9 que toda essa sofr\u00eancia de tcc acaba hoje\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T03:57:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598164301449428992\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445087355547885569\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 441}, {"group": 50, "id": 1598163522164518913, "label": "1598163522164518913\n2022-12-01T03:54:10\n84.07%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Na hora que cheguei no posto tava um puta de um sol, quente pra um krl, foi s\u00f3 eu chegar e o tempo come\u00e7ou a virar horrores, e simplesmente o mundo come\u00e7ou a acabar em chuva. Resultado; n\u00e3o tomei a vacina e ainda peguei uma puta de uma chuva.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T03:54:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598163522164518913\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445087355547885569\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 432}, {"group": 50, "id": 1598160047179431936, "label": "1598160047179431936\n2022-12-01 03:40:22\n82.03%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Ou cacha\u00e7a quero vacina n\u00e3o, mas o dinheiro desviado no seu governo voltando aos cofres p\u00fablicos a\u00ed sim vai salvar vidas\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:40:22\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598160047179431936\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1466075491903889409\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 766.566265060241, "y": 599.6955859969559}, {"group": 50, "id": 1598125719850487811, "label": "1598125719850487811\n2022-12-01T01:23:58\n81.84%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Mirinha4748 @misteriouspavao E porque ele enfrentando esse nosso sistema sozinho? Temos o mais caro e maior sistema pol\u00edtico, mas parece meio in\u00fatil.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T01:23:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598125719850487811\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2808108280\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 99}, {"group": 0, "id": 1598152216300306433, "label": "1598152216300306433\n2022-12-01 03:09:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Ja1zinL sim vdd concordo com vc, mas vacinado transmite o virus tbm, entao a interven\u00e7\u00e3o seria uso de mascara, n obrigatoriedade da vacina\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:09:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598152216300306433\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1467270726004748297", "x": 737.9518072289158, "y": 459.37318630296}, {"group": 50, "id": 1598159758963666945, "label": "1598159758963666945\n2022-12-01T03:39:13\n80.42%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@laschagas @misteriouspavao Claro, agora que voc\u00ea disse isso esta tudo resolvido, n\u00e3o existe fraude pq vc afirma q nao tinha poder nenhum sobre a urna do seu local de mes\u00e1ria \ud83e\udd21\ud83d\ude02\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T03:39:13\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598159758963666945\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1593400316078219264\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 414}, {"group": 50, "id": 1598145243270217728, "label": "1598145243270217728\n2022-12-01 02:41:32\n84.14%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Isso, se vacinem agora nesse governo, pq no governo que querem implantar em 2023, n\u00e3o ter\u00e1 vacina e si\u2026 https://t.co/hJpgkh5OR6\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:41:32\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598145243270217728\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user265406572\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 715.3614457831326, "y": 593.2114882506527}, {"group": 0, "id": 1598125692327428101, "label": "1598125692327428101\n2022-12-01 01:23:51", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:sim pq todo mundo que nao tem as 3 doses da vacina \u00e9 antivacina e nao filhos de uma familia maluca cheia de teoria da conspira\u00e7ao\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:23:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598125692327428101\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1212855946755526656", "x": 676.2048192771084, "y": 577.3229369720598}, {"group": 0, "id": 1598125814381678594, "label": "1598125814381678594\n2022-12-01T01:24:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:eu to literalmente tremendo\num ano inteiro se preparando pra uma prova pra nada. nao \u00e9 culpa da fuvest\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T01:24:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598125814381678594\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1212855946755526656", "x": 998.4939759036145, "y": 108}, {"group": 50, "id": 1598123623885467648, "label": "1598123623885467648\n2022-12-01 01:15:38\n80.15%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@pgmori_ @d_gomezz @THC_Daniiel @kellykristina22 @LulaOficial Sim, isso ajuda tbm! Mas vejo muitas pessoas que esta\u2026 https://t.co/DQ6So7RQDL\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:15:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598123623885467648\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1560443878297190400\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 668.6746987951808, "y": 420.14162077104646}, {"group": 50, "id": 1598168292451307522, "label": "1598168292451307522\n2022-12-01 04:13:08\n83.23%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Ienawitch @tiagosantineli Por que nao vai la falar?! Seria bom ver que nao tem bagun\u00e7a, sao todos \u201cnormais\u201d e apen\u2026 https://t.co/q3OQdpAPHF\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 04:13:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598168292451307522\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2230573478\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 841.8674698795181, "y": 544.0854326396495}, {"group": 0, "id": 1598116515290939392, "label": "1598116515290939392\n2022-12-01 00:47:23", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Danilom06376740 @Rafa_999 @imoveis_victor @hoje_no Kkkkkkkkkk t\u00e1 bom, o tal presidente seu \u00e9 um santo. Rachadinha,\u2026 https://t.co/xfRb203IAn\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:47:23\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598116515290939392\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user386056999", "x": 623.4939759036145, "y": 431.5499606608969}, {"group": 50, "id": 1598149837543071744, "label": "1598149837543071744\n2022-12-01T02:59:48\n80.67%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Penhajr_oficial @misteriouspavao Bolsonaro \u00e9 o sistema sempre foi, o dia que vc entender isso vai ser dolorido.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T02:59:48\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598149837543071744\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1513623145349066754\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 369}, {"group": 0, "id": 1598103659459805184, "label": "1598103659459805184\n2022-11-30 23:56:18", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @ari1junior_mkt: @mpmpacheco1 @ninalopes1109 @MiguelNew171 @Vicka0881 @AlerquinaHarley @MsBraun7 @patricia2conta @Pat_Brasil2021 @_claud\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:56:18\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598103659459805184\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1350420687740162048", "x": 558.7349397590361, "y": 581.8815331010453}, {"group": 50, "id": 1598134688258093056, "label": "1598134688258093056\n2022-12-01 01:59:36\n86.59%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @LCMor9: @misteriouspavao @EngelbergPaula https://t.co/vIUOAUHHmI\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:59:36\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598134688258093056\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user179276003\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 689.7590361445783, "y": 402.22575516693166}, {"group": 50, "id": 1598103540593217537, "label": "1598103540593217537\n2022-11-30 23:55:50\n81.2%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@felippefjb @renatadireita75 @LucasOCamilo @salles_willer @LulaOficial Sim,mas isso n\u00e3o quer dizer que a vacina mat\u2026 https://t.co/BFdUyQEgg6\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:55:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598103540593217537\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1265643983113461760\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 557.2289156626506, "y": 438.15133665609426}, {"group": 50, "id": 1598102768904212481, "label": "1598102768904212481\n2022-11-30 23:52:46\n83.41%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Quem n\u00e3o tomou a vacina, n\u00e3o foi por falta de campanhas de incentivo do atual governo, e sim porque sa\u2026 https://t.co/6KqwJunXOf\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:52:46\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598102768904212481\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user853035821062115333\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 555.722891566265, "y": 609.6345514950166}, {"group": 50, "id": 1598150522158010369, "label": "1598150522158010369\n2022-12-01T03:02:31\n82.02%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Penhajr_oficial @misteriouspavao Nunca chegamos a esse ponto com Lula, governaram por 16 anos de puro capitalismo, o resto \u00e9 fal\u00e1cia. Mas podemos chegar com o radicalismo do bolsonarismo, que est\u00e1 cada dia pior.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T03:02:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598150522158010369\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1513623145349066754\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 396}, {"group": 0, "id": 1598090234327355392, "label": "1598090234327355392\n2022-11-30 23:02:57", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@mpmpacheco1 @ninalopes1109 @MiguelNew171 @Vicka0881 @AlerquinaHarley @MsBraun7 @patricia2conta @Pat_Brasil2021\u2026 https://t.co/3ADreNzDPA\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:02:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598090234327355392\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1587190102597533697", "x": 540.6626506024097, "y": 583.2494969818913}, {"group": 50, "id": 1598088364041080841, "label": "1598088364041080841\n2022-11-30 22:55:31\n86.53%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@BrbaradeJesus7 @Tigas06019573 @TNTSportsBR voce pode confirmar que agravou? pessoa com problema cardiaco se esfor\u00e7\u2026 https://t.co/C6EEGJ0C5J\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:55:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598088364041080841\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1133171799913586688\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 534.6385542168675, "y": 534.3224092116917}, {"group": 50, "id": 1598131624419287040, "label": "1598131624419287040\n2022-12-01 01:47:25\n82.5%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Estadao @Eduardo08068073 @EstadaoEsporte Ser\u00e1 se vacinou com a Pfizer ??? Est\u00e1 recorrente casos como este pelo mun\u2026 https://t.co/k4CEe1PeXg\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:47:25\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598131624419287040\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1265740936488923137\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 686.7469879518072, "y": 372.626582278481}, {"group": 50, "id": 1598084606678290432, "label": "1598084606678290432\n2022-11-30 22:40:35\n80.76%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Teria que existir uma vacina para que o brasileiro abrisse os olhos sobre sua pessoa isso sim\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:40:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598084606678290432\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user4915999215\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 521.0843373493976, "y": 464.8648648648649}, {"group": 50, "id": 1598126031663030272, "label": "1598126031663030272\n2022-12-01 01:25:12\n82.97%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Que pena que muitas pessoas est\u00e3o vendo a farsa s\u00f3 depois de desenvolver doen\u00e7as mais graves que a pr\u00f3pria covid.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:25:12\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598126031663030272\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1569823042964189184\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 677.710843373494, "y": 445.00924214417745}, {"group": 50, "id": 1598083534392291328, "label": "1598083534392291328\n2022-11-30 22:36:20\n81.92%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Jozz412 @vdalvocamillo ele jogou sim, pq o D\u00f2ria correu pra comprar.. coisa que ele deveria fazer o mesmo.\n\nse ele\u2026 https://t.co/ai2tb8HpPh\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:36:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598083534392291328\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2843196657\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 516.566265060241, "y": 588.7265135699373}, {"group": 50, "id": 1595036532179890177, "label": "1595036532179890177\n2022-11-22 12:48:38\n80.52%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce\u2026 https://t.co/67RI1mvKKN\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-22 12:48:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595036532179890177\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1407659227934384130\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 140.06024096385542, "y": 544.4136016655101}, {"group": 50, "id": 1598135881214595072, "label": "1598135881214595072\n2022-12-01 02:04:20\n80.3%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Hopeeew_ @swilipa @choquei Infelizmente sim a pandemia a nega\u00e7\u00e3o da vacina 11 vezes, o tratamento contra a vacina que n\u00e3o era eficaz \ud83d\ude2d\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:04:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598135881214595072\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2792561374\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 692.7710843373494, "y": 446.3675213675214}, {"group": 50, "id": 1598142904685694976, "label": "1598142904685694976\n2022-12-01T02:32:15\n81.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@misteriouspavao @Penhajr_oficial Que absurdo, mes\u00e1rios n\u00e3o tem poder nenhum, n\u00e3o tem acesso a cabine de vota\u00e7\u00e3o, \u00e9 descalabro o senado dar ouvidos a essa sandice.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T02:32:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598142904685694976\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1513623145349066754\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 234}, {"group": 50, "id": 1595917980235448321, "label": "1595917980235448321\n2022-11-24T23:11:11\n82.52%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Ent\u00e3o quando falamos de \"fonte\", o que importa \u00e9 a fonte prim\u00e1ria de informa\u00e7\u00e3o. Falamos de dados brutos como analisei a\u00ed os dados do CDC, n\u00e3o de not\u00edcias manipuladas por lobby da grande m\u00eddia.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T23:11:11\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595917980235448321\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 480}, {"group": 50, "id": 1598144777522151425, "label": "1598144777522151425\n2022-12-01T02:39:41\n80.43%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Penhajr_oficial @misteriouspavao O processo eleitoral \u00e9 transparente, tanto que qualquer um pode ser volunt\u00e1rio e trabalhar nas elei\u00e7\u00f5es, acompanhar e fiscalizar todo o processo. Se tiver provas de fraude apresente, mas suposi\u00e7\u00f5es de poss\u00edveis fragilidades usadas de m\u00e1 f\u00e9, n\u00e3o colabora com processo.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T02:39:41\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598144777522151425\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1513623145349066754\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 252}, {"group": 50, "id": 1595916371833278464, "label": "1595916371833278464\n2022-11-24T23:04:48\n80.97%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Enfim, os dados s\u00e3o podres e imprecisos... E isso n\u00e3o acontece apenas no CDC, deixa eu achar aqui o escalabro que aconteceu em Hamburgo e em mais cidades da Alemanha.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T23:04:48\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595916371833278464\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 456}, {"group": 50, "id": 1595914020640505857, "label": "1595914020640505857\n2022-11-24T22:55:27\n80.64%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 E olhando no detalhe, o n\u00famero de pessoas n\u00e3o vacinadas \u00e9 um modelo matem\u00e1tico estimado. N\u00e3o existe 0,55 pessoa n\u00e3o vacinada. E o CDC diz claramente que \u00e9 um valor estimado. https://t.co/txXUiSQNin\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T22:55:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595914020640505857\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 408}, {"group": 50, "id": 1595913076359979013, "label": "1595913076359979013\n2022-11-24T22:51:42\n81.76%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Ent\u00e3o achei uma not\u00edcia de Fevereiro de 2022, onde o CDC justifica que estavam segurando os dados para n\u00e3o serem mal interpretados. https://t.co/HLVgTBGRqN\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T22:51:42\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595913076359979013\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 396}, {"group": 50, "id": 1595810874908086272, "label": "1595810874908086272\n2022-11-24T16:05:35\n81.16%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@leojoker1 @AtivistaPatrio1 Seria ingenuidade minha acreditar em pessoas que eu n\u00e3o conhe\u00e7o. Como vou saber que elas estavam mesmo doentes? Como vou saber que elas usaram mesmo esse medicamento e como vou saber se a melhora foi por causa do medicamento? O que eu SEI \u00e9 que n\u00e3o tem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T16:05:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595810874908086272\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user28418322\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 336}, {"group": 50, "id": 1598158011251716096, "label": "1598158011251716096\n2022-12-01 03:32:16\n80.04%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Quem sabe quando si tornar vacinas eu tomo? Na verdade isso \u00e9  um experimento cientificamente falando\u2026 https://t.co/Qt86dgYjpy\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:32:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598158011251716096\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1887248058\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 759.0361445783133, "y": 411.75024582104226}, {"group": 50, "id": 1595807893206732800, "label": "1595807893206732800\n2022-11-24T15:53:45\n80.87%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@rodrigo_iha @AtivistaPatrio1 Ent\u00e3o, basta olhar a quantidade de pessoas que disseram que, por causa do rem\u00e9dio, tiveram uma grande melhora....\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T15:53:45\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595807893206732800\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user297452661\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 324}, {"group": 50, "id": 1598144389284450304, "label": "1598144389284450304\n2022-12-01 02:38:09\n84.48%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@kalliloliveira_ Uma pessoa que espalha mentiras sobre vacina , e um monte de fomento a golpe de estado SIM E CRIMI\u2026 https://t.co/jWqIiMuxWm\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:38:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598144389284450304\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2513082189\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 712.3493975903615, "y": 600.7672634271099}, {"group": 50, "id": 1598136338855112704, "label": "1598136338855112704\n2022-12-01 02:06:09\n80.09%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@BrunoEnglerDM Sim, igual a normaliza\u00e7\u00e3o da rachadinha, comprar de im\u00f3veis com dinheiro vivo, corrup\u00e7\u00e3o no MEC, pro\u2026 https://t.co/dYZnDU0okw\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:06:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598136338855112704\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user271131143\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 694.277108433735, "y": 596.8351440717997}, {"group": 50, "id": 1598115354211123200, "label": "1598115354211123200\n2022-12-01 00:42:46\n80.02%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@TerraBrasilnot Ah, salvou, sim, e Barroso desenvolveu a primeira vacina aplicada no mundo.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:42:46\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598115354211123200\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user204129297\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 620.4819277108434, "y": 348.2438701126574}, {"group": 50, "id": 1595796465057959937, "label": "1595796465057959937\n2022-11-24T15:08:20\n81.71%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@leojoker1 @AtivistaPatrio1 Que bom que vc teve sorte, mas vc n\u00e3o pode afirmar que foi por causa desse rem\u00e9dio para parasitas.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T15:08:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595796465057959937\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user28418322\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 288}, {"group": 50, "id": 1595757501751955459, "label": "1595757501751955459\n2022-11-24T12:33:30\n81.52%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 @SandraTavares96 Manda isso para revistas e peri\u00f3dicos cient\u00edficos s\u00e9rios, amigo. Vc vai ser humilhado, isso se vc n\u00e3o for o Carluxo filho do presidente\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T12:33:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595757501751955459\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1556681769595932673\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 264}, {"group": 50, "id": 1595740125732147201, "label": "1595740125732147201\n2022-11-24T11:24:28\n87.71%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 N\u00e3o vamos acreditar na esquerda, que mente o tempo todo , s\u00f3 para contrariar aquilo que existe de mais eficaz !\nPara os parasiitas o rem\u00e9dio \u00e9 cadeia neles !\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T11:24:28\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595740125732147201\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1576380547068317696\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 228}, {"group": 0, "id": 1598160205745106944, "label": "1598160205745106944\n2022-12-01 03:41:00", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @karinamichelin: A FDA jamais ir\u00e1 admitir que sim! eles sabiam que existiam drogas para tratar o Covid -19. Jamais ir\u00e3o afirmar que fize\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:41:00\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598160205745106944\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1055322856513511424", "x": 768.0722891566265, "y": 456.3758389261745}, {"group": 50, "id": 1595708037729292289, "label": "1595708037729292289\n2022-11-24T09:16:57\n80.71%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@rodrigo_iha @AtivistaPatrio1 Amigo, eu sei o que se passou comigo. Como disse, milagrosamente houve uma melhora.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T09:16:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595708037729292289\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user297452661\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 180}, {"group": 50, "id": 1595705483456876544, "label": "1595705483456876544\n2022-11-24T09:06:48\n85.6%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 Ja diz na b\u00edblia...maldito o homem que cr\u00ea no outro homem.  A VERDADE quando realmente vier \u00e0 tona vai vir como voadora no peito de cada um que se deixou enganar nessa fraudemia. E antes que falem perdi sim um familiar pelo*virus*pq n\u00e3o deram o trat.precoce.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T09:06:48\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595705483456876544\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1588695582381588482\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 168}, {"group": 50, "id": 1595638825312976898, "label": "1595638825312976898\n2022-11-24T04:41:56\n81.79%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Anticomuna1964 @AtivistaPatrio1 agora me responde com dados comprovando isso, igual eu respondi acerca do video fake, e opini\u00e3o n\u00e3o \u00e9 suficiente viu? porque isso eu tenho tamb\u00e9m, caso contr\u00e1rio s\u00f3 passa vergonha calado\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:41:56\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595638825312976898\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 144}, {"group": 50, "id": 1595637933960499200, "label": "1595637933960499200\n2022-11-24T04:38:23\n82.62%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Anticomuna1964 @evandro_arndt @AtivistaPatrio1 tamb\u00e9m conhe\u00e7o v\u00e1rios que morreram por n\u00e3o tomar, sacou como o seu argumento \u00e9 razo e limitado? ainda bem que tem experimentos com dados reais e seguros comprovando a vacina, e n\u00e3o boatos que saem da boca de algu\u00e9m como voc\u00ea, estar\u00edamos perdidos com a sua ci\u00eancia de zapzap\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:38:23\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595637933960499200\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 132}, {"group": 50, "id": 1595635946149797894, "label": "1595635946149797894\n2022-11-24T04:30:29\n80.93%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 para de mentir, nem tem fato pra isso, cade a fonte?? pode ir at\u00e9 dormir se quiser, porque pelo visto os seus argumentos acabaram aqui. Me d\u00e1 at\u00e9 enjoo discutir com algu\u00e9m t\u00e3o alienado igual voc\u00ea, que n\u00e3o sabe nem pesquisar por si mesmo. Passa mais tempo fora do zapzop q melhora! https://t.co/zPFDJluEki\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:30:29\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595635946149797894\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 108}, {"group": 50, "id": 1595634797770117122, "label": "1595634797770117122\n2022-11-24T04:25:55\n82.49%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 com que base voc\u00ea diz que n\u00e3o provou nada? voc\u00ea sabe como a escala de pesquisas funciona ou voc\u00ea se faz de bobo? a vacina j\u00e1 est\u00e1 sendo aplicada at\u00e9 em quinta dose, e se provou eficaz, e se voc\u00ea n\u00e3o provar seu ponto com fatos ent\u00e3o ele \u00e9 falho, aceita.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:25:55\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595634797770117122\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 96}, {"group": 50, "id": 1595632556766265345, "label": "1595632556766265345\n2022-11-24T04:17:01\n84.07%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 eu enfrentei pior n\u00e3o sendo vacinada, as pessoas reagem diferente, e o n\u00famero de complica\u00e7\u00f5es n\u00e3o \u00e9 igual ao n\u00famero de mortes pela doen\u00e7a, por exemplo, voc\u00ea est\u00e1 tentando negar a vacina com um evento equivalente a um gr\u00e3o de areia em uma piscina\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:17:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595632556766265345\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 60}, {"group": 50, "id": 1595631687517573121, "label": "1595631687517573121\n2022-11-24T04:13:34\n80.86%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 voc\u00ea fala como se estivesse tendo um surto de casos adversos, quando na verdade s\u00f3 se est\u00e1 tendo o n\u00famero esperado, me diz quem te falou que n\u00e3o teria 1 pessoa com complica\u00e7\u00e3o?\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:13:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595631687517573121\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 48}, {"group": 50, "id": 1595631112805650434, "label": "1595631112805650434\n2022-11-24T04:11:17\n83.27%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 provou que tomar a vacina \u00e9 melhor do que n\u00e3o tomar, o resultado foi superior. ou voc\u00ea vai negar tamb\u00e9m?\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:11:17\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595631112805650434\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 36}, {"group": 50, "id": 1595629309267673091, "label": "1595629309267673091\n2022-11-24T04:04:07\n81.14%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 mas se tem a certeza que s\u00e3o seguras, em mais de uma fonte, com fatos e tudo mais, voc\u00ea que finge que n\u00e3o \u00e9 kkkkkk e usa essa frase a\u00ed no modo repeat quando fica sem argumentos\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:04:07\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595629309267673091\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 24}, {"group": 50, "id": 1595628450995372038, "label": "1595628450995372038\n2022-11-24T04:00:42\n81.2%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Quem tem que provar \u00e9 a vacina n\u00e3o sou eu, vc inverte tudo na matriz de risco. Se n\u00e3o h\u00e1 certeza que \u00e9 seguro se assume que n\u00e3o \u00e9 seguro. Mas como n\u00e3o h\u00e1 certeza que \u00e9 seguro vcs assumem que \u00e9 seguro\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:00:42\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595628450995372038\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 12}, {"group": 50, "id": 1598061950143180800, "label": "1598061950143180800\n2022-11-30 21:10:34\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 21:10:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598061950143180800\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user103604221\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 457.83132530120486, "y": 403.56211989574285}, {"group": 50, "id": 1597821602905075712, "label": "1597821602905075712\n2022-11-30 05:15:30\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 05:15:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597821602905075712\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1588586687097176065\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 408.13253012048193, "y": 602.8776978417267}, {"group": 50, "id": 1597777240405602304, "label": "1597777240405602304\n2022-11-30 02:19:14\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 02:19:14\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597777240405602304\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user892558208182693888\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 403.6144578313253, "y": 425.97926267281105}, {"group": 50, "id": 1597469815345598464, "label": "1597469815345598464\n2022-11-29 05:57:38\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 05:57:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597469815345598464\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1587905979630473216\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 353.9156626506024, "y": 532.0843091334895}, {"group": 50, "id": 1597295763406884864, "label": "1597295763406884864\n2022-11-28 18:26:00\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 18:26:00\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597295763406884864\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2460613773\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 340.3614457831325, "y": 471.95357833655703}, {"group": 50, "id": 1597181387877990400, "label": "1597181387877990400\n2022-11-28 10:51:31\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 10:51:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597181387877990400\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2713346381\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 335.84337349397595, "y": 542.9272281275553}, {"group": 50, "id": 1597029336426872832, "label": "1597029336426872832\n2022-11-28 00:47:19\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 00:47:19\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597029336426872832\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1525231897219158016\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 334.3373493975904, "y": 380.57825267127595}, {"group": 50, "id": 1597021951549067264, "label": "1597021951549067264\n2022-11-28 00:17:59\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 00:17:59\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597021951549067264\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1274748773084913664\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 332.83132530120486, "y": 608.0178173719376}, {"group": 50, "id": 1597011471900512256, "label": "1597011471900512256\n2022-11-27 23:36:20\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-27 23:36:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597011471900512256\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1590401599695949824\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 331.3253012048193, "y": 330.50247699929224}, {"group": 50, "id": 1596959417341476865, "label": "1596959417341476865\n2022-11-27 20:09:29\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-27 20:09:29\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596959417341476865\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1049425797382111232\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 329.81927710843377, "y": 632.921589688507}, {"group": 50, "id": 1596898773745029121, "label": "1596898773745029121\n2022-11-27 16:08:31\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-27 16:08:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596898773745029121\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1468527379710685185\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 328.3132530120482, "y": 420.1868399675061}, {"group": 50, "id": 1596719658450550784, "label": "1596719658450550784\n2022-11-27 04:16:46\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-27 04:16:46\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596719658450550784\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user409672729\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 325.30120481927713, "y": 462.0433789954338}, {"group": 50, "id": 1596617828123156480, "label": "1596617828123156480\n2022-11-26 21:32:08\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 21:32:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596617828123156480\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1220739161453404160\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 320.7831325301205, "y": 534.5372460496613}, {"group": 50, "id": 1596611661104050177, "label": "1596611661104050177\n2022-11-26 21:07:38\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 21:07:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596611661104050177\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1594844362294366209\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 319.27710843373495, "y": 383.399209486166}, {"group": 50, "id": 1596556854993338371, "label": "1596556854993338371\n2022-11-26 17:29:51\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 17:29:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596556854993338371\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1491185738926510084\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 317.7710843373494, "y": 573.0593607305937}, {"group": 50, "id": 1596545529982615552, "label": "1596545529982615552\n2022-11-26 16:44:51\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 16:44:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596545529982615552\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2868089951\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 316.26506024096386, "y": 383.64993215739486}, {"group": 50, "id": 1596477393304051712, "label": "1596477393304051712\n2022-11-26 12:14:06\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 12:14:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596477393304051712\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1595405564884008962\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 310.2409638554217, "y": 345.7742134484886}, {"group": 50, "id": 1596472104504856576, "label": "1596472104504856576\n2022-11-26 11:53:05\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 11:53:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596472104504856576\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1192082702528372736\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 308.73493975903614, "y": 529.9418604651163}, {"group": 50, "id": 1596465021692907520, "label": "1596465021692907520\n2022-11-26 11:24:56\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 11:24:56\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596465021692907520\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1565635495488626688\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 307.2289156626506, "y": 400.6912442396313}, {"group": 50, "id": 1596461730066046976, "label": "1596461730066046976\n2022-11-26 11:11:51\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 11:11:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596461730066046976\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1376934641689628672\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 305.72289156626505, "y": 615.1471984805318}, {"group": 50, "id": 1596460059931836417, "label": "1596460059931836417\n2022-11-26 11:05:13\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 11:05:13\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596460059931836417\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1254027021711298561\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 304.21686746987956, "y": 329.99999999999994}, {"group": 50, "id": 1596454739558141953, "label": "1596454739558141953\n2022-11-26 10:44:05\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 10:44:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596454739558141953\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1577314939622113281\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 302.710843373494, "y": 564.327485380117}, {"group": 50, "id": 1596434997023490049, "label": "1596434997023490049\n2022-11-26 09:25:38\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 09:25:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596434997023490049\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1086931604713472001\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 301.20481927710847, "y": 397.9802143446002}, {"group": 50, "id": 1596427794363318277, "label": "1596427794363318277\n2022-11-26 08:57:01\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 08:57:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596427794363318277\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1496887715559784456\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 299.6987951807229, "y": 623.3631977946244}, {"group": 50, "id": 1596426648462757888, "label": "1596426648462757888\n2022-11-26 08:52:27\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 08:52:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596426648462757888\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1566474377557954570\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 298.1927710843374, "y": 396.8832891246684}, {"group": 50, "id": 1596423995208962048, "label": "1596423995208962048\n2022-11-26 08:41:55\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 08:41:55\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596423995208962048\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1582078300721233922\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 296.68674698795184, "y": 540.7643312101911}, {"group": 50, "id": 1596381473799553024, "label": "1596381473799553024\n2022-11-26 05:52:57\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 05:52:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596381473799553024\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user83412113\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 295.1807228915663, "y": 449.51801116184674}, {"group": 50, "id": 1596351274496446465, "label": "1596351274496446465\n2022-11-26 03:52:57\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 03:52:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596351274496446465\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1574502797852254208\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 293.67469879518075, "y": 584.3307943416758}, {"group": 50, "id": 1596297217417134081, "label": "1596297217417134081\n2022-11-26 00:18:09\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 00:18:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596297217417134081\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2772361509\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 292.1686746987952, "y": 401.64835164835165}, {"group": 50, "id": 1596283297063370754, "label": "1596283297063370754\n2022-11-25 23:22:50\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 23:22:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596283297063370754\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1557143790867161090\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 287.65060240963857, "y": 605.6834194457492}, {"group": 50, "id": 1596222880886697984, "label": "1596222880886697984\n2022-11-25 19:22:45\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 19:22:45\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596222880886697984\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1576757777996939266\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 284.6385542168675, "y": 642.1911421911421}, {"group": 50, "id": 1596222009343557632, "label": "1596222009343557632\n2022-11-25 19:19:18\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 19:19:18\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596222009343557632\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user838545328513118208\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 283.13253012048193, "y": 452.6955602536998}, {"group": 50, "id": 1596218919844560901, "label": "1596218919844560901\n2022-11-25 19:07:01\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 19:07:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596218919844560901\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user57168006\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 281.6265060240964, "y": 530.3852414541509}, {"group": 50, "id": 1596192127708536833, "label": "1596192127708536833\n2022-11-25 17:20:33\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 17:20:33\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596192127708536833\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user385442360\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 280.12048192771084, "y": 437.99212598425197}, {"group": 50, "id": 1596187098486345728, "label": "1596187098486345728\n2022-11-25 17:00:34\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 17:00:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596187098486345728\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1295671834747318274\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 278.6144578313253, "y": 599.0566037735849}, {"group": 50, "id": 1596147514838683648, "label": "1596147514838683648\n2022-11-25 14:23:17\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 14:23:17\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596147514838683648\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1428500891007586305\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 277.10843373493975, "y": 428.6226685796269}, {"group": 50, "id": 1596142686787993606, "label": "1596142686787993606\n2022-11-25 14:04:06\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 14:04:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596142686787993606\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445218792846630913\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 275.6024096385542, "y": 606.7825112107623}, {"group": 50, "id": 1596133936157138946, "label": "1596133936157138946\n2022-11-25 13:29:19\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 13:29:19\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596133936157138946\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user822388286110855169\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 274.09638554216866, "y": 456.63265306122446}, {"group": 50, "id": 1596103530108096515, "label": "1596103530108096515\n2022-11-25 11:28:30\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 11:28:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596103530108096515\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user593970945\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 272.5903614457832, "y": 619.6078431372549}, {"group": 50, "id": 1596085213855186945, "label": "1596085213855186945\n2022-11-25 10:15:43\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 10:15:43\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596085213855186945\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1563744437037056002\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 269.5783132530121, "y": 625.1968503937007}, {"group": 50, "id": 1596068128836177921, "label": "1596068128836177921\n2022-11-25 09:07:50\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 09:07:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596068128836177921\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1109598774131937280\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 268.07228915662654, "y": 449.9752352649827}, {"group": 50, "id": 1596004004378644481, "label": "1596004004378644481\n2022-11-25 04:53:01\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 04:53:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596004004378644481\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1459572066752073728\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 266.566265060241, "y": 527.8372591006424}, {"group": 50, "id": 1595992709508263936, "label": "1595992709508263936\n2022-11-25 04:08:08\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 04:08:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595992709508263936\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1519110318403825665\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 265.06024096385545, "y": 460.1926977687627}, {"group": 50, "id": 1595964023664947201, "label": "1595964023664947201\n2022-11-25 02:14:09\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 02:14:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595964023664947201\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1514040440030470146\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 262.04819277108436, "y": 467.52397558849174}, {"group": 50, "id": 1595962591196610561, "label": "1595962591196610561\n2022-11-25 02:08:27\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 02:08:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595962591196610561\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user20506796\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 260.5421686746988, "y": 602.9061457837065}, {"group": 50, "id": 1595962215617556481, "label": "1595962215617556481\n2022-11-25 02:06:58\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 02:06:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595962215617556481\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user958119974010347522\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 259.03614457831327, "y": 455.4858934169279}, {"group": 50, "id": 1595956546265030656, "label": "1595956546265030656\n2022-11-25 01:44:26\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 01:44:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595956546265030656\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1588682856288735233\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 257.5301204819277, "y": 554.5818728092138}, {"group": 50, "id": 1595952829172043776, "label": "1595952829172043776\n2022-11-25 01:29:40\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 01:29:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595952829172043776\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1562401508301234176\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 256.0240963855422, "y": 396.60265878877397}, {"group": 50, "id": 1595951713525305344, "label": "1595951713525305344\n2022-11-25 01:25:14\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 01:25:14\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595951713525305344\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user423070544\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 254.51807228915663, "y": 618.4503901895206}, {"group": 50, "id": 1595948109988855813, "label": "1595948109988855813\n2022-11-25 01:10:55\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 01:10:55\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595948109988855813\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3369406828\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 253.0120481927711, "y": 437.37124021425626}, {"group": 50, "id": 1595946516438736898, "label": "1595946516438736898\n2022-11-25 01:04:35\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 01:04:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595946516438736898\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user79029135\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 251.50602409638554, "y": 588.2147838214784}, {"group": 50, "id": 1595944120501035010, "label": "1595944120501035010\n2022-11-25 00:55:04\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 00:55:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595944120501035010\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1577400743396524032\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 250.0, "y": 355.3370786516854}, {"group": 50, "id": 1595943507448905730, "label": "1595943507448905730\n2022-11-25 00:52:38\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 00:52:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595943507448905730\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1491265595983253506\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 248.49397590361448, "y": 650.5288852725794}, {"group": 50, "id": 1595927531261235200, "label": "1595927531261235200\n2022-11-24 23:49:09\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 23:49:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595927531261235200\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1224747860643676164\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 245.4819277108434, "y": 568.3686715707486}, {"group": 50, "id": 1595921009248444416, "label": "1595921009248444416\n2022-11-24 23:23:14\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 23:23:14\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595921009248444416\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1254132305377058816\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 243.97590361445785, "y": 330.56957462148523}, {"group": 50, "id": 1595920283487141888, "label": "1595920283487141888\n2022-11-24 23:20:21\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 23:20:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595920283487141888\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1454632300780589060\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 242.4698795180723, "y": 605.3560918187169}, {"group": 50, "id": 1595914775531294725, "label": "1595914775531294725\n2022-11-24 22:58:27\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 22:58:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595914775531294725\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1081204364394618881\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 240.96385542168676, "y": 423.7551867219917}, {"group": 50, "id": 1595914000340066305, "label": "1595914000340066305\n2022-11-24 22:55:22\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 22:55:22\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595914000340066305\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1007086566957862913\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 239.4578313253012, "y": 598.9304812834224}, {"group": 50, "id": 1595913932471934976, "label": "1595913932471934976\n2022-11-24 22:55:06\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 22:55:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595913932471934976\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user266743222\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 237.95180722891567, "y": 443.4315100514259}, {"group": 50, "id": 1595913166675918854, "label": "1595913166675918854\n2022-11-24 22:52:04\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 22:52:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595913166675918854\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3369129255\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 236.44578313253012, "y": 666.8941979522185}, {"group": 50, "id": 1595911512950206466, "label": "1595911512950206466\n2022-11-24 22:45:29\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 22:45:29\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595911512950206466\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1522638036424699913\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 234.93975903614458, "y": 376.48456057007127}, {"group": 50, "id": 1595901723633123332, "label": "1595901723633123332\n2022-11-24 22:06:35\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 22:06:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595901723633123332\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1554276312843436033\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 233.43373493975903, "y": 602.426984779926}, {"group": 50, "id": 1595899824028921858, "label": "1595899824028921858\n2022-11-24 21:59:03\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 21:59:03\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595899824028921858\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1233206521300955136\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 231.92771084337352, "y": 411.51167554281034}, {"group": 50, "id": 1595896650631110656, "label": "1595896650631110656\n2022-11-24 21:46:26\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 21:46:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595896650631110656\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user805507925309591556\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 230.42168674698797, "y": 595.398138572906}, {"group": 50, "id": 1595884568703340544, "label": "1595884568703340544\n2022-11-24 20:58:25\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 20:58:25\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595884568703340544\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1580387351351754757\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 228.91566265060243, "y": 408.6398131932283}, {"group": 50, "id": 1595878678348681229, "label": "1595878678348681229\n2022-11-24 20:35:01\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 20:35:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595878678348681229\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1493778698\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 227.40963855421688, "y": 628.365068942876}, {"group": 50, "id": 1595874461005266961, "label": "1595874461005266961\n2022-11-24 20:18:16\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 20:18:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595874461005266961\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user178908086\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 225.90361445783134, "y": 400.8170676350431}, {"group": 50, "id": 1595869603263045632, "label": "1595869603263045632\n2022-11-24 19:58:57\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 19:58:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595869603263045632\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user84637747\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 224.3975903614458, "y": 597.8305362259517}, {"group": 50, "id": 1595864821664292865, "label": "1595864821664292865\n2022-11-24 19:39:57\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 19:39:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595864821664292865\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1592741972095258625\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 222.89156626506025, "y": 451.7522803648584}, {"group": 50, "id": 1595859634870419459, "label": "1595859634870419459\n2022-11-24 19:19:21\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 19:19:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595859634870419459\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1166457243585458176\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 221.3855421686747, "y": 583.1613702022287}, {"group": 50, "id": 1595854929549312000, "label": "1595854929549312000\n2022-11-24 19:00:39\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 19:00:39\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595854929549312000\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1129871067256954881\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 219.87951807228916, "y": 379.66101694915255}, {"group": 50, "id": 1595850808276520962, "label": "1595850808276520962\n2022-11-24 18:44:16\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:44:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595850808276520962\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3366331588\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 218.3734939759036, "y": 559.8618572524942}, {"group": 50, "id": 1595847286336425986, "label": "1595847286336425986\n2022-11-24 18:30:17\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:30:17\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595847286336425986\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user781782871946170368\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 216.86746987951807, "y": 451.98463508322664}, {"group": 50, "id": 1595846811012538375, "label": "1595846811012538375\n2022-11-24 18:28:23\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:28:23\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595846811012538375\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1519706636050472961\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 215.36144578313255, "y": 611.2920738327905}, {"group": 50, "id": 1595846243036852225, "label": "1595846243036852225\n2022-11-24 18:26:08\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:26:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595846243036852225\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1398956271588589570\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 213.855421686747, "y": 370.1960784313726}, {"group": 50, "id": 1595846016582156288, "label": "1595846016582156288\n2022-11-24 18:25:14\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:25:14\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595846016582156288\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1092776866317041664\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 212.34939759036146, "y": 531.3351498637602}, {"group": 50, "id": 1595844732730613763, "label": "1595844732730613763\n2022-11-24 18:20:08\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:20:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595844732730613763\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1594461275161071617\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 210.84337349397592, "y": 426.76143386897405}, {"group": 50, "id": 1595842653983309824, "label": "1595842653983309824\n2022-11-24 18:11:52\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:11:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595842653983309824\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user791404054148685828\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 209.33734939759037, "y": 528.8990825688073}, {"group": 50, "id": 1595840314136461312, "label": "1595840314136461312\n2022-11-24 18:02:34\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:02:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595840314136461312\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user128716636\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 207.83132530120483, "y": 375.68223165554883}, {"group": 50, "id": 1595831396991475718, "label": "1595831396991475718\n2022-11-24 17:27:08\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 17:27:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595831396991475718\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1528881169\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 206.32530120481928, "y": 581.5002820078963}, {"group": 50, "id": 1595823825056415746, "label": "1595823825056415746\n2022-11-24 16:57:03\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 16:57:03\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595823825056415746\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1121838134495518720\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 204.81927710843374, "y": 399.9482936918304}, {"group": 50, "id": 1595823023399084033, "label": "1595823023399084033\n2022-11-24 16:53:52\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 16:53:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595823023399084033\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user861560766222278656\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 203.3132530120482, "y": 558.077709611452}, {"group": 50, "id": 1595821634417750016, "label": "1595821634417750016\n2022-11-24 16:48:21\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 16:48:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595821634417750016\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user198314584\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 201.80722891566265, "y": 390.8922792417938}, {"group": 50, "id": 1595812764253134849, "label": "1595812764253134849\n2022-11-24 16:13:06\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 16:13:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595812764253134849\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user50676916\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 200.30120481927713, "y": 576.4854614412136}, {"group": 50, "id": 1595807522815868928, "label": "1595807522815868928\n2022-11-24 15:52:16\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 15:52:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595807522815868928\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user869196401728786432\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 198.7951807228916, "y": 407.22222222222223}, {"group": 50, "id": 1595792530766979073, "label": "1595792530766979073\n2022-11-24 14:52:42\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 14:52:42\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595792530766979073\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3406017184\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 195.7831325301205, "y": 446.16846105129827}, {"group": 50, "id": 1595784154016321537, "label": "1595784154016321537\n2022-11-24 14:19:25\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 14:19:25\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595784154016321537\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user284080167\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 194.27710843373495, "y": 541.8224299065421}, {"group": 50, "id": 1595770422485995521, "label": "1595770422485995521\n2022-11-24 13:24:51\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 13:24:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595770422485995521\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1574931259276623873\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 192.7710843373494, "y": 470.9158415841584}, {"group": 50, "id": 1595762783747964930, "label": "1595762783747964930\n2022-11-24 12:54:30\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:54:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595762783747964930\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1594855230663016448\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 191.26506024096386, "y": 537.9146919431279}, {"group": 50, "id": 1595759431018598402, "label": "1595759431018598402\n2022-11-24 12:41:10\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:41:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595759431018598402\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1574067488920322058\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 189.75903614457832, "y": 459.6100278551532}, {"group": 50, "id": 1595757665300500482, "label": "1595757665300500482\n2022-11-24 12:34:09\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:34:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595757665300500482\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user896475445989974017\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 188.25301204819277, "y": 549.7596153846154}, {"group": 50, "id": 1595756554774519811, "label": "1595756554774519811\n2022-11-24 12:29:45\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:29:45\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595756554774519811\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1286642736\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 186.74698795180723, "y": 419.063270336894}, {"group": 50, "id": 1595755533528887296, "label": "1595755533528887296\n2022-11-24 12:25:41\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:25:41\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595755533528887296\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1588095314938007554\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 185.24096385542168, "y": 559.9798387096773}, {"group": 50, "id": 1595754223828074496, "label": "1595754223828074496\n2022-11-24 12:20:29\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:20:29\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595754223828074496\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user76177667\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 183.73493975903617, "y": 310.35889070146817}, {"group": 50, "id": 1595753255719833600, "label": "1595753255719833600\n2022-11-24 12:16:38\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:16:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595753255719833600\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1588899570297208835\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 182.22891566265062, "y": 250}, {"group": 50, "id": 1595753253752672256, "label": "1595753253752672256\n2022-11-24 12:16:38\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:16:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595753253752672256\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user131151789\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 182.22891566265062, "y": 500}, {"group": 50, "id": 1595752384885661705, "label": "1595752384885661705\n2022-11-24 12:13:10\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:13:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595752384885661705\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user124828487\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 180.72289156626508, "y": 250}, {"group": 50, "id": 1595752383732121600, "label": "1595752383732121600\n2022-11-24 12:13:10\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:13:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595752383732121600\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1483176231004684291\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 180.72289156626508, "y": 500}, {"group": 50, "id": 1595752256506564608, "label": "1595752256506564608\n2022-11-24 12:12:40\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:12:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595752256506564608\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1146742626453995521\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 179.21686746987953, "y": 545.7044673539518}, {"group": 50, "id": 1597913480971288576, "label": "1597913480971288576\n2022-11-30 11:20:36\n82.11%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@profcabarros @schmittpaula @oscasosraros Acho que pelo menos a metade seria salva com o tratamento precoce correto\u2026 https://t.co/bwv36VV4qR\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 11:20:36\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597913480971288576\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1260813383546396680\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 414.1566265060241, "y": 565.3685674547984}, {"group": 50, "id": 1596534251008462848, "label": "1596534251008462848\n2022-11-26 16:00:02\n81.75%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@oscasosraros U\u00e9 a vacina n\u00e3o salva? Tratamento precoce esse sim teria salvo muitas pessoas mortas pelo STF, govern\u2026 https://t.co/ZfufrLgQxm\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 16:00:02\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596534251008462848\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1520120839978590209\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 313.2530120481928, "y": 463.97984886649874}, {"group": 50, "id": 1595374690876493824, "label": "1595374690876493824\n2022-11-23 11:12:21\n81.66%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@JovemPanNews MENTIRA!As vacinas foram compradas assim que a Anvisa aprovou! O presidente n\u00e3o poderia comprar antes\u2026 https://t.co/GYX3Qsqu2x\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 11:12:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595374690876493824\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1289549398096084992\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 143.0722891566265, "y": 677.5389177168273}, {"group": 50, "id": 1595308292666007552, "label": "1595308292666007552\n2022-11-23 06:48:31\n82.14%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Usei o kit covid e mesmo trabalhando com o p\u00fablico,  n\u00e3o tive e nem minha fam\u00edlia teve a doen\u00e7a. Tratamento precoce\u2026 https://t.co/9aAokYw95z\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 06:48:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595308292666007552\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1590326368692322304\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 141.56626506024097, "y": 400.88570223534373}, {"group": 50, "id": 1598148445721997312, "label": "1598148445721997312\n2022-12-01T02:54:16\n83.48%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Penhajr_oficial @misteriouspavao Tem que ser muito incompetente pra perder para ex presidi\u00e1rio, como ele diz, mesmo com toda m\u00e1quina na m\u00e3o. Esse \u00e9 o meu questionamento. Errou e perdeu.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T02:54:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598148445721997312\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1513623145349066754\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 315}, {"group": 50, "id": 1598057981576634368, "label": "1598057981576634368\n2022-11-30 20:54:47\n80.04%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@mephisto888 @ArrojaRicardo O que \u00e9 que queres ouvir?\nQue a vacina causa miocardite quando o covid n\u00e3o causa?\u2026 https://t.co/mMrk7z789x\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 20:54:47\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598057981576634368\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user136245051\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 456.3253012048193, "y": 571.6194548369855}, {"group": 50, "id": 1598150859984019456, "label": "1598150859984019456\n2022-12-01T03:03:51\n80.21%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@lpsgomes @misteriouspavao J\u00e1 ouviu ele dizendo que o maior erro que ele cometeu foi este ? N\u00e3o ter regulamento a m\u00eddia? Ele falou isso pode procurar, se quiser eu te mando\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T03:03:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598150859984019456\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user325616897\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 405}, {"group": 50, "id": 1598004767732957189, "label": "1598004767732957189\n2022-11-30 17:23:20\n82.17%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Rafa_Freitas23 @Jozz412 @vdalvocamillo Em que momento a vacina salvou algu\u00e9m?\nMostre fatos e n\u00fameros\nPois o que te\u2026 https://t.co/fw2Pq144wn\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 17:23:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598004767732957189\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user4351962437\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 420.1807228915663, "y": 607.7372919478182}, {"group": 50, "id": 1597720876107333634, "label": "1597720876107333634\n2022-11-29 22:35:15\n83.72%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@adryannaduarte @RobertoAlbero2 @mpatriabrasil Miocardite n\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a cr\u00f4nica e sim aguda,provocada por algo,\u2026 https://t.co/8NDdUIgEq7\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:35:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597720876107333634\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1424003573361352707\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 390.06024096385545, "y": 555.2083333333333}, {"group": 50, "id": 1598148632121077763, "label": "1598148632121077763\n2022-12-01T02:55:00\n83.3%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@lpsgomes @misteriouspavao Gostaria de cora\u00e7\u00e3o que vc entendesse, vc parece ser uma pessoa honesta e justa, mas infelizmente o sistema n\u00e3o \u00e9, n\u00e3o caia nessa, ainda d\u00e1 tempo de seus olhos enxergarem isso, n\u00e3o est\u00e1 em jogo quem ganhou ou perdeu, est\u00e1 em jogo, transpar\u00eancia e democracia.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T02:55:00\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598148632121077763\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user325616897\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 324}, {"group": 50, "id": 1597570313063403521, "label": "1597570313063403521\n2022-11-29 12:36:58\n82.69%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@RobertoAlbero2 @mpatriabrasil Desculpa, perguntar mais adquiriu a miocardite ap\u00f3s a vacina ou j\u00e1 tinha e aumentou?\u2026 https://t.co/DXByhU5UCA\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 12:36:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597570313063403521\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user42809601\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 362.9518072289157, "y": 562.0487364620939}, {"group": 0, "id": 1598152222709514240, "label": "1598152222709514240\n2022-12-01 03:09:16", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@talitamli @dltmylm @Vlcek2Anna @caldas_dessa @JanjaLula @LulaOficial sim e voc\u00ea tomou a vacina da gripe e nunca mais ficou gripada ne\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:09:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598152222709514240\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1185007109588557825", "x": 739.4578313253012, "y": 650.9433962264151}, {"group": 50, "id": 1597487498200248320, "label": "1597487498200248320\n2022-11-29 07:07:54\n80.7%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Tesla_Conti @rodrigodasilva Moro na It\u00e1lia e aqui n\u00e3o tem problemas de miocardite. N\u00e3o se fala sobre isso.\nE fato\u2026 https://t.co/oOs509mOgs\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 07:07:54\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597487498200248320\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3342864315\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 356.9277108433735, "y": 554.013503375844}, {"group": 50, "id": 1597378129554681861, "label": "1597378129554681861\n2022-11-28 23:53:18\n81.85%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@o_antagonista Infelizmente, em casa, meu marido n\u00e3o tinha nada no cora\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s 15 dias que tomou a vacina, desenv\u2026 https://t.co/m3Qc0y8Igx\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 23:53:18\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597378129554681861\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1576757777996939266\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 344.87951807228916, "y": 625.7202723939234}, {"group": 50, "id": 1597340591935094785, "label": "1597340591935094785\n2022-11-28 21:24:08\n82.82%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Gaba_1914 @Peres_83 @andrizek Cora\u00e7\u00e3o:\nhttps://t.co/TvcmE4i9EE\n\nhttps://t.co/pGPfLjxeJT \n\nTrombose:\u2026 https://t.co/byvAEOpVTz\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 21:24:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597340591935094785\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1538692525891911682\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 341.86746987951807, "y": 566.6436464088398}, {"group": 50, "id": 1598145963331588097, "label": "1598145963331588097\n2022-12-01 02:44:24\n82.82%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Rita37395738: @brazil1936 @misteriouspavao @Giggia10 @FoxNews \n@foxnewspolitics \n@TuckerCarlson \n@Rconstantino \n@brazil_alliance \n@MLau\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:44:24\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598145963331588097\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1303501881285791749\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 718.3734939759037, "y": 613.1256384065373}, {"group": 50, "id": 1598158979074387969, "label": "1598158979074387969\n2022-12-01 03:36:07\n80.05%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Juliana53798449 @machado_orlando @UOLNoticias Democracia estranha que n\u00e3o se pode contestar uma elei\u00e7\u00e3o. Partindo\u2026 https://t.co/LGmtGo0iBj\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:36:07\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598158979074387969\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user175191791\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 762.0481927710844, "y": 408.84387351778656}, {"group": 0, "id": 1598179627335569409, "label": "1598179627335569409\n2022-12-01 04:58:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@MarineteLimma @SaindodaBolha @celsoeduadvogad @elonmusk Inclusive o nosso pr\u00f3prio presidente alertou todos os Bras\u2026 https://t.co/lBk9TrQ5Jc\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 04:58:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598179627335569409\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user939194965942525958", "x": 911.1445783132531, "y": 532.3910482921084}, {"group": 0, "id": 1598177857871958021, "label": "1598177857871958021\n2022-12-01 04:51:08", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AnaLuluRio @Rafa_Freitas23 @Jozz412 @vdalvocamillo E pra concluir, a briga do Bolsonaro nunca foi contra a vacina\u2026 https://t.co/FB3dMUARaG\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 04:51:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598177857871958021\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1478442677603606528", "x": 900.6024096385543, "y": 387.0014771048744}, {"group": 0, "id": 1598155947750592512, "label": "1598155947750592512\n2022-12-01 03:24:04", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@SaraGitirana @Mich_elebs @Biakicis Do cart\u00e3o corporativo, das investiga\u00e7\u00f5es a amigos do rei... vcs n\u00e3o falam em tr\u2026 https://t.co/xDwzK6S078\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:24:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598155947750592512\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1277249891891384321", "x": 748.4939759036145, "y": 581.046090108752}, {"group": 0, "id": 1598154386429345793, "label": "1598154386429345793\n2022-12-01 03:17:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@ArqMarcosjunior @flamengo7x @CoronavirusBra1 Sim, tem\nMantiveram a popula\u00e7\u00e3o sem nenhum n\u00edvel de exposi\u00e7\u00e3o, com du\u2026 https://t.co/m75aMrFO9V\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:17:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598154386429345793\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1357105497757929472", "x": 742.4698795180723, "y": 571.4932126696832}, {"group": 0, "id": 1598149144102993920, "label": "1598149144102993920\n2022-12-01 02:57:02", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@EventosfinaisGt Espero q sim. Tomei a segunda dose a 1 ano e 2 meses se nao me engano e dei variola do macaco (acr\u2026 https://t.co/7KaSRKDWm9\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:57:02\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598149144102993920\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1578957743314149377", "x": 728.9156626506025, "y": 402.58511979823453}, {"group": 0, "id": 1598148013398306817, "label": "1598148013398306817\n2022-12-01 02:52:33", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Slug01020304 @EventosfinaisGt \u00c9 pertinente mas eu acredito que a marca da besta seja o codigo de barras (atual qr\u2026 https://t.co/jYpPdrTXQc\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:52:33\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598148013398306817\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1578957743314149377", "x": 722.8915662650603, "y": 462.34218545929474}, {"group": 0, "id": 1598147008518574083, "label": "1598147008518574083\n2022-12-01 02:48:33", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Ja1zinL sim, nao quero entrar na questao da vacina mas vc ta batendo na mesma tecla, so ler dnv oq eu escrevi\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:48:33\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598147008518574083\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1467270726004748297", "x": 721.3855421686748, "y": 664.7689216342934}, {"group": 0, "id": 1598138505192181760, "label": "1598138505192181760\n2022-12-01 02:14:46", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@paulohb_ Se tiver vacina em dia e as licen\u00e7as tudo acertadinha pode bicho sim mas apenas animais dom\u00e9sticos pois p\u2026 https://t.co/mt0b3PlPhz\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:14:46\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598138505192181760\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user49366488", "x": 698.7951807228916, "y": 250}, {"group": 0, "id": 1598122786970820608, "label": "1598122786970820608\n2022-12-01 01:12:18", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Jozz412 @vdalvocamillo A coronavac foi um investimento do estado de SP, n\u00e3o do governo federal, o presidente chego\u2026 https://t.co/K26aFlpRvc\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:12:18\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598122786970820608\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3179319687", "x": 659.6385542168675, "y": 358.76369327073553}, {"group": 0, "id": 1598122607613575168, "label": "1598122607613575168\n2022-12-01 01:11:35", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@mgvrbr @vdalvocamillo A coronavac foi um investimento do estado de SP, n\u00e3o do governo federal, o presidente chegou\u2026 https://t.co/3DxXjMyoAu\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:11:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598122607613575168\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3179319687", "x": 658.132530120482, "y": 624.3553008595989}, {"group": 0, "id": 1598120779283320834, "label": "1598120779283320834\n2022-12-01 01:04:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:acho que eu vou ter rea\u00e7\u00e3o da vacina sim F\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:04:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598120779283320834\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1306271339829919744", "x": 638.5542168674699, "y": 343.00126103404796}, {"group": 0, "id": 1598116941755187200, "label": "1598116941755187200\n2022-12-01 00:49:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Vacina sim, vacina j\u00e1!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:49:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598116941755187200\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user19739289", "x": 625.0, "y": 530.7948397836038}, {"group": 0, "id": 1598113081615605760, "label": "1598113081615605760\n2022-12-01 00:33:44", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Droga, quero tomar a vacina do gabigol \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2642\ufe0f sim, l\u00e1 ele jkkkkk https://t.co/e3tovMh7kt\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:33:44\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598113081615605760\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3331505451", "x": 608.4337349397591, "y": 353.9545810493344}, {"group": 0, "id": 1598108169992998912, "label": "1598108169992998912\n2022-12-01 00:14:13", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Pela primeira vez, testei positivo para covid-19. Sim, tomei vacina! Por isso a situa\u00e7\u00e3o \u00e9 \"menos pior\".\nUma sensa\u00e7\u2026 https://t.co/zZEh7C09Sj\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 00:14:13\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598108169992998912\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user109596934", "x": 579.8192771084338, "y": 594.2571785268415}, {"group": 0, "id": 1598104254480232450, "label": "1598104254480232450\n2022-11-30 23:58:40", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@eric_cravo @marcelvanhattem @taoquei1 Essa vacina presta? Ent\u00e3o pq vacinado fica doente? Pq vacinado morre? Deixa\u2026 https://t.co/2vyFxp8okm\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:58:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598104254480232450\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1589407018565115904", "x": 561.7469879518072, "y": 624.2138364779875}, {"group": 0, "id": 1598085202978672640, "label": "1598085202978672640\n2022-11-30 22:42:58", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @annaajessica: Sim, isso tudo foi dito pra eles, dois idosos prestes a embarcar de volta pra casa, \u00e0s 03h da manh\u00e3. Mas meu tio \u00e9 m\u00e9dico\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:42:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598085202978672640\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user35600300", "x": 524.0963855421687, "y": 408.7227414330218}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1596283826866884608, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595712207475572736, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595712114953707521, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595804030508597250, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595621291486334977, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595555749652238338, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595544524746813440, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595473622285647873, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595469928550875136, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595468950883688448, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595461048680828934, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595460711366492163, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595460656727220225, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595456008377311233, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595452701277569024, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595451251365494784, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595420615283990536, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595418041017319431, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595417233618083841, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595409115504934915, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595403506156015618, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595401284051505161, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595400438358347776, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595400281453387776, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595400013802344449, "to": 1595400087248814081, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598178185971130373, "to": 1598149510831960064, "width": 0.16376002117812}, {"arrows": "to", "from": 1598166650024779778, "to": 1598149510831960064, "width": 0.16716525091445267}, {"arrows": "to", "from": 1598163222452121600, "to": 1598167347579490305, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598163222452121600, "to": 1598166152622247938, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598163222452121600, "to": 1598164301449428992, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598163222452121600, "to": 1598163522164518913, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598160047179431936, "to": 1598125719850487811, "width": 0.16368431436312483}, {"arrows": "to", "from": 1598152216300306433, "to": 1598159758963666945, "width": 0.16472436666655604}, {"arrows": "to", "from": 1598145243270217728, "to": 1598149510831960064, "width": 0.16903409141005282}, {"arrows": "to", "from": 1598125692327428101, "to": 1598125814381678594, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598123623885467648, "to": 1598168292451307522, "width": 0.16645855830524328}, {"arrows": "to", "from": 1598116515290939392, "to": 1598149837543071744, "width": 0.16134296361767117}, {"arrows": "to", "from": 1598103659459805184, "to": 1598134688258093056, "width": 0.17317317478369518}, {"arrows": "to", "from": 1598103540593217537, "to": 1598159758963666945, "width": 0.16664877006335155}, {"arrows": "to", "from": 1598102768904212481, "to": 1598150522158010369, "width": 0.16311230397449306}, {"arrows": "to", "from": 1598090234327355392, "to": 1598103659459805184, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1598088364041080841, "to": 1598131624419287040, "width": 0.165009403464418}, {"arrows": "to", "from": 1598084606678290432, "to": 1598126031663030272, "width": 0.1659454198569862}, {"arrows": "to", "from": 1598083534392291328, "to": 1598159758963666945, "width": 0.16665938020149676}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598135881214595072, "width": 0.1692222291299735}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598084606678290432, "width": 0.16103209260740753}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598142904685694976, "width": 0.16396649186748477}, {"arrows": "to", "from": 1595917980235448321, "to": 1598102768904212481, "width": 0.16503981504575344}, {"arrows": "to", "from": 1595917980235448321, "to": 1598144777522151425, "width": 0.1646992413853095}, {"arrows": "to", "from": 1595916371833278464, "to": 1598145243270217728, "width": 0.16194422522958107}, {"arrows": "to", "from": 1595916371833278464, "to": 1598149510831960064, "width": 0.1610168163337289}, {"arrows": "to", "from": 1595914020640505857, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16128446766838733}, {"arrows": "to", "from": 1595914020640505857, "to": 1598150522158010369, "width": 0.16462064650816882}, {"arrows": "to", "from": 1598150522158010369, "to": 1598163522164518913, "width": 0.16403973329652435}, {"arrows": "to", "from": 1595913076359979013, "to": 1598084606678290432, "width": 0.16351358566670815}, {"arrows": "to", "from": 1595913076359979013, "to": 1598144777522151425, "width": 0.1608648513984236}, {"arrows": "to", "from": 1595810874908086272, "to": 1598158011251716096, "width": 0.16458758192246817}, {"arrows": "to", "from": 1595810874908086272, "to": 1598103540593217537, "width": 0.16907841959520079}, {"arrows": "to", "from": 1595810874908086272, "to": 1598088364041080841, "width": 0.1644547516032237}, {"arrows": "to", "from": 1595810874908086272, "to": 1598083534392291328, "width": 0.16017914077476014}, {"arrows": "to", "from": 1595810874908086272, "to": 1598167347579490305, "width": 0.17073616345901682}, {"arrows": "to", "from": 1595810874908086272, "to": 1598166152622247938, "width": 0.17008730645340375}, {"arrows": "to", "from": 1595810874908086272, "to": 1598164301449428992, "width": 0.16232798359851353}, {"arrows": "to", "from": 1595810874908086272, "to": 1598159758963666945, "width": 0.16972740906868472}, {"arrows": "to", "from": 1598159758963666945, "to": 1598167347579490305, "width": 0.1631212875225525}, {"arrows": "to", "from": 1598159758963666945, "to": 1598164301449428992, "width": 0.16084164753921798}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1598144389284450304, "width": 0.17425282805941844}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1598136338855112704, "width": 0.16017342948499913}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1598115354211123200, "width": 0.16003595473211044}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1598102768904212481, "width": 0.176664073854432}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1598163522164518913, "width": 0.16174420322310215}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1598150522158010369, "width": 0.1655323143089308}, {"arrows": "to", "from": 1595796465057959937, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16045966214950336}, {"arrows": "to", "from": 1595796465057959937, "to": 1598103540593217537, "width": 0.16071718905073185}, {"arrows": "to", "from": 1595796465057959937, "to": 1598088364041080841, "width": 0.1629427077293179}, {"arrows": "to", "from": 1595796465057959937, "to": 1598083534392291328, "width": 0.16342507310242968}, {"arrows": "to", "from": 1595796465057959937, "to": 1598159758963666945, "width": 0.17312798850617717}, {"arrows": "to", "from": 1595757501751955459, "to": 1598145243270217728, "width": 0.16161989983737496}, {"arrows": "to", "from": 1595757501751955459, "to": 1598083534392291328, "width": 0.16303971573339188}, {"arrows": "to", "from": 1595757501751955459, "to": 1598159758963666945, "width": 0.165161897710898}, {"arrows": "to", "from": 1595740125732147201, "to": 1598160205745106944, "width": 0.161836211381646}, {"arrows": "to", "from": 1595740125732147201, "to": 1598160047179431936, "width": 0.1640678413793296}, {"arrows": "to", "from": 1595740125732147201, "to": 1598145243270217728, "width": 0.16296713524148945}, {"arrows": "to", "from": 1595740125732147201, "to": 1598103540593217537, "width": 0.1652974002789392}, {"arrows": "to", "from": 1595740125732147201, "to": 1598084606678290432, "width": 0.1754112961716069}, {"arrows": "to", "from": 1595740125732147201, "to": 1598149510831960064, "width": 0.16326656453007793}, {"arrows": "to", "from": 1595708037729292289, "to": 1598083534392291328, "width": 0.16908249518116203}, {"arrows": "to", "from": 1595708037729292289, "to": 1598167347579490305, "width": 0.16128951552273005}, {"arrows": "to", "from": 1595708037729292289, "to": 1598166152622247938, "width": 0.1614141416447701}, {"arrows": "to", "from": 1595708037729292289, "to": 1598159758963666945, "width": 0.1650386384050642}, {"arrows": "to", "from": 1595705483456876544, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16271124412687749}, {"arrows": "to", "from": 1595705483456876544, "to": 1598163522164518913, "width": 0.17120525419398686}, {"arrows": "to", "from": 1595705483456876544, "to": 1598150522158010369, "width": 0.16246017457826542}, {"arrows": "to", "from": 1595638825312976898, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16014146201477397}, {"arrows": "to", "from": 1595638825312976898, "to": 1598158011251716096, "width": 0.16229591062786286}, {"arrows": "to", "from": 1595638825312976898, "to": 1598123623885467648, "width": 0.16030861149638068}, {"arrows": "to", "from": 1595638825312976898, "to": 1598103540593217537, "width": 0.16360425342159188}, {"arrows": "to", "from": 1595638825312976898, "to": 1598167347579490305, "width": 0.18140782697972116}, {"arrows": "to", "from": 1595638825312976898, "to": 1598166152622247938, "width": 0.16311891888646446}, {"arrows": "to", "from": 1595638825312976898, "to": 1598164301449428992, "width": 0.16357942929696143}, {"arrows": "to", "from": 1595638825312976898, "to": 1598159758963666945, "width": 0.16959521719937753}, {"arrows": "to", "from": 1595637933960499200, "to": 1598152216300306433, "width": 0.1610715982456125}, {"arrows": "to", "from": 1595637933960499200, "to": 1598144389284450304, "width": 0.1689536901233608}, {"arrows": "to", "from": 1595637933960499200, "to": 1598102768904212481, "width": 0.1743288597083807}, {"arrows": "to", "from": 1595637933960499200, "to": 1598084606678290432, "width": 0.1652373938499156}, {"arrows": "to", "from": 1595637933960499200, "to": 1598150522158010369, "width": 0.16278700734893364}, {"arrows": "to", "from": 1595635946149797894, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16082569093050053}, {"arrows": "to", "from": 1595635946149797894, "to": 1598145243270217728, "width": 0.1617691170184375}, {"arrows": "to", "from": 1595635946149797894, "to": 1598103540593217537, "width": 0.1640415103689793}, {"arrows": "to", "from": 1595635946149797894, "to": 1598088364041080841, "width": 0.16602048576739897}, {"arrows": "to", "from": 1595635946149797894, "to": 1598167347579490305, "width": 0.1647243604723112}, {"arrows": "to", "from": 1595635946149797894, "to": 1598166152622247938, "width": 0.16649602410152078}, {"arrows": "to", "from": 1595635946149797894, "to": 1598164301449428992, "width": 0.16186382102965316}, {"arrows": "to", "from": 1595635946149797894, "to": 1598159758963666945, "width": 0.16599701860843943}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1598145243270217728, "width": 0.16823427304363484}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1598088364041080841, "width": 0.16725842968894022}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1598084606678290432, "width": 0.16497679109099356}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1598159758963666945, "width": 0.1614630567715011}, {"arrows": "to", "from": 1595632556766265345, "to": 1598144389284450304, "width": 0.16577713183775583}, {"arrows": "to", "from": 1595632556766265345, "to": 1598102768904212481, "width": 0.1668225517711619}, {"arrows": "to", "from": 1595632556766265345, "to": 1598163522164518913, "width": 0.168135518986621}, {"arrows": "to", "from": 1595632556766265345, "to": 1598150522158010369, "width": 0.1727714151754468}, {"arrows": "to", "from": 1595631687517573121, "to": 1598145243270217728, "width": 0.16323509172820364}, {"arrows": "to", "from": 1595631687517573121, "to": 1598088364041080841, "width": 0.17306658011949366}, {"arrows": "to", "from": 1595631687517573121, "to": 1598084606678290432, "width": 0.1648402241515879}, {"arrows": "to", "from": 1595631687517573121, "to": 1598083534392291328, "width": 0.16384176851605764}, {"arrows": "to", "from": 1595631687517573121, "to": 1598166152622247938, "width": 0.1617287081166972}, {"arrows": "to", "from": 1595631687517573121, "to": 1598159758963666945, "width": 0.16695497567700615}, {"arrows": "to", "from": 1595631112805650434, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16653855449888263}, {"arrows": "to", "from": 1595631112805650434, "to": 1598150522158010369, "width": 0.1641469910016903}, {"arrows": "to", "from": 1595629309267673091, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16445984097505725}, {"arrows": "to", "from": 1595629309267673091, "to": 1598145243270217728, "width": 0.16828216875485746}, {"arrows": "to", "from": 1595629309267673091, "to": 1598084606678290432, "width": 0.16151546709755044}, {"arrows": "to", "from": 1595629309267673091, "to": 1598166152622247938, "width": 0.16228379717071345}, {"arrows": "to", "from": 1595629309267673091, "to": 1598149510831960064, "width": 0.17100620179733014}, {"arrows": "to", "from": 1595628450995372038, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16262955895236766}, {"arrows": "to", "from": 1595628450995372038, "to": 1598158011251716096, "width": 0.16071195053003082}, {"arrows": "to", "from": 1595628450995372038, "to": 1598103540593217537, "width": 0.1623942560461744}, {"arrows": "to", "from": 1595628450995372038, "to": 1598149510831960064, "width": 0.16186458805064521}, {"arrows": "to", "from": 1598061950143180800, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597821602905075712, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597777240405602304, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597469815345598464, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597295763406884864, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597181387877990400, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597029336426872832, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597021951549067264, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597011471900512256, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596959417341476865, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596898773745029121, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596719658450550784, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596617828123156480, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596611661104050177, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596556854993338371, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596545529982615552, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596477393304051712, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596472104504856576, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596465021692907520, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596461730066046976, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596460059931836417, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596454739558141953, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596434997023490049, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596427794363318277, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596426648462757888, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596423995208962048, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596381473799553024, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596351274496446465, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596297217417134081, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596283297063370754, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596222880886697984, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596222009343557632, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596218919844560901, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596192127708536833, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596187098486345728, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596147514838683648, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596142686787993606, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596133936157138946, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596103530108096515, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596085213855186945, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596068128836177921, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596004004378644481, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595992709508263936, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595964023664947201, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595962591196610561, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595962215617556481, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595956546265030656, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595952829172043776, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595951713525305344, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595948109988855813, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595946516438736898, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595944120501035010, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595943507448905730, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595927531261235200, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595921009248444416, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595920283487141888, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595914775531294725, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595914000340066305, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595913932471934976, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595913166675918854, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595911512950206466, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595901723633123332, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595899824028921858, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595896650631110656, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595884568703340544, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595878678348681229, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595874461005266961, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595869603263045632, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595864821664292865, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595859634870419459, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595854929549312000, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595850808276520962, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595847286336425986, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595846811012538375, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595846243036852225, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595846016582156288, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595844732730613763, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595842653983309824, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595840314136461312, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595831396991475718, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595823825056415746, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595823023399084033, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595821634417750016, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595812764253134849, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595807522815868928, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595792530766979073, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595784154016321537, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595770422485995521, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595762783747964930, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595759431018598402, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595757665300500482, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595756554774519811, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595755533528887296, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595754223828074496, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595753255719833600, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595753253752672256, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595752384885661705, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595752383732121600, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595752256506564608, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597913480971288576, "to": 1598084606678290432, "width": 0.16421647866901407}, {"arrows": "to", "from": 1597913480971288576, "to": 1598150522158010369, "width": 0.1614105233525739}, {"arrows": "to", "from": 1596534251008462848, "to": 1598103540593217537, "width": 0.16349454693302576}, {"arrows": "to", "from": 1595374690876493824, "to": 1598160205745106944, "width": 0.16331757147237178}, {"arrows": "to", "from": 1595308292666007552, "to": 1598163522164518913, "width": 0.16427244887568884}, {"arrows": "to", "from": 1595308292666007552, "to": 1598148445721997312, "width": 0.16696408574552796}, {"arrows": "to", "from": 1598057981576634368, "to": 1598160205745106944, "width": 0.16011687744132264}, {"arrows": "to", "from": 1598057981576634368, "to": 1598158011251716096, "width": 0.16008046941491405}, {"arrows": "to", "from": 1598057981576634368, "to": 1598150859984019456, "width": 0.16239505326336307}, {"arrows": "to", "from": 1598150859984019456, "to": 1598166152622247938, "width": 0.16042507158774794}, {"arrows": "to", "from": 1598004767732957189, "to": 1598103540593217537, "width": 0.16434002754918878}, {"arrows": "to", "from": 1598004767732957189, "to": 1598150859984019456, "width": 0.16667369556111375}, {"arrows": "to", "from": 1597720876107333634, "to": 1598178185971130373, "width": 0.1674338358510601}, {"arrows": "to", "from": 1597720876107333634, "to": 1598148632121077763, "width": 0.16660299771739434}, {"arrows": "to", "from": 1597570313063403521, "to": 1598152222709514240, "width": 0.16538483837165968}, {"arrows": "to", "from": 1597487498200248320, "to": 1598103540593217537, "width": 0.1614025311768657}, {"arrows": "to", "from": 1597487498200248320, "to": 1598149510831960064, "width": 0.1610231851433992}, {"arrows": "to", "from": 1597378129554681861, "to": 1598163522164518913, "width": 0.16369717702950698}, {"arrows": "to", "from": 1597340591935094785, "to": 1598103659459805184, "width": 0.16564422910794835}, {"arrows": "to", "from": 1597340591935094785, "to": 1598145963331588097, "width": 0.1656442250638906}, {"arrows": "to", "from": 1598126031663030272, "to": 1598144389284450304, "width": 0.16026016469453913}, {"arrows": "to", "from": 1598126031663030272, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16059714032959996}, {"arrows": "to", "from": 1598126031663030272, "to": 1598166152622247938, "width": 0.16118543685095513}, {"arrows": "to", "from": 1598126031663030272, "to": 1598158979074387969, "width": 0.16009507132063783}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": false,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  
                  // make a custom popup
                      var popup = document.createElement("div");
                      popup.className = 'popup';
                      popupTimeout = null;
                      popup.addEventListener('mouseover', function () {
                          console.log(popup)
                          if (popupTimeout !== null) {
                              clearTimeout(popupTimeout);
                              popupTimeout = null;
                          }
                      });
                      popup.addEventListener('mouseout', function () {
                          if (popupTimeout === null) {
                              hidePopup();
                          }
                      });
                      container.appendChild(popup);


                      // use the popup event to show
                      network.on("showPopup", function (params) {
                          showPopup(params);
                      });

                      // use the hide event to hide it
                      network.on("hidePopup", function (params) {
                          hidePopup();
                      });

                      // hiding the popup through css
                      function hidePopup() {
                          popupTimeout = setTimeout(function () { popup.style.display = 'none'; }, 500);
                      }

                      // showing the popup
                      function showPopup(nodeId) {
                          // get the data from the vis.DataSet
                          var nodeData = nodes.get([nodeId]);
                          popup.innerHTML = nodeData[0].title;

                          // get the position of the node
                          var posCanvas = network.getPositions([nodeId])[nodeId];

                          // get the bounding box of the node
                          var boundingBox = network.getBoundingBox(nodeId);

                          //position tooltip:
                          posCanvas.x = posCanvas.x + 0.5 * (boundingBox.right - boundingBox.left);

                          // convert coordinates to the DOM space
                          var posDOM = network.canvasToDOM(posCanvas);

                          // Give it an offset
                          posDOM.x += 10;
                          posDOM.y -= 20;

                          // show and place the tooltip.
                          popup.style.display = 'block';
                          popup.style.top = posDOM.y + 'px';
                          popup.style.left = posDOM.x + 'px';
                      }
                  


                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>