<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 1000px;
                 height: 800px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             

             

             
             /* position absolute is important and the container has to be relative or absolute as well. */
          div.popup {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 display:none;
                 background-color:#f5f4ed;
                 -moz-border-radius: 3px;
                 -webkit-border-radius: 3px;
                 border-radius: 3px;
                 border: 1px solid #808074;
                 box-shadow: 3px 3px 10px rgba(0, 0, 0, 0.2);
          }

          /* hide the original tooltip */
          .vis-tooltip {
            display:none;
          }
             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"group": 0, "id": 1597686421459898368, "label": "1597686421459898368\n2022-11-29 20:18:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos col\u2026 https://t.co/tcLR5MQgyy\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:18:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597686421459898368\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1591429677930905601", "x": 371.9879518072289, "y": 540.1267159450898}, {"group": 0, "id": 1597758168981204992, "label": "1597758168981204992\n2022-11-30 01:03:27", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 01:03:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597758168981204992\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user14306619", "x": 399.0963855421687, "y": 596.8911917098445}, {"group": 0, "id": 1597746630132129792, "label": "1597746630132129792\n2022-11-30 00:17:35", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 00:17:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597746630132129792\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1415466291452858369", "x": 396.08433734939763, "y": 572.4006532389766}, {"group": 0, "id": 1597725861381558272, "label": "1597725861381558272\n2022-11-29 22:55:04", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:55:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597725861381558272\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1458152560628572160", "x": 393.07228915662654, "y": 552.5398406374502}, {"group": 0, "id": 1597722286890831872, "label": "1597722286890831872\n2022-11-29 22:40:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:40:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597722286890831872\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1587002907563524096", "x": 391.566265060241, "y": 423.0}, {"group": 0, "id": 1597715607075819520, "label": "1597715607075819520\n2022-11-29 22:14:19", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:14:19\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597715607075819520\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1597273472442531841", "x": 385.5421686746988, "y": 418.58754291319275}, {"group": 0, "id": 1597689242033217536, "label": "1597689242033217536\n2022-11-29 20:29:33", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:29:33\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597689242033217536\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1587277471078039552", "x": 378.0120481927711, "y": 552.5862068965517}, {"group": 0, "id": 1597686650586693632, "label": "1597686650586693632\n2022-11-29 20:19:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @MedicoLiberdade: Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos colate\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:19:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597686650586693632\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user60109679", "x": 373.49397590361446, "y": 418.693009118541}, {"group": 0, "id": 1597340591935094785, "label": "1597340591935094785\n2022-11-28 21:24:08", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Gaba_1914 @Peres_83 @andrizek Cora\u00e7\u00e3o:\nhttps://t.co/TvcmE4i9EE\n\nhttps://t.co/pGPfLjxeJT \n\nTrombose:\u2026 https://t.co/byvAEOpVTz\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 21:24:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597340591935094785\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1538692525891911682", "x": 341.86746987951807, "y": 626.4323911382734}, {"group": 50, "id": 1598160227102183424, "label": "1598160227102183424\n2022-12-01 03:41:05\n41.15%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Henry02486291: Sabes cuanto falta para iniciar de nuevo la farsa covid ?? https://t.co/pa7Lv9Lvo8\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:41:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598160227102183424\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user863214241607802880\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_40.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 769.5783132530121, "y": 677.6556776556777}, {"group": 0, "id": 1597271810118414337, "label": "1597271810118414337\n2022-11-28 16:50:50", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vaci\u2026 https://t.co/cC0LN2NlR3\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 16:50:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597271810118414337\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1356555528814665729", "x": 338.855421686747, "y": 596.8302214502822}, {"group": 0, "id": 1597717232725168128, "label": "1597717232725168128\n2022-11-29 22:20:47", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:20:47\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597717232725168128\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2845758669", "x": 387.04819277108436, "y": 571.14127702363}, {"group": 0, "id": 1597704619966492673, "label": "1597704619966492673\n2022-11-29 21:30:39", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 21:30:39\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597704619966492673\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1420855119885836293", "x": 382.5301204819277, "y": 471.0379981464319}, {"group": 0, "id": 1597691246260408322, "label": "1597691246260408322\n2022-11-29 20:37:31", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:37:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597691246260408322\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user30727711", "x": 381.0240963855422, "y": 595.9073997519636}, {"group": 0, "id": 1597689373096837121, "label": "1597689373096837121\n2022-11-29 20:30:04", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:30:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597689373096837121\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user55433203", "x": 379.51807228915663, "y": 441.2084921066957}, {"group": 0, "id": 1597688240278237184, "label": "1597688240278237184\n2022-11-29 20:25:34", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:25:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597688240278237184\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1519349138147655680", "x": 376.50602409638554, "y": 456.27802690582956}, {"group": 0, "id": 1597687987772755968, "label": "1597687987772755968\n2022-11-29 20:24:34", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:24:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597687987772755968\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user281640198", "x": 375.0, "y": 596.2603878116344}, {"group": 0, "id": 1597546837883637760, "label": "1597546837883637760\n2022-11-29 11:03:41", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 11:03:41\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597546837883637760\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1585234020983521284", "x": 359.9397590361446, "y": 569.423929098966}, {"group": 50, "id": 1595036532179890177, "label": "1595036532179890177\n2022-11-22 12:48:38\n66.15%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce\u2026 https://t.co/67RI1mvKKN\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-22 12:48:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595036532179890177\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1407659227934384130\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_40.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 140.06024096385542, "y": 549.2078732597215}, {"group": 0, "id": 1596295439674150912, "label": "1596295439674150912\n2022-11-26 00:11:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Ivermectina salva mais que vacina que causa miocardite e outras complica\u00e7\u00f5es\u2026 vacina anti covid \u00e9 fraude, \u00e9 genoc\u00edd\u2026 https://t.co/celnt5mlLg\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 00:11:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596295439674150912\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1585998903916331008", "x": 290.66265060240966, "y": 654.6125461254612}, {"group": 0, "id": 1598150135850373122, "label": "1598150135850373122\n2022-12-01 03:00:59", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @mpatriabrasil: Uma crian\u00e7a de 12 anos morre de infarto, em Rond\u00f4nia, voltando de uma pescaria. A OMS e a Anvisa j\u00e1 publicaram alertas e\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:00:59\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598150135850373122\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1129925745730568192", "x": 731.9277108433736, "y": 434.74680938657883}, {"group": 0, "id": 1598144714049720322, "label": "1598144714049720322\n2022-12-01 02:39:26", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@renatajbarreto Gostaria de pedir pra esse cara uma explica\u00e7\u00e3o do por qu\u00ea estados nos EUA desaconselham a terceira\u2026 https://t.co/CanswbnwrI\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:39:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598144714049720322\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1095357068490485760", "x": 713.855421686747, "y": 386.21997471554994}, {"group": 0, "id": 1598131624419287040, "label": "1598131624419287040\n2022-12-01 01:47:25", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Estadao @Eduardo08068073 @EstadaoEsporte Ser\u00e1 se vacinou com a Pfizer ??? Est\u00e1 recorrente casos como este pelo mun\u2026 https://t.co/k4CEe1PeXg\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:47:25\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598131624419287040\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1265740936488923137", "x": 686.7469879518072, "y": 331.5529991783073}, {"group": 0, "id": 1598086389584736256, "label": "1598086389584736256\n2022-11-30 22:47:40", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Tomem as 4 doses unicas da vacina que n\u00e3o imuniza e que causa efeitos colaterais como miocardite e trombose \ud83d\udc4d\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:47:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598086389584736256\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1585649816570400768", "x": 530.1204819277109, "y": 459.7299813780261}, {"group": 0, "id": 1598057981576634368, "label": "1598057981576634368\n2022-11-30 20:54:47", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@mephisto888 @ArrojaRicardo O que \u00e9 que queres ouvir?\nQue a vacina causa miocardite quando o covid n\u00e3o causa?\u2026 https://t.co/mMrk7z789x\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 20:54:47\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598057981576634368\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user136245051", "x": 456.3253012048193, "y": 607.8039019509755}, {"group": 0, "id": 1598052385741733889, "label": "1598052385741733889\n2022-11-30 20:32:33", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Pois \u00e9. A vantagem de ser bolsonarista \u00e9 essa. Com DNA intacto, sem dores de picadas in\u00fateis, sem miocardite e sem\u2026 https://t.co/y0OF1GdnkF\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 20:32:33\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598052385741733889\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user30711267", "x": 448.7951807228916, "y": 468.67816091954023}, {"group": 0, "id": 1598007367743860736, "label": "1598007367743860736\n2022-11-30 17:33:40", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial O senhor estava preso nos \u00faltimos dois anos? Vacina dispon\u00edvel n\u00e3o falta, o povo n\u00e3o vacina porque n\u00e3o\u2026 https://t.co/erNltTwRYb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 17:33:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598007367743860736\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1478125909106479106", "x": 424.6987951807229, "y": 351.17056856187287}, {"group": 0, "id": 1598006410423697408, "label": "1598006410423697408\n2022-11-30 17:29:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Minha esposa teve miocardite e fibrose no cora\u00e7\u00e3o devido a essa vacina da Pfizer.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 17:29:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598006410423697408\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user964331883839610883", "x": 423.1927710843374, "y": 542.1383647798742}, {"group": 0, "id": 1598004767732957189, "label": "1598004767732957189\n2022-11-30 17:23:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Rafa_Freitas23 @Jozz412 @vdalvocamillo Em que momento a vacina salvou algu\u00e9m?\nMostre fatos e n\u00fameros\nPois o que te\u2026 https://t.co/fw2Pq144wn\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 17:23:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598004767732957189\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user4351962437", "x": 420.1807228915663, "y": 532.0394331484905}, {"group": 0, "id": 1597991612621037588, "label": "1597991612621037588\n2022-11-30 16:31:04", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@peresdivino1 @o_antagonista T\u00e1 sabendo que a vacina da Pfizer aumenta o risco de miocardite de 12 a 39 anos? Todas\u2026 https://t.co/SpoWOspedp\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 16:31:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597991612621037588\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1594077775257894916", "x": 417.1686746987952, "y": 607.1782178217821}, {"group": 0, "id": 1597881159387869185, "label": "1597881159387869185\n2022-11-30 09:12:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Mais um caso raro de miocardite p\u00f3s vacina \ud83d\udc89? \ud83e\udd14Casos raros est\u00e3o se tornando cada vez mais comuns. \ud83d\ude14 https://t.co/do0zQikX2m\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 09:12:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597881159387869185\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user941043257903022080", "x": 412.65060240963857, "y": 412.280701754386}, {"group": 0, "id": 1597830905607106560, "label": "1597830905607106560\n2022-11-30 05:52:28", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Tem gente jovem morrendo de morte s\u00fabita, com miocardite e AVC aqui nos EUA. Por favor, lutem contra a obrigatoried\u2026 https://t.co/KmsQVFPoFL\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 05:52:28\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597830905607106560\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user15713319", "x": 411.144578313253, "y": 645.6129433727442}, {"group": 0, "id": 1597822302309081089, "label": "1597822302309081089\n2022-11-30 05:18:17", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @mpatriabrasil: Uma crian\u00e7a de 12 anos morre de infarto, em Rond\u00f4nia, voltando de uma pescaria. A OMS e a Anvisa j\u00e1 publicaram alertas e\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 05:18:17\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597822302309081089\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1588586687097176065", "x": 409.6385542168675, "y": 416.86320754716985}, {"group": 0, "id": 1597800564762767360, "label": "1597800564762767360\n2022-11-30 03:51:54", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Depois de se vacinarem 58 vezes contra o v\u00edrus chin\u00eas alguns patetas voltam a usar m\u00e1scaras (at\u00e9 sozinhos dentro de\u2026 https://t.co/yq1YA3qWWP\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 03:51:54\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597800564762767360\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user4776025937", "x": 406.6265060240964, "y": 447.9913916786227}, {"group": 0, "id": 1597777138614423555, "label": "1597777138614423555\n2022-11-30 02:18:49", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@FeitosaOlivei @choquei Vou te fazer uma pergunta b\u00e1sica, tu ao menos leu o artigo que voc\u00ea mesmo usa como argument\u2026 https://t.co/5gCHC7oSww\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 02:18:49\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597777138614423555\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1220040952213135360", "x": 402.10843373493975, "y": 604.1173686701372}, {"group": 0, "id": 1597769121131040768, "label": "1597769121131040768\n2022-11-30 01:46:58", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Viniciu82142497 @choquei Vacina que causa miocardite mata?\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 01:46:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597769121131040768\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user831304633", "x": 400.60240963855426, "y": 427.9881217520416}, {"group": 0, "id": 1597750067523641344, "label": "1597750067523641344\n2022-11-30 00:31:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Cloroquina e Ivermectina salvaram muitas vidas, vacina de COVID 19 n\u00e3o serve pra nada al\u00e9m de causar miocardite #COVID19 fraudemia\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 00:31:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597750067523641344\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user71906751", "x": 397.5903614457832, "y": 452.9644268774704}, {"group": 0, "id": 1597729961577959424, "label": "1597729961577959424\n2022-11-29 23:11:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@mpalmeida88 @Lucas_smax @LaSinistra_23 @reporterenato Parece bem confi\u00e1vel a informa\u00e7\u00e3o\u2026 mas tem mais \u00e9 s\u00f3 ter von\u2026 https://t.co/W67oIYGtlU\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 23:11:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597729961577959424\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1451039448444063753", "x": 394.5783132530121, "y": 426.0591526778577}, {"group": 0, "id": 1597720876107333634, "label": "1597720876107333634\n2022-11-29 22:35:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@adryannaduarte @RobertoAlbero2 @mpatriabrasil Miocardite n\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a cr\u00f4nica e sim aguda,provocada por algo,\u2026 https://t.co/8NDdUIgEq7\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:35:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597720876107333634\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1424003573361352707", "x": 390.06024096385545, "y": 669.795918367347}, {"group": 0, "id": 1597720129898303488, "label": "1597720129898303488\n2022-11-29 22:32:17", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@mpalmeida88 @Lucas_smax @LaSinistra_23 @reporterenato Outro ponto que n\u00e3o passaram na seguran\u00e7a.\nCrian\u00e7as morrendo\u2026 https://t.co/4THJUOsZ5M\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:32:17\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597720129898303488\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1451039448444063753", "x": 388.5542168674699, "y": 472.71164589600346}, {"group": 0, "id": 1597657159508299777, "label": "1597657159508299777\n2022-11-29 18:22:04", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@xubiules @IrisFerrari13 @armelin_ro1702 @mpatriabrasil TODAS as vacinas tem colaterais. A quest\u00e3o \u00e9 quais s\u00e3o e a\u2026 https://t.co/iNXjstBC46\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 18:22:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597657159508299777\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1594077775257894916", "x": 364.45783132530124, "y": 452.1164021164021}, {"group": 0, "id": 1597570313063403521, "label": "1597570313063403521\n2022-11-29 12:36:58", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@RobertoAlbero2 @mpatriabrasil Desculpa, perguntar mais adquiriu a miocardite ap\u00f3s a vacina ou j\u00e1 tinha e aumentou?\u2026 https://t.co/DXByhU5UCA\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 12:36:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597570313063403521\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user42809601", "x": 362.9518072289157, "y": 600.4122497055359}, {"group": 0, "id": 1597570277008867329, "label": "1597570277008867329\n2022-11-29 12:36:50", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@revistaoeste Mais um golpe!\nSe as vacinas funcionassem n\u00e3o haveria mais covid.\nEssas vacinas est\u00e3o matando de trom\u2026 https://t.co/l9SeiDRzPo\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 12:36:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597570277008867329\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1521840290201542656", "x": 361.44578313253015, "y": 406.19902120717785}, {"group": 0, "id": 1597488497539317763, "label": "1597488497539317763\n2022-11-29 07:11:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @mpatriabrasil: Uma crian\u00e7a de 12 anos morre de infarto, em Rond\u00f4nia, voltando de uma pescaria. A OMS e a Anvisa j\u00e1 publicaram alertas e\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 07:11:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597488497539317763\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1297876264930467841", "x": 358.43373493975906, "y": 426.52152399802077}, {"group": 0, "id": 1597487498200248320, "label": "1597487498200248320\n2022-11-29 07:07:54", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Tesla_Conti @rodrigodasilva Moro na It\u00e1lia e aqui n\u00e3o tem problemas de miocardite. N\u00e3o se fala sobre isso.\nE fato\u2026 https://t.co/oOs509mOgs\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 07:07:54\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597487498200248320\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3342864315", "x": 356.9277108433735, "y": 622.7318548387096}, {"group": 0, "id": 1597471192549830657, "label": "1597471192549830657\n2022-11-29 06:03:06", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@o_antagonista Ou seja, essa vacina n\u00e3o serve para merda nenhuma al\u00e9m de causar miocardite\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 06:03:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597471192549830657\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1587270289146118148", "x": 355.421686746988, "y": 392.98349056603774}, {"group": 0, "id": 1597442164547497984, "label": "1597442164547497984\n2022-11-29 04:07:45", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @mpatriabrasil: Pesquisa elaborada pelo  CDC e publicada pela Lancet mostra dados assustadores relacionando a Miocardite \u00e0 vacina. Os re\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 04:07:45\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597442164547497984\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1595243927480815616", "x": 352.4096385542169, "y": 432.03309692671394}, {"group": 0, "id": 1597393440626847744, "label": "1597393440626847744\n2022-11-29 00:54:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@victordojornal Isso \u00e9 um crime.\nhttps://t.co/6MmgNNJ3ct\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 00:54:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597393440626847744\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1092588694035406848", "x": 349.3975903614458, "y": 346.78683385579933}, {"group": 0, "id": 1597379787026489346, "label": "1597379787026489346\n2022-11-28 23:59:53", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@coalense @rodrigodasilva A vacina chinesa para mim \u00e9 a melhor. Eu s\u00f3 tomei a chinesa e nunca peguei covid. Pelo me\u2026 https://t.co/Q4BKmaU9BU\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 23:59:53\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597379787026489346\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1592465042699599872", "x": 346.3855421686747, "y": 398.33127317676144}, {"group": 0, "id": 1597378129554681861, "label": "1597378129554681861\n2022-11-28 23:53:18", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@o_antagonista Infelizmente, em casa, meu marido n\u00e3o tinha nada no cora\u00e7\u00e3o. Ap\u00f3s 15 dias que tomou a vacina, desenv\u2026 https://t.co/m3Qc0y8Igx\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 23:53:18\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597378129554681861\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1576757777996939266", "x": 344.87951807228916, "y": 533.3672949566989}, {"group": 0, "id": 1597232642914914306, "label": "1597232642914914306\n2022-11-28 14:15:11", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Alcianaribeiro1 @Mariada63211131 @NosenzoAna @UOLNoticias Mo\u00e7a, todo medicamento passou por anos e mais anos de te\u2026 https://t.co/ufKedSPDcB\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 14:15:11\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597232642914914306\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1521945350566731777", "x": 337.3493975903615, "y": 403.0131826741996}, {"group": 50, "id": 1596647970048704512, "label": "1596647970048704512\n2022-11-26T23:31:55\n48.45%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 Vagabundos de esquerda e essa imprensa bandida devem responder por todas essas mortes causadas por eles a divulgarem diariamente mentiras sobre a ivermectina.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26T23:31:55\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596647970048704512\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1560948020132315137\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_40.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 322.28915662650604, "y": 498}, {"group": 0, "id": 1597971923681484800, "label": "1597971923681484800\n2022-11-30 15:12:50", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @mpmpacheco1: @ElderDias @Matt_F_Resende @FanuelArthur @reporterenato Depende de que vacina estamos falando? As que est\u00e3o tratando em n\u00f3\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 15:12:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597971923681484800\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1551967500686053385", "x": 415.66265060240966, "y": 348.4748010610079}, {"group": 50, "id": 1596611588978532355, "label": "1596611588978532355\n2022-11-26T21:07:21\n65.57%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 @FabioBarretoAju MENTIROSO!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26T21:07:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596611588978532355\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1482079626931408898\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_40.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 322.28915662650604, "y": 332}, {"group": 0, "id": 1597787451686522880, "label": "1597787451686522880\n2022-11-30 02:59:48", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Felipe_Martinis @Fabricio_Rebelo 4 ou 5 doses da vacina imunizaram? Resposta : N\u00c3O!!! Algumas at\u00e9 desenvolveram mi\u2026 https://t.co/E2SEyO8YSS\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 02:59:48\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597787451686522880\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1030869794432724992", "x": 405.12048192771084, "y": 535.9908883826879}, {"group": 50, "id": 1595971411713003521, "label": "1595971411713003521\n2022-11-25T02:43:30\n41.43%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@rss2003 @evandro_arndt @AtivistaPatrio1 Vc j\u00e1 est\u00e1 sabendo, n\u00e9?\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T02:43:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595971411713003521\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1592660600408121345\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_40.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 289.1566265060241, "y": 135}, {"group": 0, "id": 1597709766134239232, "label": "1597709766134239232\n2022-11-29 21:51:06", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Cristin24442586 @almaedson2 @luizbssantos @jsouzaneto @RenatoMacedo15 @marciatiburi De qualquer modo voc\u00ea sabe qua\u2026 https://t.co/eWCtTXaN2N\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 21:51:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597709766134239232\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1595056781830635521", "x": 384.03614457831327, "y": 536.7920628358826}, {"group": 50, "id": 1595917980235448321, "label": "1595917980235448321\n2022-11-24T23:11:11\n46.87%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Ent\u00e3o quando falamos de \"fonte\", o que importa \u00e9 a fonte prim\u00e1ria de informa\u00e7\u00e3o. Falamos de dados brutos como analisei a\u00ed os dados do CDC, n\u00e3o de not\u00edcias manipuladas por lobby da grande m\u00eddia.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T23:11:11\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595917980235448321\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_40.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 480}, {"group": 0, "id": 1597440294240522240, "label": "1597440294240522240\n2022-11-29 04:00:19", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Rose53288626: O relat\u00f3rio da aut\u00f3psia constatou que George Watts Jr 24 morreu de miocardite relacionada \u00e0 vacina Covid. https://t.co/oO\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 04:00:19\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597440294240522240\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1592568956505800705", "x": 350.90361445783134, "y": 539.957378795951}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597758168981204992, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597746630132129792, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597725861381558272, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597722286890831872, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597715607075819520, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597689242033217536, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1597686650586693632, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597340591935094785, "to": 1598160227102183424, "width": 0.08230685411983761}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597717232725168128, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597704619966492673, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597691246260408322, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597689373096837121, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597688240278237184, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597687987772755968, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1597546837883637760, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596295439674150912, "width": 0.15241549206487176}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598150135850373122, "width": 0.09135302018704358}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598144714049720322, "width": 0.14570097348807132}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598131624419287040, "width": 0.13079518152986733}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598086389584736256, "width": 0.12156221136023777}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598057981576634368, "width": 0.1417434481189461}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598052385741733889, "width": 0.11936507508209822}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598007367743860736, "width": 0.1267089747081721}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598006410423697408, "width": 0.11895407242706069}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598004767732957189, "width": 0.13812500774994999}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597991612621037588, "width": 0.11767318943953058}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597881159387869185, "width": 0.11719394114541196}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597830905607106560, "width": 0.13377345232757112}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597822302309081089, "width": 0.09135302018704358}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597800564762767360, "width": 0.12976426032359945}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597777138614423555, "width": 0.12767906801374135}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597769121131040768, "width": 0.10691418145833857}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597758168981204992, "width": 0.13700205300669946}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597750067523641344, "width": 0.09658357372137236}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597746630132129792, "width": 0.13700205300669946}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597729961577959424, "width": 0.1319478871330387}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597725861381558272, "width": 0.13700205300669946}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597722286890831872, "width": 0.13700205300669946}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597720876107333634, "width": 0.1491753227878836}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597720129898303488, "width": 0.12096291916659219}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597717232725168128, "width": 0.13230354936084526}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597715607075819520, "width": 0.13700205300669946}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597704619966492673, "width": 0.13230354936084526}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597691246260408322, "width": 0.13230354936084526}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597689373096837121, "width": 0.13230354936084526}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597689242033217536, "width": 0.13700205300669946}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597688240278237184, "width": 0.13230354936084526}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597686650586693632, "width": 0.13700205300669946}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597686421459898368, "width": 0.15176715405265775}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597657159508299777, "width": 0.10553322335926144}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597570313063403521, "width": 0.14841491312011684}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597570277008867329, "width": 0.10393208548899939}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597488497539317763, "width": 0.09135302018704358}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597487498200248320, "width": 0.13394110209391724}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597471192549830657, "width": 0.1467768638776236}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597442164547497984, "width": 0.08015422444275663}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597393440626847744, "width": 0.10621335835856463}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597379787026489346, "width": 0.11765823468147263}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597378129554681861, "width": 0.12440474726832415}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597271810118414337, "width": 0.13462549062554346}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597232642914914306, "width": 0.10715124579259312}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597687987772755968, "width": 0.13230354936084526}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597546837883637760, "width": 0.13230354936084526}, {"arrows": "to", "from": 1596647970048704512, "to": 1597971923681484800, "width": 0.09690699217331515}, {"arrows": "to", "from": 1596611588978532355, "to": 1597787451686522880, "width": 0.13114698254772544}, {"arrows": "to", "from": 1595971411713003521, "to": 1597709766134239232, "width": 0.08286305283939908}, {"arrows": "to", "from": 1595917980235448321, "to": 1597440294240522240, "width": 0.09373972744600241}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": false,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  
                  // make a custom popup
                      var popup = document.createElement("div");
                      popup.className = 'popup';
                      popupTimeout = null;
                      popup.addEventListener('mouseover', function () {
                          console.log(popup)
                          if (popupTimeout !== null) {
                              clearTimeout(popupTimeout);
                              popupTimeout = null;
                          }
                      });
                      popup.addEventListener('mouseout', function () {
                          if (popupTimeout === null) {
                              hidePopup();
                          }
                      });
                      container.appendChild(popup);


                      // use the popup event to show
                      network.on("showPopup", function (params) {
                          showPopup(params);
                      });

                      // use the hide event to hide it
                      network.on("hidePopup", function (params) {
                          hidePopup();
                      });

                      // hiding the popup through css
                      function hidePopup() {
                          popupTimeout = setTimeout(function () { popup.style.display = 'none'; }, 500);
                      }

                      // showing the popup
                      function showPopup(nodeId) {
                          // get the data from the vis.DataSet
                          var nodeData = nodes.get([nodeId]);
                          popup.innerHTML = nodeData[0].title;

                          // get the position of the node
                          var posCanvas = network.getPositions([nodeId])[nodeId];

                          // get the bounding box of the node
                          var boundingBox = network.getBoundingBox(nodeId);

                          //position tooltip:
                          posCanvas.x = posCanvas.x + 0.5 * (boundingBox.right - boundingBox.left);

                          // convert coordinates to the DOM space
                          var posDOM = network.canvasToDOM(posCanvas);

                          // Give it an offset
                          posDOM.x += 10;
                          posDOM.y -= 20;

                          // show and place the tooltip.
                          popup.style.display = 'block';
                          popup.style.top = posDOM.y + 'px';
                          popup.style.left = posDOM.x + 'px';
                      }
                  


                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>