<html>
    <head>
        <meta charset="utf-8">
        
            <script src="lib/bindings/utils.js"></script>
            <link rel="stylesheet" href="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/dist/vis-network.min.css" integrity="sha512-WgxfT5LWjfszlPHXRmBWHkV2eceiWTOBvrKCNbdgDYTHrT2AeLCGbF4sZlZw3UMN3WtL0tGUoIAKsu8mllg/XA==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer" />
            <script src="https://cdnjs.cloudflare.com/ajax/libs/vis-network/9.1.2/dist/vis-network.min.js" integrity="sha512-LnvoEWDFrqGHlHmDD2101OrLcbsfkrzoSpvtSQtxK3RMnRV0eOkhhBN2dXHKRrUU8p2DGRTk35n4O8nWSVe1mQ==" crossorigin="anonymous" referrerpolicy="no-referrer"></script>
            
        
<center>
<h1></h1>
</center>

<!-- <link rel="stylesheet" href="../node_modules/vis/dist/vis.min.css" type="text/css" />
<script type="text/javascript" src="../node_modules/vis/dist/vis.js"> </script>-->
        <link
          href="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/css/bootstrap.min.css"
          rel="stylesheet"
          integrity="sha384-eOJMYsd53ii+scO/bJGFsiCZc+5NDVN2yr8+0RDqr0Ql0h+rP48ckxlpbzKgwra6"
          crossorigin="anonymous"
        />
        <script
          src="https://cdn.jsdelivr.net/npm/bootstrap@5.0.0-beta3/dist/js/bootstrap.bundle.min.js"
          integrity="sha384-JEW9xMcG8R+pH31jmWH6WWP0WintQrMb4s7ZOdauHnUtxwoG2vI5DkLtS3qm9Ekf"
          crossorigin="anonymous"
        ></script>


        <center>
          <h1></h1>
        </center>
        <style type="text/css">

             #mynetwork {
                 width: 1000px;
                 height: 800px;
                 background-color: #ffffff;
                 border: 1px solid lightgray;
                 position: relative;
                 float: left;
             }

             

             

             
             /* position absolute is important and the container has to be relative or absolute as well. */
          div.popup {
                 position:absolute;
                 top:0px;
                 left:0px;
                 display:none;
                 background-color:#f5f4ed;
                 -moz-border-radius: 3px;
                 -webkit-border-radius: 3px;
                 border-radius: 3px;
                 border: 1px solid #808074;
                 box-shadow: 3px 3px 10px rgba(0, 0, 0, 0.2);
          }

          /* hide the original tooltip */
          .vis-tooltip {
            display:none;
          }
             
        </style>
    </head>


    <body>
        <div class="card" style="width: 100%">
            
            
            <div id="mynetwork" class="card-body"></div>
        </div>

        
        

        <script type="text/javascript">

              // initialize global variables.
              var edges;
              var nodes;
              var allNodes;
              var allEdges;
              var nodeColors;
              var originalNodes;
              var network;
              var container;
              var options, data;
              var filter = {
                  item : '',
                  property : '',
                  value : []
              };

              

              

              // This method is responsible for drawing the graph, returns the drawn network
              function drawGraph() {
                  var container = document.getElementById('mynetwork');

                  

                  // parsing and collecting nodes and edges from the python
                  nodes = new vis.DataSet([{"group": 0, "id": 1595036532179890177, "label": "1595036532179890177\n2022-11-22 12:48:38", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce\u2026 https://t.co/67RI1mvKKN\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-22 12:48:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595036532179890177\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1407659227934384130", "x": 140.06024096385542, "y": 570.221752903907}, {"group": 0, "id": 1598097428779249664, "label": "1598097428779249664\n2022-11-30T23:31:32", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 @Waltercmelo\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30T23:31:32\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598097428779249664\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1589287663441420288", "x": 566.2650602409639, "y": 434}, {"group": 0, "id": 1597051861038944257, "label": "1597051861038944257\n2022-11-28T02:16:50", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 @martaSi64977111 https://t.co/iombRhMUEB\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28T02:16:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597051861038944257\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user28224070", "x": 347.89156626506025, "y": 602.8169014084507}, {"group": 50, "id": 1596647970048704512, "label": "1596647970048704512\n2022-11-26T23:31:55\n85.16%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 Vagabundos de esquerda e essa imprensa bandida devem responder por todas essas mortes causadas por eles a divulgarem diariamente mentiras sobre a ivermectina.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26T23:31:55\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596647970048704512\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1560948020132315137\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 322.28915662650604, "y": 498}, {"group": 0, "id": 1596611588978532355, "label": "1596611588978532355\n2022-11-26T21:07:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 @FabioBarretoAju MENTIROSO!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26T21:07:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596611588978532355\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1482079626931408898", "x": 322.28915662650604, "y": 332}, {"group": 0, "id": 1596316388641079296, "label": "1596316388641079296\n2022-11-26T01:34:19", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 Quem matou mais foi a Ignor\u00e2ncia!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26T01:34:19\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596316388641079296\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1589326149322170368", "x": 322.28915662650604, "y": 166}, {"group": 0, "id": 1596265743141707776, "label": "1596265743141707776\n2022-11-25T22:13:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 https://t.co/BLFHTGPNiS\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T22:13:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596265743141707776\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1484246448183164930", "x": 289.1566265060241, "y": 450}, {"group": 0, "id": 1596182515093577732, "label": "1596182515093577732\n2022-11-25T16:42:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 um site que n\u00e3o mostra todos os dados, segura eles por qualquer motivo que seja, ent\u00e3o n\u00e3o \u00e9 confi\u00e1vel o suficiente, e com dados estrahos, como voc\u00ea mesmo confirmou. N\u00e3o quis ser manipulado pela m\u00eddia e foi manipulado pela fonte de dados, constestada inc. por epidemiologistas\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T16:42:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596182515093577732\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049", "x": 289.1566265060241, "y": 405}, {"group": 0, "id": 1596147570392420355, "label": "1596147570392420355\n2022-11-25T14:23:30", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 https://t.co/YaZ5cj4qUl\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T14:23:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596147570392420355\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1428500891007586305", "x": 289.1566265060241, "y": 360}, {"group": 0, "id": 1596128388888109057, "label": "1596128388888109057\n2022-11-25T13:07:17", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@leojoker1 @rodrigo_iha @AtivistaPatrio1 Eu s\u00f3 bebi \u00e1gua e milagrosamente tive uma melhora, \"J\u00caNIO\"\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T13:07:17\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596128388888109057\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user243145113", "x": 289.1566265060241, "y": 315}, {"group": 0, "id": 1596110461652668418, "label": "1596110461652668418\n2022-11-25T11:56:03", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Uma pessoa q nem foto no perfil tem quer da aula de covid deve ser doente mental...\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T11:56:03\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596110461652668418\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1257391444429549570", "x": 289.1566265060241, "y": 270}, {"group": 0, "id": 1596103929208651776, "label": "1596103929208651776\n2022-11-25T11:30:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 Bolsonaro estava certo\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T11:30:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596103929208651776\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user593970945", "x": 289.1566265060241, "y": 225}, {"group": 0, "id": 1596096684014329858, "label": "1596096684014329858\n2022-11-25T11:01:18", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 @adrianslima_adv Sou patriota e conservadora!\u00d1 precisamos disso \u00e9 FAKE NEWS!Deixe as mentiras p/ o \u201cJanones condesado\u201d Isso \u00e9 uma montagem\u2026Moro aqui no Jap\u00e3o e posso garantir que \u00e9 FAKE.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T11:01:18\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596096684014329858\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user63942922", "x": 289.1566265060241, "y": 180}, {"group": 0, "id": 1595971411713003521, "label": "1595971411713003521\n2022-11-25T02:43:30", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@rss2003 @evandro_arndt @AtivistaPatrio1 Vc j\u00e1 est\u00e1 sabendo, n\u00e9?\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T02:43:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595971411713003521\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1592660600408121345", "x": 289.1566265060241, "y": 135}, {"group": 0, "id": 1595964074717839361, "label": "1595964074717839361\n2022-11-25T02:14:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 @Countvon1 Ambos. Todos genocidas\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T02:14:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595964074717839361\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1514040440030470146", "x": 289.1566265060241, "y": 90}, {"group": 0, "id": 1595950178280038405, "label": "1595950178280038405\n2022-11-25T01:19:08", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Sincebsoluta @evandro_arndt @AtivistaPatrio1 https://t.co/HB2GXluzON\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25T01:19:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595950178280038405\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user87718308", "x": 289.1566265060241, "y": 45}, {"group": 0, "id": 1595925330631577604, "label": "1595925330631577604\n2022-11-24T23:40:24", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@annaparfum2011 @AtivistaPatrio1 Enfiado goela abaixo pelos governos como @jdoriajr e vinda da China? Alguma coincid\u00eancia??\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T23:40:24\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595925330631577604\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2738891978", "x": 246.98795180722894, "y": 492}, {"group": 0, "id": 1595917980235448321, "label": "1595917980235448321\n2022-11-24T23:11:11", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Ent\u00e3o quando falamos de \"fonte\", o que importa \u00e9 a fonte prim\u00e1ria de informa\u00e7\u00e3o. Falamos de dados brutos como analisei a\u00ed os dados do CDC, n\u00e3o de not\u00edcias manipuladas por lobby da grande m\u00eddia.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T23:11:11\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595917980235448321\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 480}, {"group": 0, "id": 1595917254989942787, "label": "1595917254989942787\n2022-11-24T23:08:18", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Chegou a 90% dos casos ningu\u00e9m perguntar se a pessoa estava vacinada ou n\u00e3o, e esses 90% de casos de casos indefinidos eram definidos como n\u00e3o vacinados \ud83e\udd21 https://t.co/aCQE3E1bOf\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T23:08:18\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595917254989942787\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 468}, {"group": 0, "id": 1595916371833278464, "label": "1595916371833278464\n2022-11-24T23:04:48", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Enfim, os dados s\u00e3o podres e imprecisos... E isso n\u00e3o acontece apenas no CDC, deixa eu achar aqui o escalabro que aconteceu em Hamburgo e em mais cidades da Alemanha.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T23:04:48\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595916371833278464\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 456}, {"group": 0, "id": 1595916079615844355, "label": "1595916079615844355\n2022-11-24T23:03:38", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Com os dados estranhos de pessoas n\u00e3o vacinadas do CDC, sem vacina a taxa de mortes \u00e9 53 mpm. Se contarmos mais 100 milh\u00f5es de habitantes que sumiram nos dados do CDC nesse grupo, a taxa de mortes cairia para 18 mpm. Sem corre\u00e7\u00e3o por faixa et\u00e1ria, + vacina = + morte em Agosto.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T23:03:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595916079615844355\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 444}, {"group": 0, "id": 1595915033229529090, "label": "1595915033229529090\n2022-11-24T22:59:29", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Enfim, os dados confi\u00e1veis das pessoas vacinadas mostram uma taxa de mortes/milh\u00e3o (mpm) em Agosto de 34 mpm das pessoas com booster e 20 mpm das pessoas com esquema vacinal simples.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T22:59:29\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595915033229529090\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 432}, {"group": 0, "id": 1595914516180656128, "label": "1595914516180656128\n2022-11-24T22:57:25", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Enquanto os valores das pessoas vacinadas e com booster s\u00e3o contados: https://t.co/BVU4NVRU7v\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T22:57:25\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595914516180656128\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 420}, {"group": 0, "id": 1595914020640505857, "label": "1595914020640505857\n2022-11-24T22:55:27", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 E olhando no detalhe, o n\u00famero de pessoas n\u00e3o vacinadas \u00e9 um modelo matem\u00e1tico estimado. N\u00e3o existe 0,55 pessoa n\u00e3o vacinada. E o CDC diz claramente que \u00e9 um valor estimado. https://t.co/txXUiSQNin\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T22:55:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595914020640505857\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 408}, {"group": 0, "id": 1595913076359979013, "label": "1595913076359979013\n2022-11-24T22:51:42", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Ent\u00e3o achei uma not\u00edcia de Fevereiro de 2022, onde o CDC justifica que estavam segurando os dados para n\u00e3o serem mal interpretados. https://t.co/HLVgTBGRqN\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T22:51:42\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595913076359979013\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 396}, {"group": 0, "id": 1595912494022856714, "label": "1595912494022856714\n2022-11-24T22:49:23", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Quando somo o total a popula\u00e7\u00e3o vacinada, \"boostada\" e sem vacina, o total d\u00e1 abaixo de 200 milh\u00f5es de habitantes. Mais de 100 milh\u00f5es de pessoas sumiram e n\u00e3o sei onde est\u00e3o nessa hist\u00f3ria... https://t.co/ZfzTVdVhSr\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T22:49:23\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595912494022856714\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 384}, {"group": 0, "id": 1595911989167104001, "label": "1595911989167104001\n2022-11-24T22:47:23", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 E eles s\u00e3o computados por semana e tem resultado publicado at\u00e9 Agosto semana 35 (202235).\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T22:47:23\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595911989167104001\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 372}, {"group": 0, "id": 1595911079984611328, "label": "1595911079984611328\n2022-11-24T22:43:46", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Os dados s\u00e3o organizados para serem analisados por software, ent\u00e3o s\u00e3o meio estranhos de ler, mas uns 5 minutos e com a utiliza\u00e7\u00e3o dos filtros \u00e9 poss\u00edvel entender. Bsicamente est\u00e1 organizado por tipo de ocorr\u00eancia (casos, mortes), dividido por tipo de vac, faixa et\u00e1ria e total\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T22:43:46\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595911079984611328\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 360}, {"group": 0, "id": 1595908880378494976, "label": "1595908880378494976\n2022-11-24T22:35:02", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Sim, verdade, eu errei eram 58% das mortes e fiquei na cabe\u00e7a que eram 85%... Mas foi bom que entrei no site do CDC e verifiquei os dados que deram esse resultado... Segue a linha\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T22:35:02\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595908880378494976\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 348}, {"group": 0, "id": 1595810874908086272, "label": "1595810874908086272\n2022-11-24T16:05:35", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@leojoker1 @AtivistaPatrio1 Seria ingenuidade minha acreditar em pessoas que eu n\u00e3o conhe\u00e7o. Como vou saber que elas estavam mesmo doentes? Como vou saber que elas usaram mesmo esse medicamento e como vou saber se a melhora foi por causa do medicamento? O que eu SEI \u00e9 que n\u00e3o tem comprova\u00e7\u00e3o cient\u00edfica.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T16:05:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595810874908086272\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user28418322", "x": 246.98795180722894, "y": 336}, {"group": 50, "id": 1595807893206732800, "label": "1595807893206732800\n2022-11-24T15:53:45\n86.97%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@rodrigo_iha @AtivistaPatrio1 Ent\u00e3o, basta olhar a quantidade de pessoas que disseram que, por causa do rem\u00e9dio, tiveram uma grande melhora....\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T15:53:45\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595807893206732800\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user297452661\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 324}, {"group": 0, "id": 1595803945632497667, "label": "1595803945632497667\n2022-11-24T15:38:03", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@rss2003 @VPulhieze @AtivistaPatrio1 \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T15:38:03\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595803945632497667\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1592660600408121345", "x": 246.98795180722894, "y": 312}, {"group": 0, "id": 1595800104530755593, "label": "1595800104530755593\n2022-11-24T15:22:48", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@VPulhieze @AtivistaPatrio1 @Sincebsoluta Amas demais as MENTIRAS, realmente \u00e9s uma aut\u00eantica bozol\u00f3ide!!! \ud83d\udc4b\ud83c\udffe\ud83d\udc4b\ud83c\udffe\ud83d\udc4b\ud83c\udffe contagem regressiva = 38 dias!!! Kkkkk\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T15:22:48\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595800104530755593\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user87718308", "x": 246.98795180722894, "y": 300}, {"group": 0, "id": 1595796465057959937, "label": "1595796465057959937\n2022-11-24T15:08:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@leojoker1 @AtivistaPatrio1 Que bom que vc teve sorte, mas vc n\u00e3o pode afirmar que foi por causa desse rem\u00e9dio para parasitas.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T15:08:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595796465057959937\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user28418322", "x": 246.98795180722894, "y": 288}, {"group": 0, "id": 1595792204609511430, "label": "1595792204609511430\n2022-11-24T14:51:24", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Anticomuna1964 @MARIAFVANDER @AtivistaPatrio1 Que uma nova cepa te deixe com defici\u00eancia mental\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T14:51:24\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595792204609511430\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1432829621393891333", "x": 246.98795180722894, "y": 276}, {"group": 0, "id": 1595757501751955459, "label": "1595757501751955459\n2022-11-24T12:33:30", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 @SandraTavares96 Manda isso para revistas e peri\u00f3dicos cient\u00edficos s\u00e9rios, amigo. Vc vai ser humilhado, isso se vc n\u00e3o for o Carluxo filho do presidente\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T12:33:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595757501751955459\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1556681769595932673", "x": 246.98795180722894, "y": 264}, {"group": 0, "id": 1595756803710910465, "label": "1595756803710910465\n2022-11-24T12:30:44", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 @SandraTavares96 O Jap\u00e3o todo ou a extrema direita do Jap\u00e3o?\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T12:30:44\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595756803710910465\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1556681769595932673", "x": 246.98795180722894, "y": 252}, {"group": 0, "id": 1595752406368899074, "label": "1595752406368899074\n2022-11-24T12:13:15", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@rss2003 @AtivistaPatrio1 @Sincebsoluta Alienado vc hein\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T12:13:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595752406368899074\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1590437154538364930", "x": 246.98795180722894, "y": 240}, {"group": 0, "id": 1595740125732147201, "label": "1595740125732147201\n2022-11-24T11:24:28", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 N\u00e3o vamos acreditar na esquerda, que mente o tempo todo , s\u00f3 para contrariar aquilo que existe de mais eficaz !\nPara os parasiitas o rem\u00e9dio \u00e9 cadeia neles !\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T11:24:28\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595740125732147201\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1576380547068317696", "x": 246.98795180722894, "y": 228}, {"group": 0, "id": 1595736019789307904, "label": "1595736019789307904\n2022-11-24T11:08:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 Ivermectina \u00e9 veneno contra a esquerda .\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T11:08:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595736019789307904\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1576380547068317696", "x": 246.98795180722894, "y": 216}, {"group": 0, "id": 1595708037729292289, "label": "1595708037729292289\n2022-11-24T09:16:57", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@rodrigo_iha @AtivistaPatrio1 Amigo, eu sei o que se passou comigo. Como disse, milagrosamente houve uma melhora.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T09:16:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595708037729292289\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user297452661", "x": 246.98795180722894, "y": 180}, {"group": 0, "id": 1595705483456876544, "label": "1595705483456876544\n2022-11-24T09:06:48", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 Ja diz na b\u00edblia...maldito o homem que cr\u00ea no outro homem.  A VERDADE quando realmente vier \u00e0 tona vai vir como voadora no peito de cada um que se deixou enganar nessa fraudemia. E antes que falem perdi sim um familiar pelo*virus*pq n\u00e3o deram o trat.precoce.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T09:06:48\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595705483456876544\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1588695582381588482", "x": 246.98795180722894, "y": 168}, {"group": 0, "id": 1595655603023908864, "label": "1595655603023908864\n2022-11-24T05:48:36", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@AtivistaPatrio1 @jussara31588431 Meu irm\u00e3o Ivo Queiroz n\u00e3o teria morrido...doria do sp \u00e9 um assassino\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T05:48:36\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595655603023908864\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1587855361607962625", "x": 246.98795180722894, "y": 156}, {"group": 0, "id": 1595638825312976898, "label": "1595638825312976898\n2022-11-24T04:41:56", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Anticomuna1964 @AtivistaPatrio1 agora me responde com dados comprovando isso, igual eu respondi acerca do video fake, e opini\u00e3o n\u00e3o \u00e9 suficiente viu? porque isso eu tenho tamb\u00e9m, caso contr\u00e1rio s\u00f3 passa vergonha calado\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:41:56\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595638825312976898\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049", "x": 246.98795180722894, "y": 144}, {"group": 50, "id": 1595637933960499200, "label": "1595637933960499200\n2022-11-24T04:38:23\n86.12%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Anticomuna1964 @evandro_arndt @AtivistaPatrio1 tamb\u00e9m conhe\u00e7o v\u00e1rios que morreram por n\u00e3o tomar, sacou como o seu argumento \u00e9 razo e limitado? ainda bem que tem experimentos com dados reais e seguros comprovando a vacina, e n\u00e3o boatos que saem da boca de algu\u00e9m como voc\u00ea, estar\u00edamos perdidos com a sua ci\u00eancia de zapzap\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:38:23\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595637933960499200\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 132}, {"group": 0, "id": 1595636244582637568, "label": "1595636244582637568\n2022-11-24T04:31:40", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 cria vergonha na cara, sim?\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:31:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595636244582637568\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049", "x": 246.98795180722894, "y": 120}, {"group": 50, "id": 1595635946149797894, "label": "1595635946149797894\n2022-11-24T04:30:29\n82.58%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 para de mentir, nem tem fato pra isso, cade a fonte?? pode ir at\u00e9 dormir se quiser, porque pelo visto os seus argumentos acabaram aqui. Me d\u00e1 at\u00e9 enjoo discutir com algu\u00e9m t\u00e3o alienado igual voc\u00ea, que n\u00e3o sabe nem pesquisar por si mesmo. Passa mais tempo fora do zapzop q melhora! https://t.co/zPFDJluEki\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:30:29\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595635946149797894\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 108}, {"group": 50, "id": 1595634797770117122, "label": "1595634797770117122\n2022-11-24T04:25:55\n82.91%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 com que base voc\u00ea diz que n\u00e3o provou nada? voc\u00ea sabe como a escala de pesquisas funciona ou voc\u00ea se faz de bobo? a vacina j\u00e1 est\u00e1 sendo aplicada at\u00e9 em quinta dose, e se provou eficaz, e se voc\u00ea n\u00e3o provar seu ponto com fatos ent\u00e3o ele \u00e9 falho, aceita.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:25:55\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595634797770117122\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 96}, {"group": 0, "id": 1595633642977755136, "label": "1595633642977755136\n2022-11-24T04:21:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Foi noticiado essa semana q 85% das mortes por covid nos EUA hj s\u00e3o de vacinados, como 70% da popula\u00e7\u00e3o l\u00e1 est\u00e1 vacinada significa que os vacinados tem mais chance de morrer hj do que os n\u00e3o vacinados.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:21:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595633642977755136\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 84}, {"group": 0, "id": 1595632591390052353, "label": "1595632591390052353\n2022-11-24T04:17:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 O teste da Pfizer numericamente n\u00e3o provou nada, mas serviu para permitirem bilh\u00f5es de doses baseado em 20k placebo + 20k vacinados, em 6 meses morreu mais gente no grupo vacinado (e continua sendo numericamente irrelevante).\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:17:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595632591390052353\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434", "x": 246.98795180722894, "y": 72}, {"group": 50, "id": 1595632556766265345, "label": "1595632556766265345\n2022-11-24T04:17:01\n80.23%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 eu enfrentei pior n\u00e3o sendo vacinada, as pessoas reagem diferente, e o n\u00famero de complica\u00e7\u00f5es n\u00e3o \u00e9 igual ao n\u00famero de mortes pela doen\u00e7a, por exemplo, voc\u00ea est\u00e1 tentando negar a vacina com um evento equivalente a um gr\u00e3o de areia em uma piscina\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:17:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595632556766265345\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 60}, {"group": 0, "id": 1595631687517573121, "label": "1595631687517573121\n2022-11-24T04:13:34", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 voc\u00ea fala como se estivesse tendo um surto de casos adversos, quando na verdade s\u00f3 se est\u00e1 tendo o n\u00famero esperado, me diz quem te falou que n\u00e3o teria 1 pessoa com complica\u00e7\u00e3o?\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:13:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595631687517573121\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049", "x": 246.98795180722894, "y": 48}, {"group": 50, "id": 1595631112805650434, "label": "1595631112805650434\n2022-11-24T04:11:17\n82.91%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 provou que tomar a vacina \u00e9 melhor do que n\u00e3o tomar, o resultado foi superior. ou voc\u00ea vai negar tamb\u00e9m?\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:11:17\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595631112805650434\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 36}, {"group": 50, "id": 1595629309267673091, "label": "1595629309267673091\n2022-11-24T04:04:07\n84.07%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@larbaclisarb @AtivistaPatrio1 mas se tem a certeza que s\u00e3o seguras, em mais de uma fonte, com fatos e tudo mais, voc\u00ea que finge que n\u00e3o \u00e9 kkkkkk e usa essa frase a\u00ed no modo repeat quando fica sem argumentos\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:04:07\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595629309267673091\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1408217833092354049\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 24}, {"group": 50, "id": 1595628450995372038, "label": "1595628450995372038\n2022-11-24T04:00:42\n80.37%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@wontonfairy @AtivistaPatrio1 Quem tem que provar \u00e9 a vacina n\u00e3o sou eu, vc inverte tudo na matriz de risco. Se n\u00e3o h\u00e1 certeza que \u00e9 seguro se assume que n\u00e3o \u00e9 seguro. Mas como n\u00e3o h\u00e1 certeza que \u00e9 seguro vcs assumem que \u00e9 seguro\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24T04:00:42\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595628450995372038\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1586681176382738434\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 246.98795180722894, "y": 12}, {"group": 0, "id": 1598061950143180800, "label": "1598061950143180800\n2022-11-30 21:10:34", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 21:10:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598061950143180800\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user103604221", "x": 457.83132530120486, "y": 423.9130434782609}, {"group": 0, "id": 1597821602905075712, "label": "1597821602905075712\n2022-11-30 05:15:30", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 05:15:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597821602905075712\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1588586687097176065", "x": 408.13253012048193, "y": 687.7862595419848}, {"group": 0, "id": 1597777240405602304, "label": "1597777240405602304\n2022-11-30 02:19:14", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 02:19:14\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597777240405602304\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user892558208182693888", "x": 403.6144578313253, "y": 477.17198581560285}, {"group": 0, "id": 1597469815345598464, "label": "1597469815345598464\n2022-11-29 05:57:38", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 05:57:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597469815345598464\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1587905979630473216", "x": 353.9156626506024, "y": 598.961514966402}, {"group": 0, "id": 1597295763406884864, "label": "1597295763406884864\n2022-11-28 18:26:00", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 18:26:00\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597295763406884864\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2460613773", "x": 340.3614457831325, "y": 373.7313432835821}, {"group": 0, "id": 1597181387877990400, "label": "1597181387877990400\n2022-11-28 10:51:31", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 10:51:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597181387877990400\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2713346381", "x": 335.84337349397595, "y": 553.9951573849879}, {"group": 0, "id": 1597029336426872832, "label": "1597029336426872832\n2022-11-28 00:47:19", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 00:47:19\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597029336426872832\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1525231897219158016", "x": 334.3373493975904, "y": 417.4273858921162}, {"group": 0, "id": 1597021951549067264, "label": "1597021951549067264\n2022-11-28 00:17:59", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 00:17:59\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597021951549067264\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1274748773084913664", "x": 332.83132530120486, "y": 623.0920728705072}, {"group": 0, "id": 1597011471900512256, "label": "1597011471900512256\n2022-11-27 23:36:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-27 23:36:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597011471900512256\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1590401599695949824", "x": 331.3253012048193, "y": 368.6181075561606}, {"group": 0, "id": 1596959417341476865, "label": "1596959417341476865\n2022-11-27 20:09:29", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-27 20:09:29\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596959417341476865\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1049425797382111232", "x": 329.81927710843377, "y": 588.6571056062581}, {"group": 0, "id": 1596898773745029121, "label": "1596898773745029121\n2022-11-27 16:08:31", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-27 16:08:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596898773745029121\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1468527379710685185", "x": 328.3132530120482, "y": 396.55996177735307}, {"group": 0, "id": 1596719658450550784, "label": "1596719658450550784\n2022-11-27 04:16:46", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-27 04:16:46\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596719658450550784\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user409672729", "x": 325.30120481927713, "y": 384.86078886310906}, {"group": 0, "id": 1596617828123156480, "label": "1596617828123156480\n2022-11-26 21:32:08", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 21:32:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596617828123156480\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1220739161453404160", "x": 320.7831325301205, "y": 554.0691192865106}, {"group": 0, "id": 1596611661104050177, "label": "1596611661104050177\n2022-11-26 21:07:38", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 21:07:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596611661104050177\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1594844362294366209", "x": 319.27710843373495, "y": 369.47791164658634}, {"group": 0, "id": 1596556854993338371, "label": "1596556854993338371\n2022-11-26 17:29:51", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 17:29:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596556854993338371\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1491185738926510084", "x": 317.7710843373494, "y": 546.2093862815884}, {"group": 0, "id": 1596545529982615552, "label": "1596545529982615552\n2022-11-26 16:44:51", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 16:44:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596545529982615552\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2868089951", "x": 316.26506024096386, "y": 436.15751789976133}, {"group": 0, "id": 1596477393304051712, "label": "1596477393304051712\n2022-11-26 12:14:06", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 12:14:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596477393304051712\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1595405564884008962", "x": 310.2409638554217, "y": 458.5477415666095}, {"group": 0, "id": 1596472104504856576, "label": "1596472104504856576\n2022-11-26 11:53:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 11:53:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596472104504856576\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1192082702528372736", "x": 308.73493975903614, "y": 557.4712643678162}, {"group": 0, "id": 1596465021692907520, "label": "1596465021692907520\n2022-11-26 11:24:56", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 11:24:56\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596465021692907520\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1565635495488626688", "x": 307.2289156626506, "y": 376.0593220338983}, {"group": 0, "id": 1596461730066046976, "label": "1596461730066046976\n2022-11-26 11:11:51", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 11:11:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596461730066046976\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1376934641689628672", "x": 305.72289156626505, "y": 537.08063566804}, {"group": 0, "id": 1596460059931836417, "label": "1596460059931836417\n2022-11-26 11:05:13", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 11:05:13\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596460059931836417\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1254027021711298561", "x": 304.21686746987956, "y": 446.14747307373653}, {"group": 0, "id": 1596454739558141953, "label": "1596454739558141953\n2022-11-26 10:44:05", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 10:44:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596454739558141953\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1577314939622113281", "x": 302.710843373494, "y": 585.6459330143541}, {"group": 0, "id": 1596434997023490049, "label": "1596434997023490049\n2022-11-26 09:25:38", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 09:25:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596434997023490049\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1086931604713472001", "x": 301.20481927710847, "y": 465.9980430528376}, {"group": 0, "id": 1596427794363318277, "label": "1596427794363318277\n2022-11-26 08:57:01", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 08:57:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596427794363318277\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1496887715559784456", "x": 299.6987951807229, "y": 610.456176319836}, {"group": 0, "id": 1596426648462757888, "label": "1596426648462757888\n2022-11-26 08:52:27", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 08:52:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596426648462757888\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1566474377557954570", "x": 298.1927710843374, "y": 413.8901923979352}, {"group": 0, "id": 1596423995208962048, "label": "1596423995208962048\n2022-11-26 08:41:55", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 08:41:55\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596423995208962048\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1582078300721233922", "x": 296.68674698795184, "y": 666.6666666666666}, {"group": 0, "id": 1596381473799553024, "label": "1596381473799553024\n2022-11-26 05:52:57", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 05:52:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596381473799553024\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user83412113", "x": 295.1807228915663, "y": 357.1004159239454}, {"group": 0, "id": 1596351274496446465, "label": "1596351274496446465\n2022-11-26 03:52:57", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 03:52:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596351274496446465\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1574502797852254208", "x": 293.67469879518075, "y": 584.804708400214}, {"group": 0, "id": 1596297217417134081, "label": "1596297217417134081\n2022-11-26 00:18:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 00:18:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596297217417134081\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2772361509", "x": 292.1686746987952, "y": 344.679186228482}, {"group": 0, "id": 1596283297063370754, "label": "1596283297063370754\n2022-11-25 23:22:50", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 23:22:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596283297063370754\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1557143790867161090", "x": 287.65060240963857, "y": 564.5956607495068}, {"group": 0, "id": 1596222880886697984, "label": "1596222880886697984\n2022-11-25 19:22:45", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 19:22:45\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596222880886697984\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1576757777996939266", "x": 284.6385542168675, "y": 534.1214400859753}, {"group": 0, "id": 1596222009343557632, "label": "1596222009343557632\n2022-11-25 19:19:18", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 19:19:18\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596222009343557632\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user838545328513118208", "x": 283.13253012048193, "y": 410.6053496011262}, {"group": 0, "id": 1596218919844560901, "label": "1596218919844560901\n2022-11-25 19:07:01", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 19:07:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596218919844560901\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user57168006", "x": 281.6265060240964, "y": 611.9162640901772}, {"group": 0, "id": 1596192127708536833, "label": "1596192127708536833\n2022-11-25 17:20:33", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 17:20:33\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596192127708536833\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user385442360", "x": 280.12048192771084, "y": 373.36993822923813}, {"group": 0, "id": 1596187098486345728, "label": "1596187098486345728\n2022-11-25 17:00:34", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 17:00:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596187098486345728\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1295671834747318274", "x": 278.6144578313253, "y": 528.6458333333334}, {"group": 0, "id": 1596147514838683648, "label": "1596147514838683648\n2022-11-25 14:23:17", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 14:23:17\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596147514838683648\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1428500891007586305", "x": 277.10843373493975, "y": 396.82044887780546}, {"group": 0, "id": 1596142686787993606, "label": "1596142686787993606\n2022-11-25 14:04:06", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 14:04:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596142686787993606\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445218792846630913", "x": 275.6024096385542, "y": 522.3817567567568}, {"group": 0, "id": 1596133936157138946, "label": "1596133936157138946\n2022-11-25 13:29:19", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 13:29:19\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596133936157138946\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user822388286110855169", "x": 274.09638554216866, "y": 393.4931506849315}, {"group": 0, "id": 1596103530108096515, "label": "1596103530108096515\n2022-11-25 11:28:30", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 11:28:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596103530108096515\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user593970945", "x": 272.5903614457832, "y": 555.0682261208577}, {"group": 0, "id": 1596085213855186945, "label": "1596085213855186945\n2022-11-25 10:15:43", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 10:15:43\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596085213855186945\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1563744437037056002", "x": 269.5783132530121, "y": 528.2628676470589}, {"group": 0, "id": 1596068128836177921, "label": "1596068128836177921\n2022-11-25 09:07:50", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 09:07:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596068128836177921\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1109598774131937280", "x": 268.07228915662654, "y": 456.9028487947407}, {"group": 0, "id": 1596004004378644481, "label": "1596004004378644481\n2022-11-25 04:53:01", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 04:53:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596004004378644481\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1459572066752073728", "x": 266.566265060241, "y": 588.0210441116957}, {"group": 0, "id": 1595992709508263936, "label": "1595992709508263936\n2022-11-25 04:08:08", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 04:08:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595992709508263936\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1519110318403825665", "x": 265.06024096385545, "y": 407.55555555555554}, {"group": 0, "id": 1595964023664947201, "label": "1595964023664947201\n2022-11-25 02:14:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 02:14:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595964023664947201\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1514040440030470146", "x": 262.04819277108436, "y": 460.06224066390047}, {"group": 0, "id": 1595962591196610561, "label": "1595962591196610561\n2022-11-25 02:08:27", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 02:08:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595962591196610561\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user20506796", "x": 260.5421686746988, "y": 643.3234421364986}, {"group": 0, "id": 1595962215617556481, "label": "1595962215617556481\n2022-11-25 02:06:58", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 02:06:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595962215617556481\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user958119974010347522", "x": 259.03614457831327, "y": 467.77601690438456}, {"group": 0, "id": 1595956546265030656, "label": "1595956546265030656\n2022-11-25 01:44:26", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 01:44:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595956546265030656\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1588682856288735233", "x": 257.5301204819277, "y": 555.8350100603622}, {"group": 0, "id": 1595952829172043776, "label": "1595952829172043776\n2022-11-25 01:29:40", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 01:29:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595952829172043776\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1562401508301234176", "x": 256.0240963855422, "y": 453.27492699207346}, {"group": 0, "id": 1595951713525305344, "label": "1595951713525305344\n2022-11-25 01:25:14", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 01:25:14\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595951713525305344\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user423070544", "x": 254.51807228915663, "y": 565.7429245283018}, {"group": 0, "id": 1595948109988855813, "label": "1595948109988855813\n2022-11-25 01:10:55", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 01:10:55\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595948109988855813\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3369406828", "x": 253.0120481927711, "y": 374.42337262942084}, {"group": 0, "id": 1595946516438736898, "label": "1595946516438736898\n2022-11-25 01:04:35", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 01:04:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595946516438736898\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user79029135", "x": 251.50602409638554, "y": 529.6653144016227}, {"group": 0, "id": 1595944120501035010, "label": "1595944120501035010\n2022-11-25 00:55:04", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 00:55:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595944120501035010\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1577400743396524032", "x": 250.0, "y": 410.9090909090909}, {"group": 0, "id": 1595943507448905730, "label": "1595943507448905730\n2022-11-25 00:52:38", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 00:52:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595943507448905730\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1491265595983253506", "x": 248.49397590361448, "y": 603.585657370518}, {"group": 0, "id": 1595927531261235200, "label": "1595927531261235200\n2022-11-24 23:49:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 23:49:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595927531261235200\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1224747860643676164", "x": 245.4819277108434, "y": 600.5025125628141}, {"group": 0, "id": 1595921009248444416, "label": "1595921009248444416\n2022-11-24 23:23:14", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 23:23:14\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595921009248444416\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1254132305377058816", "x": 243.97590361445785, "y": 443.4250764525994}, {"group": 0, "id": 1595920283487141888, "label": "1595920283487141888\n2022-11-24 23:20:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 23:20:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595920283487141888\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1454632300780589060", "x": 242.4698795180723, "y": 630.0448430493273}, {"group": 0, "id": 1595914775531294725, "label": "1595914775531294725\n2022-11-24 22:58:27", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 22:58:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595914775531294725\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1081204364394618881", "x": 240.96385542168676, "y": 433.7987481945113}, {"group": 0, "id": 1595914000340066305, "label": "1595914000340066305\n2022-11-24 22:55:22", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 22:55:22\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595914000340066305\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1007086566957862913", "x": 239.4578313253012, "y": 609.9720410065238}, {"group": 0, "id": 1595913932471934976, "label": "1595913932471934976\n2022-11-24 22:55:06", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 22:55:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595913932471934976\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user266743222", "x": 237.95180722891567, "y": 442.58555133079847}, {"group": 0, "id": 1595913166675918854, "label": "1595913166675918854\n2022-11-24 22:52:04", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 22:52:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595913166675918854\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3369129255", "x": 236.44578313253012, "y": 573.0809674027339}, {"group": 0, "id": 1595911512950206466, "label": "1595911512950206466\n2022-11-24 22:45:29", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 22:45:29\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595911512950206466\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1522638036424699913", "x": 234.93975903614458, "y": 437.09090909090907}, {"group": 0, "id": 1595901723633123332, "label": "1595901723633123332\n2022-11-24 22:06:35", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 22:06:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595901723633123332\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1554276312843436033", "x": 233.43373493975903, "y": 554.641598119859}, {"group": 0, "id": 1595899824028921858, "label": "1595899824028921858\n2022-11-24 21:59:03", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 21:59:03\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595899824028921858\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1233206521300955136", "x": 231.92771084337352, "y": 439.0625}, {"group": 0, "id": 1595896650631110656, "label": "1595896650631110656\n2022-11-24 21:46:26", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 21:46:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595896650631110656\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user805507925309591556", "x": 230.42168674698797, "y": 604.4372294372295}, {"group": 0, "id": 1595884568703340544, "label": "1595884568703340544\n2022-11-24 20:58:25", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 20:58:25\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595884568703340544\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1580387351351754757", "x": 228.91566265060243, "y": 455.57308096740275}, {"group": 0, "id": 1595878678348681229, "label": "1595878678348681229\n2022-11-24 20:35:01", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 20:35:01\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595878678348681229\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1493778698", "x": 227.40963855421688, "y": 558.372641509434}, {"group": 0, "id": 1595874461005266961, "label": "1595874461005266961\n2022-11-24 20:18:16", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 20:18:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595874461005266961\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user178908086", "x": 225.90361445783134, "y": 474.54545454545456}, {"group": 0, "id": 1595869603263045632, "label": "1595869603263045632\n2022-11-24 19:58:57", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 19:58:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595869603263045632\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user84637747", "x": 224.3975903614458, "y": 623.4879032258065}, {"group": 0, "id": 1595864821664292865, "label": "1595864821664292865\n2022-11-24 19:39:57", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 19:39:57\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595864821664292865\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1592741972095258625", "x": 222.89156626506025, "y": 465.2420185375901}, {"group": 0, "id": 1595859634870419459, "label": "1595859634870419459\n2022-11-24 19:19:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 19:19:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595859634870419459\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1166457243585458176", "x": 221.3855421686747, "y": 652.8228423101882}, {"group": 0, "id": 1595854929549312000, "label": "1595854929549312000\n2022-11-24 19:00:39", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 19:00:39\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595854929549312000\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1129871067256954881", "x": 219.87951807228916, "y": 422.61410788381744}, {"group": 0, "id": 1595850808276520962, "label": "1595850808276520962\n2022-11-24 18:44:16", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:44:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595850808276520962\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3366331588", "x": 218.3734939759036, "y": 556.0126582278481}, {"group": 0, "id": 1595847286336425986, "label": "1595847286336425986\n2022-11-24 18:30:17", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:30:17\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595847286336425986\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user781782871946170368", "x": 216.86746987951807, "y": 467.5990675990676}, {"group": 0, "id": 1595846811012538375, "label": "1595846811012538375\n2022-11-24 18:28:23", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:28:23\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595846811012538375\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1519706636050472961", "x": 215.36144578313255, "y": 597.9310344827586}, {"group": 0, "id": 1595846243036852225, "label": "1595846243036852225\n2022-11-24 18:26:08", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:26:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595846243036852225\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1398956271588589570", "x": 213.855421686747, "y": 452.89541918755407}, {"group": 0, "id": 1595846016582156288, "label": "1595846016582156288\n2022-11-24 18:25:14", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:25:14\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595846016582156288\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1092776866317041664", "x": 212.34939759036146, "y": 570.8435708435709}, {"group": 0, "id": 1595844732730613763, "label": "1595844732730613763\n2022-11-24 18:20:08", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:20:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595844732730613763\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1594461275161071617", "x": 210.84337349397592, "y": 384.4221105527638}, {"group": 0, "id": 1595842653983309824, "label": "1595842653983309824\n2022-11-24 18:11:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:11:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595842653983309824\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user791404054148685828", "x": 209.33734939759037, "y": 564.0307907627712}, {"group": 0, "id": 1595840314136461312, "label": "1595840314136461312\n2022-11-24 18:02:34", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 18:02:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595840314136461312\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user128716636", "x": 207.83132530120483, "y": 414.8780487804878}, {"group": 0, "id": 1595831396991475718, "label": "1595831396991475718\n2022-11-24 17:27:08", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 17:27:08\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595831396991475718\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1528881169", "x": 206.32530120481928, "y": 602.3809523809523}, {"group": 0, "id": 1595823825056415746, "label": "1595823825056415746\n2022-11-24 16:57:03", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 16:57:03\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595823825056415746\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1121838134495518720", "x": 204.81927710843374, "y": 418.6286658405617}, {"group": 0, "id": 1595823023399084033, "label": "1595823023399084033\n2022-11-24 16:53:52", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 16:53:52\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595823023399084033\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user861560766222278656", "x": 203.3132530120482, "y": 583.2942280619427}, {"group": 0, "id": 1595821634417750016, "label": "1595821634417750016\n2022-11-24 16:48:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 16:48:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595821634417750016\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user198314584", "x": 201.80722891566265, "y": 455.41871921182263}, {"group": 0, "id": 1595812764253134849, "label": "1595812764253134849\n2022-11-24 16:13:06", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 16:13:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595812764253134849\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user50676916", "x": 200.30120481927713, "y": 562.5}, {"group": 0, "id": 1595807522815868928, "label": "1595807522815868928\n2022-11-24 15:52:16", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 15:52:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595807522815868928\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user869196401728786432", "x": 198.7951807228916, "y": 349.89278055754113}, {"group": 0, "id": 1595792530766979073, "label": "1595792530766979073\n2022-11-24 14:52:42", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 14:52:42\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595792530766979073\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3406017184", "x": 195.7831325301205, "y": 415.7340355497038}, {"group": 0, "id": 1595784154016321537, "label": "1595784154016321537\n2022-11-24 14:19:25", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 14:19:25\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595784154016321537\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user284080167", "x": 194.27710843373495, "y": 545.4362685967029}, {"group": 0, "id": 1595770422485995521, "label": "1595770422485995521\n2022-11-24 13:24:51", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 13:24:51\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595770422485995521\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1574931259276623873", "x": 192.7710843373494, "y": 435.070306038048}, {"group": 0, "id": 1595762783747964930, "label": "1595762783747964930\n2022-11-24 12:54:30", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:54:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595762783747964930\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1594855230663016448", "x": 191.26506024096386, "y": 643.35461404527}, {"group": 0, "id": 1595759431018598402, "label": "1595759431018598402\n2022-11-24 12:41:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:41:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595759431018598402\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1574067488920322058", "x": 189.75903614457832, "y": 462.1928166351606}, {"group": 0, "id": 1595757665300500482, "label": "1595757665300500482\n2022-11-24 12:34:09", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:34:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595757665300500482\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user896475445989974017", "x": 188.25301204819277, "y": 583.3667334669339}, {"group": 0, "id": 1595756554774519811, "label": "1595756554774519811\n2022-11-24 12:29:45", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:29:45\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595756554774519811\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1286642736", "x": 186.74698795180723, "y": 390.23797960174846}, {"group": 0, "id": 1595755533528887296, "label": "1595755533528887296\n2022-11-24 12:25:41", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:25:41\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595755533528887296\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1588095314938007554", "x": 185.24096385542168, "y": 583.0140485312899}, {"group": 0, "id": 1595754223828074496, "label": "1595754223828074496\n2022-11-24 12:20:29", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:20:29\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595754223828074496\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user76177667", "x": 183.73493975903617, "y": 417.12555066079295}, {"group": 0, "id": 1595753255719833600, "label": "1595753255719833600\n2022-11-24 12:16:38", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:16:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595753255719833600\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1588899570297208835", "x": 182.22891566265062, "y": 250}, {"group": 0, "id": 1595753253752672256, "label": "1595753253752672256\n2022-11-24 12:16:38", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:16:38\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595753253752672256\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user131151789", "x": 182.22891566265062, "y": 500}, {"group": 0, "id": 1595752384885661705, "label": "1595752384885661705\n2022-11-24 12:13:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:13:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595752384885661705\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user124828487", "x": 180.72289156626508, "y": 250}, {"group": 0, "id": 1595752383732121600, "label": "1595752383732121600\n2022-11-24 12:13:10", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:13:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595752383732121600\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1483176231004684291", "x": 180.72289156626508, "y": 500}, {"group": 0, "id": 1595752256506564608, "label": "1595752256506564608\n2022-11-24 12:12:40", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @AtivistaPatrio1: Jap\u00e3o declara ao mundo que a Ivermectina \u00e9 mais eficaz que a vacina\nRem\u00e9dio este, defendido como tratamento precoce pe\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-24 12:12:40\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595752256506564608\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1146742626453995521", "x": 179.21686746987953, "y": 572.8613569321534}, {"group": 50, "id": 1598126031663030272, "label": "1598126031663030272\n2022-12-01 01:25:12\n83.05%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Que pena que muitas pessoas est\u00e3o vendo a farsa s\u00f3 depois de desenvolver doen\u00e7as mais graves que a pr\u00f3pria covid.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:25:12\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598126031663030272\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1569823042964189184\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 677.710843373494, "y": 444.0543071161049}, {"group": 50, "id": 1598135881214595072, "label": "1598135881214595072\n2022-12-01 02:04:20\n80.98%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Hopeeew_ @swilipa @choquei Infelizmente sim a pandemia a nega\u00e7\u00e3o da vacina 11 vezes, o tratamento contra a vacina que n\u00e3o era eficaz \ud83d\ude2d\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:04:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598135881214595072\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2792561374\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 692.7710843373494, "y": 351.82679296346413}, {"group": 50, "id": 1598092337280086017, "label": "1598092337280086017\n2022-11-30T23:11:18\n81.3%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@brazil1936 @misteriouspavao @Giggia10 @FerCerimedo_ok @FerCerimedo__Ok @FernandoCerime1 vejam que desde 2010 a den\u00fancia j\u00e1 era feita por outros especialistas, denunciando as mesmas fraudes. N\u00e3o mudaram.\n\n@CarlosBolsonaro @jairbolsonaro @exercitooficial\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30T23:11:18\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598092337280086017\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user123849544\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 566.2650602409639, "y": 420}, {"group": 50, "id": 1598077868655153152, "label": "1598077868655153152\n2022-11-30 22:13:49\n82.91%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@profedisidente @todonoticias Claro que mata por eso esta farsa del covid  el fin  es la vacuna  despoblacion !!!!!!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:13:49\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598077868655153152\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1557110708541669376\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_3_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 503.0120481927711, "y": 417.5977653631285}, {"group": 50, "id": 1598148673262997507, "label": "1598148673262997507\n2022-12-01T02:55:10\n81.83%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@misteriouspavao @Lima_Miraflores Meu Deus !!!! \ud83d\ude32\ud83d\ude32\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T02:55:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598148673262997507\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1491525564619964429\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 333}, {"group": 50, "id": 1598149469882572800, "label": "1598149469882572800\n2022-12-01T02:58:20\n81.56%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Penhajr_oficial @misteriouspavao Meu amigo a justi\u00e7a tem muitas e muitas falhas e n\u00e3o \u00e9 de hoje, mas nunca provaram fraude nas elei\u00e7\u00f5e. Perdeu pq foi p\u00e9ssimo gestor \u00e9 simples assim. Xingaram, perseguiram os ministros e \"perdeu man\u00e9\", foi pouco pro papel rid\u00edculo que bolsonarista tem feito mundo a fora.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T02:58:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598149469882572800\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1513623145349066754\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 351}, {"group": 50, "id": 1598122860983521281, "label": "1598122860983521281\n2022-12-01T01:12:36\n85.71%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@laschagas @misteriouspavao Sei, t\u00e1 pensando que engana quem?\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T01:12:36\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598122860983521281\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user934896841719734272\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 90}, {"group": 50, "id": 1598102768904212481, "label": "1598102768904212481\n2022-11-30 23:52:46\n82.52%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Quem n\u00e3o tomou a vacina, n\u00e3o foi por falta de campanhas de incentivo do atual governo, e sim porque sa\u2026 https://t.co/6KqwJunXOf\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:52:46\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598102768904212481\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user853035821062115333\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 555.722891566265, "y": 563.6942675159236}, {"group": 50, "id": 1598145243270217728, "label": "1598145243270217728\n2022-12-01 02:41:32\n81.62%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Isso, se vacinem agora nesse governo, pq no governo que querem implantar em 2023, n\u00e3o ter\u00e1 vacina e si\u2026 https://t.co/hJpgkh5OR6\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:41:32\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598145243270217728\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user265406572\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 715.3614457831326, "y": 542.9958391123439}, {"group": 50, "id": 1598178185971130373, "label": "1598178185971130373\n2022-12-01 04:52:26\n83.72%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@PrantoniGabriel @yonecombos teve uma reca\u00edda repentina e n\u00e3o aguentou, mas leva seu gatinho sim no vet, n\u00e3o \u00e9 norm\u2026 https://t.co/Q3QAqNipos\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 04:52:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598178185971130373\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user886316601053782017\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 902.1084337349398, "y": 614.5307769929365}, {"group": 50, "id": 1598084606678290432, "label": "1598084606678290432\n2022-11-30 22:40:35\n82.11%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Teria que existir uma vacina para que o brasileiro abrisse os olhos sobre sua pessoa isso sim\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:40:35\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598084606678290432\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user4915999215\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 521.0843373493976, "y": 368.7096774193548}, {"group": 50, "id": 1598057981576634368, "label": "1598057981576634368\n2022-11-30 20:54:47\n82.17%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@mephisto888 @ArrojaRicardo O que \u00e9 que queres ouvir?\nQue a vacina causa miocardite quando o covid n\u00e3o causa?\u2026 https://t.co/mMrk7z789x\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 20:54:47\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598057981576634368\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user136245051\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 456.3253012048193, "y": 569.3114455084359}, {"group": 50, "id": 1597487498200248320, "label": "1597487498200248320\n2022-11-29 07:07:54\n80.37%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Tesla_Conti @rodrigodasilva Moro na It\u00e1lia e aqui n\u00e3o tem problemas de miocardite. N\u00e3o se fala sobre isso.\nE fato\u2026 https://t.co/oOs509mOgs\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 07:07:54\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597487498200248320\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user3342864315\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 356.9277108433735, "y": 591.8410041841005}, {"group": 50, "id": 1598158011251716096, "label": "1598158011251716096\n2022-12-01 03:32:16\n82.29%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@LulaOficial Quem sabe quando si tornar vacinas eu tomo? Na verdade isso \u00e9  um experimento cientificamente falando\u2026 https://t.co/Qt86dgYjpy\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:32:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598158011251716096\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1887248058\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 759.0361445783133, "y": 455.2205220522052}, {"group": 50, "id": 1598144714049720322, "label": "1598144714049720322\n2022-12-01 02:39:26\n81.89%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@renatajbarreto Gostaria de pedir pra esse cara uma explica\u00e7\u00e3o do por qu\u00ea estados nos EUA desaconselham a terceira\u2026 https://t.co/CanswbnwrI\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:39:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598144714049720322\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1095357068490485760\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 713.855421686747, "y": 464.4351464435146}, {"group": 50, "id": 1597830905607106560, "label": "1597830905607106560\n2022-11-30 05:52:28\n81.68%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Tem gente jovem morrendo de morte s\u00fabita, com miocardite e AVC aqui nos EUA. Por favor, lutem contra a obrigatoried\u2026 https://t.co/KmsQVFPoFL\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 05:52:28\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597830905607106560\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user15713319\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 411.144578313253, "y": 550.1664289110794}, {"group": 50, "id": 1597471192549830657, "label": "1597471192549830657\n2022-11-29 06:03:06\n82.36%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@o_antagonista Ou seja, essa vacina n\u00e3o serve para merda nenhuma al\u00e9m de causar miocardite\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 06:03:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597471192549830657\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1587270289146118148\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 355.421686746988, "y": 474.32701894317046}, {"group": 50, "id": 1598144389284450304, "label": "1598144389284450304\n2022-12-01 02:38:09\n80.13%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@kalliloliveira_ Uma pessoa que espalha mentiras sobre vacina , e um monte de fomento a golpe de estado SIM E CRIMI\u2026 https://t.co/jWqIiMuxWm\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 02:38:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598144389284450304\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2513082189\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 712.3493975903615, "y": 533.2796564680623}, {"group": 50, "id": 1598160205745106944, "label": "1598160205745106944\n2022-12-01 03:41:00\n80.06%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @karinamichelin: A FDA jamais ir\u00e1 admitir que sim! eles sabiam que existiam drogas para tratar o Covid -19. Jamais ir\u00e3o afirmar que fize\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:41:00\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598160205745106944\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1055322856513511424\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 768.0722891566265, "y": 400.8810572687225}, {"group": 50, "id": 1598083534392291328, "label": "1598083534392291328\n2022-11-30 22:36:20\n84.54%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Jozz412 @vdalvocamillo ele jogou sim, pq o D\u00f2ria correu pra comprar.. coisa que ele deveria fazer o mesmo.\n\nse ele\u2026 https://t.co/ai2tb8HpPh\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 22:36:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598083534392291328\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2843196657\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 516.566265060241, "y": 581.8256578947369}, {"group": 50, "id": 1597686421459898368, "label": "1597686421459898368\n2022-11-29 20:18:21\n83.05%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Mais uma: perseguir quem ousar questionar a vacina com efic\u00e1cia at\u00e9 agora n\u00e3o totalmente definida e com efeitos col\u2026 https://t.co/tcLR5MQgyy\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:18:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597686421459898368\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1591429677930905601\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 371.9879518072289, "y": 565.564738292011}, {"group": 50, "id": 1598152216300306433, "label": "1598152216300306433\n2022-12-01 03:09:15\n80.54%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Ja1zinL sim vdd concordo com vc, mas vacinado transmite o virus tbm, entao a interven\u00e7\u00e3o seria uso de mascara, n obrigatoriedade da vacina\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:09:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598152216300306433\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1467270726004748297\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 737.9518072289158, "y": 408.2137555665512}, {"group": 50, "id": 1597717232725168128, "label": "1597717232725168128\n2022-11-29 22:20:47\n80.32%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:20:47\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597717232725168128\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user2845758669\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 387.04819277108436, "y": 592.0199501246883}, {"group": 50, "id": 1597704619966492673, "label": "1597704619966492673\n2022-11-29 21:30:39\n80.32%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 21:30:39\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597704619966492673\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1420855119885836293\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 382.5301204819277, "y": 440.07201646090533}, {"group": 50, "id": 1597691246260408322, "label": "1597691246260408322\n2022-11-29 20:37:31\n80.32%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:37:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597691246260408322\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user30727711\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 381.0240963855422, "y": 530.0465509944985}, {"group": 50, "id": 1597689373096837121, "label": "1597689373096837121\n2022-11-29 20:30:04\n80.32%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:30:04\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597689373096837121\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user55433203\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 379.51807228915663, "y": 366.89814814814815}, {"group": 50, "id": 1597688240278237184, "label": "1597688240278237184\n2022-11-29 20:25:34\n80.32%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:25:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597688240278237184\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1519349138147655680\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 376.50602409638554, "y": 392.04892966360853}, {"group": 50, "id": 1597271810118414337, "label": "1597271810118414337\n2022-11-28 16:50:50\n80.48%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vaci\u2026 https://t.co/cC0LN2NlR3\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 16:50:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597271810118414337\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1356555528814665729\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 338.855421686747, "y": 583.5579514824798}, {"group": 50, "id": 1597687987772755968, "label": "1597687987772755968\n2022-11-29 20:24:34\n80.32%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 20:24:34\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597687987772755968\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user281640198\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 375.0, "y": 558.256880733945}, {"group": 50, "id": 1597546837883637760, "label": "1597546837883637760\n2022-11-29 11:03:41\n80.32%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @Iodinha1: @JovemPanNews Nunca saberemos se quem morreu foi por causa da covid ou por causa da vacina. Muita gente n\u00e3o se vacinou e nem\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 11:03:41\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597546837883637760\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1585234020983521284\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 359.9397590361446, "y": 570.11393514461}, {"group": 50, "id": 1597720876107333634, "label": "1597720876107333634\n2022-11-29 22:35:15\n81.58%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@adryannaduarte @RobertoAlbero2 @mpatriabrasil Miocardite n\u00e3o \u00e9 uma doen\u00e7a cr\u00f4nica e sim aguda,provocada por algo,\u2026 https://t.co/8NDdUIgEq7\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 22:35:15\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597720876107333634\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1424003573361352707\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_2_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 390.06024096385545, "y": 532.9605650382579}, {"group": 50, "id": 1596295439674150912, "label": "1596295439674150912\n2022-11-26 00:11:05\n84.03%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Ivermectina salva mais que vacina que causa miocardite e outras complica\u00e7\u00f5es\u2026 vacina anti covid \u00e9 fraude, \u00e9 genoc\u00edd\u2026 https://t.co/celnt5mlLg\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 00:11:05\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596295439674150912\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1585998903916331008\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 290.66265060240966, "y": 646.6845277963831}, {"group": 50, "id": 1597729961577959424, "label": "1597729961577959424\n2022-11-29 23:11:21\n81.97%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@mpalmeida88 @Lucas_smax @LaSinistra_23 @reporterenato Parece bem confi\u00e1vel a informa\u00e7\u00e3o\u2026 mas tem mais \u00e9 s\u00f3 ter von\u2026 https://t.co/W67oIYGtlU\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 23:11:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597729961577959424\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1451039448444063753\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 394.5783132530121, "y": 426.0943718021603}, {"group": 0, "id": 1597913480971288576, "label": "1597913480971288576\n2022-11-30 11:20:36", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@profcabarros @schmittpaula @oscasosraros Acho que pelo menos a metade seria salva com o tratamento precoce correto\u2026 https://t.co/bwv36VV4qR\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 11:20:36\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597913480971288576\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1260813383546396680", "x": 414.1566265060241, "y": 570.3432751828925}, {"group": 0, "id": 1597662760954777601, "label": "1597662760954777601\n2022-11-29 18:44:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@slpng_giants_pt @TwitterBrasil Congratulation Mr @elonmusk! TRATAMENTO PRECOCE SALVA VIDAS SIM! SALVE A CLOROQUINA! SALVE A IVERMECTINA!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 18:44:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597662760954777601\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1596874829537353729", "x": 370.48192771084337, "y": 474.8545303408147}, {"group": 50, "id": 1598121856493846528, "label": "1598121856493846528\n2022-12-01 01:08:36\n80.21%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @jannyMaciel74: @misteriouspavao A fraude escancarada agora no parlamento.\n#SOSFFAA \n142 agora!!!! @jairbolsonaro \n@bolsonaroTV_\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:08:36\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598121856493846528\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1474434719286763525\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 655.1204819277109, "y": 568.8553166763509}, {"group": 0, "id": 1597662624380235776, "label": "1597662624380235776\n2022-11-29 18:43:47", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@senadorhumberto Congratulation Mr @elonmusk! TRATAMENTO PRECOCE SALVA VIDAS SIM! SALVE A CLOROQUINA! SALVE A IVERMECTINA!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 18:43:47\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597662624380235776\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1596874829537353729", "x": 368.9759036144579, "y": 606.850495476088}, {"group": 0, "id": 1597661897075351552, "label": "1597661897075351552\n2022-11-29 18:40:54", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@choquei \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2026 obrigado Elon! TRATAMENTO PRECOCE SALVA VIDAS!! Negacionista \u00e9 q\u2026 https://t.co/OYDz2aPGrW\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 18:40:54\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597661897075351552\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1558237072607027202", "x": 365.9638554216868, "y": 564.1233766233767}, {"group": 50, "id": 1598161501860556805, "label": "1598161501860556805\n2022-12-01T03:46:09\n91.53%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@misteriouspavao \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T03:46:09\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598161501860556805\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1590323812347904000\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 423}, {"group": 0, "id": 1597343458821570560, "label": "1597343458821570560\n2022-11-28 21:35:32", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@louisSmith22f @rozianebsantos @BolsonaroSP Coisas que Bolsonaro acertou e que agora est\u00e1 sendo comprovado: Tratame\u2026 https://t.co/lcRP5Ex5bO\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-28 21:35:32\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597343458821570560\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1576000557466132482", "x": 343.3734939759036, "y": 448.55463008329247}, {"group": 50, "id": 1598120744960946176, "label": "1598120744960946176\n2022-12-01 01:04:11\n80.33%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @CintiaD31888653: @misteriouspavao Ele est\u00e1 estressado! Vis\u00edvel. Imagina uma pessoa que entende de verdade o que aconteceu, fica muito b\u2026\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 01:04:11\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598120744960946176\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1474434719286763525\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 637.0481927710844, "y": 599.1271820448878}, {"group": 0, "id": 1596534251008462848, "label": "1596534251008462848\n2022-11-26 16:00:02", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@oscasosraros U\u00e9 a vacina n\u00e3o salva? Tratamento precoce esse sim teria salvo muitas pessoas mortas pelo STF, govern\u2026 https://t.co/ZfufrLgQxm\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 16:00:02\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596534251008462848\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1520120839978590209", "x": 313.2530120481928, "y": 409.14454277286137}, {"group": 50, "id": 1598103540593217537, "label": "1598103540593217537\n2022-11-30 23:55:50\n80.7%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@felippefjb @renatadireita75 @LucasOCamilo @salles_willer @LulaOficial Sim,mas isso n\u00e3o quer dizer que a vacina mat\u2026 https://t.co/BFdUyQEgg6\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 23:55:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598103540593217537\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1265643983113461760\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 557.2289156626506, "y": 368.78306878306876}, {"group": 0, "id": 1596507066390106113, "label": "1596507066390106113\n2022-11-26 14:12:00", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@gazetadopovo @ariana_carioca Tratamento precoce salva vidas! Negacionista \u00e9 quem nega o tratamento precoce!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 14:12:00\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596507066390106113\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1558237072607027202", "x": 311.7469879518072, "y": 590.7230559345156}, {"group": 0, "id": 1596813088753594368, "label": "1596813088753594368\n2022-11-27 10:28:02", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @SmaniottoDestra: @gazetadopovo @ariana_carioca Tratamento precoce salva vidas! Negacionista \u00e9 quem nega o tratamento precoce!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-27 10:28:02\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596813088753594368\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1508850105704665088", "x": 326.8072289156627, "y": 557.3951434878587}, {"group": 0, "id": 1596677546048880641, "label": "1596677546048880641\n2022-11-27 01:29:26", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @SmaniottoDestra: @gazetadopovo @ariana_carioca Tratamento precoce salva vidas! Negacionista \u00e9 quem nega o tratamento precoce!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-27 01:29:26\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596677546048880641\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user771765019486879744", "x": 323.7951807228916, "y": 627.5038520801232}, {"group": 0, "id": 1596542074635288576, "label": "1596542074635288576\n2022-11-26 16:31:07", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:RT @SmaniottoDestra: @gazetadopovo @ariana_carioca Tratamento precoce salva vidas! Negacionista \u00e9 quem nega o tratamento precoce!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-26 16:31:07\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596542074635288576\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user735453893694488580", "x": 314.7590361445783, "y": 584.5170454545454}, {"group": 0, "id": 1596263836822245376, "label": "1596263836822245376\n2022-11-25 22:05:30", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@senadorhumberto Isso n\u00e3o cola mais seu hip\u00f3crita! As pessoas est\u00e3o vendo que quem morre de COVID s\u00e3o na maioria va\u2026 https://t.co/70j1SXHNI1\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 22:05:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596263836822245376\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user928066078298787840", "x": 286.144578313253, "y": 379.73273942093545}, {"group": 50, "id": 1597570277008867329, "label": "1597570277008867329\n2022-11-29 12:36:50\n80.84%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@revistaoeste Mais um golpe!\nSe as vacinas funcionassem n\u00e3o haveria mais covid.\nEssas vacinas est\u00e3o matando de trom\u2026 https://t.co/l9SeiDRzPo\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 12:36:50\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597570277008867329\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1521840290201542656\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 361.44578313253015, "y": 467.3144876325088}, {"group": 0, "id": 1595374690876493824, "label": "1595374690876493824\n2022-11-23 11:12:21", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@JovemPanNews MENTIRA!As vacinas foram compradas assim que a Anvisa aprovou! O presidente n\u00e3o poderia comprar antes\u2026 https://t.co/GYX3Qsqu2x\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 11:12:21\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595374690876493824\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1289549398096084992", "x": 143.0722891566265, "y": 643.3236574746009}, {"group": 0, "id": 1595308292666007552, "label": "1595308292666007552\n2022-11-23 06:48:31", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Usei o kit covid e mesmo trabalhando com o p\u00fablico,  n\u00e3o tive e nem minha fam\u00edlia teve a doen\u00e7a. Tratamento precoce\u2026 https://t.co/9aAokYw95z\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 06:48:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595308292666007552\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1590326368692322304", "x": 141.56626506024097, "y": 418.5022026431718}, {"group": 50, "id": 1598163522164518913, "label": "1598163522164518913\n2022-12-01T03:54:10\n82.14%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:Na hora que cheguei no posto tava um puta de um sol, quente pra um krl, foi s\u00f3 eu chegar e o tempo come\u00e7ou a virar horrores, e simplesmente o mundo come\u00e7ou a acabar em chuva. Resultado; n\u00e3o tomei a vacina e ainda peguei uma puta de uma chuva.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T03:54:10\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598163522164518913\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1445087355547885569\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 432}, {"group": 50, "id": 1598148632121077763, "label": "1598148632121077763\n2022-12-01T02:55:00\n82.49%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@lpsgomes @misteriouspavao Gostaria de cora\u00e7\u00e3o que vc entendesse, vc parece ser uma pessoa honesta e justa, mas infelizmente o sistema n\u00e3o \u00e9, n\u00e3o caia nessa, ainda d\u00e1 tempo de seus olhos enxergarem isso, n\u00e3o est\u00e1 em jogo quem ganhou ou perdeu, est\u00e1 em jogo, transpar\u00eancia e democracia.\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01T02:55:00\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598148632121077763\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user325616897\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 998.4939759036145, "y": 324}, {"group": 50, "id": 1598158979074387969, "label": "1598158979074387969\n2022-12-01 03:36:07\n80.49%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Juliana53798449 @machado_orlando @UOLNoticias Democracia estranha que n\u00e3o se pode contestar uma elei\u00e7\u00e3o. Partindo\u2026 https://t.co/LGmtGo0iBj\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:36:07\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598158979074387969\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user175191791\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 762.0481927710844, "y": 449.6506370735717}, {"group": 50, "id": 1598187192354213889, "label": "1598187192354213889\n2022-12-01 05:28:14\n82.19%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@MpPeisino @HenriqueM0306 @juliocsola @Nivaldofabrica @Jouberth19 Vergonhoso \u00e9 agirem igual crian\u00e7as imaturas n\u00e3o a\u2026 https://t.co/byZ15hrrdS\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 05:28:14\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598187192354213889\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1564684397109985280\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_0_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 954.8192771084338, "y": 408.05902383654933}, {"group": 50, "id": 1597570313063403521, "label": "1597570313063403521\n2022-11-29 12:36:58\n82.86%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@RobertoAlbero2 @mpatriabrasil Desculpa, perguntar mais adquiriu a miocardite ap\u00f3s a vacina ou j\u00e1 tinha e aumentou?\u2026 https://t.co/DXByhU5UCA\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 12:36:58\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597570313063403521\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user42809601\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_4_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 362.9518072289157, "y": 584.1325196163906}, {"group": 50, "id": 1598152222709514240, "label": "1598152222709514240\n2022-12-01 03:09:16\n82.69%", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@talitamli @dltmylm @Vlcek2Anna @caldas_dessa @JanjaLula @LulaOficial sim e voc\u00ea tomou a vacina da gripe e nunca mais ficou gripada ne\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-12-01 03:09:16\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1598152222709514240\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1185007109588557825\u003c/br\u003e\u003ca href=\"claim_1_VectorizaSpaCy2_80.0.html\"\u003e[LINK PARA O GRAFO DO CLAIM]\u003c/a\u003e", "x": 739.4578313253012, "y": 568.8984881209503}, {"group": 0, "id": 1597999927363129346, "label": "1597999927363129346\n2022-11-30 17:04:06", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@randolfeap Rsndolfe,as duas alega\u00e7\u00f5es est\u00e3o em total descr\u00e9dito \nAssim como a CPI da COVID  vacina n\u00e3o s\u00e3o seguras\u2026 https://t.co/VNQvBwrhN7\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-30 17:04:06\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597999927363129346\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1325182831446908928", "x": 418.67469879518075, "y": 439.2754219843557}, {"group": 0, "id": 1597662289070817281, "label": "1597662289070817281\n2022-11-29 18:42:27", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@reporterenato TRATAMENTO PRECOCE SALVA VIDAS SIM! SALVE A CLOROQUINA! SALVE A IVERMECTINA!\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-29 18:42:27\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1597662289070817281\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1596874829537353729", "x": 367.46987951807233, "y": 379.2559899117276}, {"group": 0, "id": 1596097198101594113, "label": "1596097198101594113\n2022-11-25 11:03:20", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@Severin40787805 @SouCanhoto_SIM No fim \nIvermectina te mata \nTratamento precoce n\u00e3o te salva\nAcabou a palha\u00e7ada\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 11:03:20\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1596097198101594113\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1446196642093445120", "x": 271.08433734939763, "y": 461.2903225806452}, {"group": 0, "id": 1595985005473566726, "label": "1595985005473566726\n2022-11-25 03:37:31", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@DamaresAlves Essas vacinas s\u00e3o T\u00c3O EFICAZES que quem tomou continua pegando.... Na China povo em lockdown r\u00edgido v\u2026 https://t.co/JQd6JR2eh3\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-25 03:37:31\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595985005473566726\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1587477169625874433", "x": 263.5542168674699, "y": 608.9644513137557}, {"group": 0, "id": 1595375734427623429, "label": "1595375734427623429\n2022-11-23 11:16:30", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@JovemPanNews MENTIRA!!\nO que salva vidas \u00e9 o tratamento precoce, n\u00e3o s\u00e3o estas vacinas EXPERIMENTAIS! \nJ\u00e1 s\u00e3o mais\u2026 https://t.co/hGL7W1kkOo\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-23 11:16:30\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595375734427623429\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user1289549398096084992", "x": 144.57831325301206, "y": 443.1150293870697}, {"group": 0, "id": 1595006377214496769, "label": "1595006377214496769\n2022-11-22 10:48:48", "shape": "dot", "size": 10, "title": "\u2709[CONTEUDO]:@JENEGRO @JuniorBarccelos @JovemPanNews Novamente \n\nN foi dado tratamento precoce \n\nEstou falando da efici\u00eancia da\u2026 https://t.co/4wHtoR9ETo\u003cbr\u003e\u23f0[DATAHORA]:2022-11-22 10:48:48\u003cbr\u003e\u003ctable\u003e\ud83d\udcf7[ANEXO]:\u003cimg src=\"None\"  height=\"70\"\u003e\u003c/table\u003e\u003cbr\u003e\u003ca href=\"https://twitter.com/twitter/status/1595006377214496769\" target=\"_blank\"\u003e\ud83c\udf0e[LINK]\u003c/a\u003e\u003cbr\u003e\ud83d\udc64[USUARIO]:user50153262", "x": 138.55421686746988, "y": 418.33910034602076}]);
                  edges = new vis.DataSet([{"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598097428779249664, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597051861038944257, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596647970048704512, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596611588978532355, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596316388641079296, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596265743141707776, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596182515093577732, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596147570392420355, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596128388888109057, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596110461652668418, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596103929208651776, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596096684014329858, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595971411713003521, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595964074717839361, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595950178280038405, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595925330631577604, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595917980235448321, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595917254989942787, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595916371833278464, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595916079615844355, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595915033229529090, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595914516180656128, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595914020640505857, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595913076359979013, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595912494022856714, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595911989167104001, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595911079984611328, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595908880378494976, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595810874908086272, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595807893206732800, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595803945632497667, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595800104530755593, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595796465057959937, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595792204609511430, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595757501751955459, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595756803710910465, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595752406368899074, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595740125732147201, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595736019789307904, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595708037729292289, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595705483456876544, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595655603023908864, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595638825312976898, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595637933960499200, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595636244582637568, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595635946149797894, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595634797770117122, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595633642977755136, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595632591390052353, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595632556766265345, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595631687517573121, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595631112805650434, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595629309267673091, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595628450995372038, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598061950143180800, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597821602905075712, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597777240405602304, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597469815345598464, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597295763406884864, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597181387877990400, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597029336426872832, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597021951549067264, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1597011471900512256, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596959417341476865, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596898773745029121, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596719658450550784, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596617828123156480, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596611661104050177, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596556854993338371, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596545529982615552, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596477393304051712, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596472104504856576, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596465021692907520, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596461730066046976, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596460059931836417, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596454739558141953, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596434997023490049, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596427794363318277, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596426648462757888, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596423995208962048, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596381473799553024, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596351274496446465, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596297217417134081, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596283297063370754, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596222880886697984, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596222009343557632, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596218919844560901, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596192127708536833, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596187098486345728, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596147514838683648, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596142686787993606, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596133936157138946, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596103530108096515, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596085213855186945, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596068128836177921, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1596004004378644481, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595992709508263936, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595964023664947201, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595962591196610561, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595962215617556481, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595956546265030656, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595952829172043776, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595951713525305344, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595948109988855813, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595946516438736898, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595944120501035010, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595943507448905730, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595927531261235200, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595921009248444416, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595920283487141888, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595914775531294725, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595914000340066305, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595913932471934976, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595913166675918854, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595911512950206466, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595901723633123332, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595899824028921858, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595896650631110656, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595884568703340544, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595878678348681229, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595874461005266961, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595869603263045632, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595864821664292865, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595859634870419459, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595854929549312000, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595850808276520962, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595847286336425986, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595846811012538375, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595846243036852225, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595846016582156288, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595844732730613763, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595842653983309824, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595840314136461312, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595831396991475718, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595823825056415746, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595823023399084033, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595821634417750016, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595812764253134849, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595807522815868928, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595792530766979073, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595784154016321537, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595770422485995521, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595762783747964930, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595759431018598402, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595757665300500482, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595756554774519811, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595755533528887296, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595754223828074496, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595753255719833600, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595753253752672256, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595752384885661705, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595752383732121600, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1595752256506564608, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598126031663030272, "width": 0.16421119164047598}, {"arrows": "to", "from": 1595036532179890177, "to": 1598135881214595072, "width": 0.1692222291299735}, {"arrows": "to", "from": 1596647970048704512, "to": 1598126031663030272, "width": 0.1703228874575292}, {"arrows": "to", "from": 1596647970048704512, "to": 1598092337280086017, "width": 0.1626029540314789}, {"arrows": "to", "from": 1596611588978532355, "to": 1598077868655153152, "width": 0.16582787867877422}, {"arrows": "to", "from": 1596611588978532355, "to": 1598148673262997507, "width": 0.1856857885343322}, {"arrows": "to", "from": 1596182515093577732, "to": 1598149469882572800, "width": 0.1631151679914768}, {"arrows": "to", "from": 1595971411713003521, "to": 1598122860983521281, "width": 0.17141893709686545}, {"arrows": "to", "from": 1595917980235448321, "to": 1598102768904212481, "width": 0.16503981504575344}, {"arrows": "to", "from": 1595916371833278464, "to": 1598145243270217728, "width": 0.16194422522958107}, {"arrows": "to", "from": 1595914020640505857, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16128446766838733}, {"arrows": "to", "from": 1595913076359979013, "to": 1598084606678290432, "width": 0.16351358566670815}, {"arrows": "to", "from": 1595810874908086272, "to": 1598057981576634368, "width": 0.16433454186465465}, {"arrows": "to", "from": 1595810874908086272, "to": 1597487498200248320, "width": 0.16363973598107795}, {"arrows": "to", "from": 1595810874908086272, "to": 1598158011251716096, "width": 0.16458758192246817}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1598144714049720322, "width": 0.16377658444657578}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1597830905607106560, "width": 0.16389038417249052}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1597471192549830657, "width": 0.16403495375808025}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1598126031663030272, "width": 0.17393683023318524}, {"arrows": "to", "from": 1595807893206732800, "to": 1598144389284450304, "width": 0.17425282805941844}, {"arrows": "to", "from": 1595800104530755593, "to": 1598148673262997507, "width": 0.1636665931618276}, {"arrows": "to", "from": 1595796465057959937, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16045966214950336}, {"arrows": "to", "from": 1595757501751955459, "to": 1598145243270217728, "width": 0.16161989983737496}, {"arrows": "to", "from": 1595740125732147201, "to": 1598160205745106944, "width": 0.161836211381646}, {"arrows": "to", "from": 1595708037729292289, "to": 1598083534392291328, "width": 0.16908249518116203}, {"arrows": "to", "from": 1595705483456876544, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16271124412687749}, {"arrows": "to", "from": 1595638825312976898, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16014146201477397}, {"arrows": "to", "from": 1595637933960499200, "to": 1597830905607106560, "width": 0.16336493833750815}, {"arrows": "to", "from": 1595637933960499200, "to": 1597686421459898368, "width": 0.16499137703146857}, {"arrows": "to", "from": 1595637933960499200, "to": 1597471192549830657, "width": 0.16676937159540453}, {"arrows": "to", "from": 1595637933960499200, "to": 1598126031663030272, "width": 0.17223245747728394}, {"arrows": "to", "from": 1595637933960499200, "to": 1598152216300306433, "width": 0.1610715982456125}, {"arrows": "to", "from": 1595635946149797894, "to": 1597487498200248320, "width": 0.1651641058334694}, {"arrows": "to", "from": 1595635946149797894, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16082569093050053}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597717232725168128, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597704619966492673, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597691246260408322, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597689373096837121, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597688240278237184, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597686421459898368, "width": 0.16112390036949448}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597487498200248320, "width": 0.16369001537077701}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597471192549830657, "width": 0.1682601450071699}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597271810118414337, "width": 0.16095802592302}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597687987772755968, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1597546837883637760, "width": 0.16063324086078315}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1598126031663030272, "width": 0.1658285065955307}, {"arrows": "to", "from": 1595634797770117122, "to": 1598145243270217728, "width": 0.16823427304363484}, {"arrows": "to", "from": 1595632556766265345, "to": 1597471192549830657, "width": 0.16046294206697054}, {"arrows": "to", "from": 1595632556766265345, "to": 1598144389284450304, "width": 0.16577713183775583}, {"arrows": "to", "from": 1595631687517573121, "to": 1598145243270217728, "width": 0.16323509172820364}, {"arrows": "to", "from": 1595631112805650434, "to": 1597471192549830657, "width": 0.16582370045605002}, {"arrows": "to", "from": 1595631112805650434, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16653855449888263}, {"arrows": "to", "from": 1595629309267673091, "to": 1597720876107333634, "width": 0.16340124624194244}, {"arrows": "to", "from": 1595629309267673091, "to": 1597686421459898368, "width": 0.16542675284935404}, {"arrows": "to", "from": 1595629309267673091, "to": 1597487498200248320, "width": 0.17008830896382449}, {"arrows": "to", "from": 1595629309267673091, "to": 1597471192549830657, "width": 0.16471185527321736}, {"arrows": "to", "from": 1595629309267673091, "to": 1598126031663030272, "width": 0.16814809475959727}, {"arrows": "to", "from": 1595629309267673091, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16445984097505725}, {"arrows": "to", "from": 1595628450995372038, "to": 1596295439674150912, "width": 0.1680559987773485}, {"arrows": "to", "from": 1595628450995372038, "to": 1597729961577959424, "width": 0.16394195639181125}, {"arrows": "to", "from": 1595628450995372038, "to": 1597720876107333634, "width": 0.16315259568988744}, {"arrows": "to", "from": 1595628450995372038, "to": 1597487498200248320, "width": 0.1607446564780728}, {"arrows": "to", "from": 1595628450995372038, "to": 1598178185971130373, "width": 0.16262955895236766}, {"arrows": "to", "from": 1598061950143180800, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597821602905075712, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597777240405602304, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597469815345598464, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597295763406884864, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597181387877990400, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597029336426872832, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597021951549067264, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597011471900512256, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596959417341476865, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596898773745029121, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596719658450550784, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596617828123156480, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596611661104050177, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596556854993338371, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596545529982615552, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596477393304051712, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596472104504856576, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596465021692907520, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596461730066046976, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596460059931836417, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596454739558141953, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596434997023490049, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596427794363318277, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596426648462757888, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596423995208962048, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596381473799553024, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596351274496446465, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596297217417134081, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596283297063370754, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596222880886697984, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596222009343557632, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596218919844560901, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596192127708536833, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596187098486345728, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596147514838683648, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596142686787993606, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596133936157138946, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596103530108096515, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596085213855186945, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596068128836177921, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1596004004378644481, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595992709508263936, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595964023664947201, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595962591196610561, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595962215617556481, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595956546265030656, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595952829172043776, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595951713525305344, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595948109988855813, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595946516438736898, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595944120501035010, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595943507448905730, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595927531261235200, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595921009248444416, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595920283487141888, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595914775531294725, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595914000340066305, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595913932471934976, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595913166675918854, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595911512950206466, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595901723633123332, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595899824028921858, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595896650631110656, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595884568703340544, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595878678348681229, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595874461005266961, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595869603263045632, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595864821664292865, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595859634870419459, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595854929549312000, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595850808276520962, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595847286336425986, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595846811012538375, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595846243036852225, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595846016582156288, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595844732730613763, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595842653983309824, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595840314136461312, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595831396991475718, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595823825056415746, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595823023399084033, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595821634417750016, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595812764253134849, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595807522815868928, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595792530766979073, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595784154016321537, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595770422485995521, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595762783747964930, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595759431018598402, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595757665300500482, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595756554774519811, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595755533528887296, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595754223828074496, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595753255719833600, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595753253752672256, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595752384885661705, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595752383732121600, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1595752256506564608, "to": 1598135881214595072, "width": 0.16196007300995852}, {"arrows": "to", "from": 1597913480971288576, "to": 1598084606678290432, "width": 0.16421647866901407}, {"arrows": "to", "from": 1597662760954777601, "to": 1598121856493846528, "width": 0.16041418984302475}, {"arrows": "to", "from": 1597662624380235776, "to": 1598121856493846528, "width": 0.16041419467367796}, {"arrows": "to", "from": 1597661897075351552, "to": 1598161501860556805, "width": 0.18306036907321716}, {"arrows": "to", "from": 1597343458821570560, "to": 1598120744960946176, "width": 0.16066533331411567}, {"arrows": "to", "from": 1596534251008462848, "to": 1598103540593217537, "width": 0.16349454693302576}, {"arrows": "to", "from": 1596507066390106113, "to": 1596813088753594368, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1596507066390106113, "to": 1596677546048880641, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1596507066390106113, "to": 1596542074635288576, "width": 3}, {"arrows": "to", "from": 1596263836822245376, "to": 1597570277008867329, "width": 0.16167851837718308}, {"arrows": "to", "from": 1595374690876493824, "to": 1598160205745106944, "width": 0.16331757147237178}, {"arrows": "to", "from": 1595308292666007552, "to": 1598163522164518913, "width": 0.16427244887568884}, {"arrows": "to", "from": 1598126031663030272, "to": 1598144389284450304, "width": 0.16026016469453913}, {"arrows": "to", "from": 1598057981576634368, "to": 1598160205745106944, "width": 0.16011687744132264}, {"arrows": "to", "from": 1597487498200248320, "to": 1598103540593217537, "width": 0.1614025311768657}, {"arrows": "to", "from": 1597471192549830657, "to": 1598148632121077763, "width": 0.16498793036808607}, {"arrows": "to", "from": 1597686421459898368, "to": 1598126031663030272, "width": 0.16610531974011583}, {"arrows": "to", "from": 1597717232725168128, "to": 1598158979074387969, "width": 0.1609735528282233}, {"arrows": "to", "from": 1597704619966492673, "to": 1598158979074387969, "width": 0.1609735528282233}, {"arrows": "to", "from": 1597691246260408322, "to": 1598158979074387969, "width": 0.1609735528282233}, {"arrows": "to", "from": 1597689373096837121, "to": 1598158979074387969, "width": 0.1609735528282233}, {"arrows": "to", "from": 1597688240278237184, "to": 1598158979074387969, "width": 0.1609735528282233}, {"arrows": "to", "from": 1597271810118414337, "to": 1598158979074387969, "width": 0.16273800043446915}, {"arrows": "to", "from": 1597687987772755968, "to": 1598158979074387969, "width": 0.1609735528282233}, {"arrows": "to", "from": 1597546837883637760, "to": 1598158979074387969, "width": 0.1609735528282233}, {"arrows": "to", "from": 1597720876107333634, "to": 1598178185971130373, "width": 0.1674338358510601}, {"arrows": "to", "from": 1596295439674150912, "to": 1598187192354213889, "width": 0.16071980368230523}, {"arrows": "to", "from": 1597729961577959424, "to": 1598187192354213889, "width": 0.16438060302022833}, {"arrows": "to", "from": 1597570313063403521, "to": 1598126031663030272, "width": 0.1657190345969822}, {"arrows": "to", "from": 1597570313063403521, "to": 1598152222709514240, "width": 0.16538483837165968}]);

                  nodeColors = {};
                  allNodes = nodes.get({ returnType: "Object" });
                  for (nodeId in allNodes) {
                    nodeColors[nodeId] = allNodes[nodeId].color;
                  }
                  allEdges = edges.get({ returnType: "Object" });
                  // adding nodes and edges to the graph
                  data = {nodes: nodes, edges: edges};

                  var options = {
    "configure": {
        "enabled": false
    },
    "edges": {
        "color": {
            "inherit": true
        },
        "smooth": {
            "enabled": true,
            "type": "dynamic"
        }
    },
    "interaction": {
        "dragNodes": true,
        "hideEdgesOnDrag": false,
        "hideNodesOnDrag": false
    },
    "physics": {
        "enabled": false,
        "stabilization": {
            "enabled": true,
            "fit": true,
            "iterations": 1000,
            "onlyDynamicEdges": false,
            "updateInterval": 50
        }
    }
};

                  


                  

                  network = new vis.Network(container, data, options);

                  

                  

                  
                  // make a custom popup
                      var popup = document.createElement("div");
                      popup.className = 'popup';
                      popupTimeout = null;
                      popup.addEventListener('mouseover', function () {
                          console.log(popup)
                          if (popupTimeout !== null) {
                              clearTimeout(popupTimeout);
                              popupTimeout = null;
                          }
                      });
                      popup.addEventListener('mouseout', function () {
                          if (popupTimeout === null) {
                              hidePopup();
                          }
                      });
                      container.appendChild(popup);


                      // use the popup event to show
                      network.on("showPopup", function (params) {
                          showPopup(params);
                      });

                      // use the hide event to hide it
                      network.on("hidePopup", function (params) {
                          hidePopup();
                      });

                      // hiding the popup through css
                      function hidePopup() {
                          popupTimeout = setTimeout(function () { popup.style.display = 'none'; }, 500);
                      }

                      // showing the popup
                      function showPopup(nodeId) {
                          // get the data from the vis.DataSet
                          var nodeData = nodes.get([nodeId]);
                          popup.innerHTML = nodeData[0].title;

                          // get the position of the node
                          var posCanvas = network.getPositions([nodeId])[nodeId];

                          // get the bounding box of the node
                          var boundingBox = network.getBoundingBox(nodeId);

                          //position tooltip:
                          posCanvas.x = posCanvas.x + 0.5 * (boundingBox.right - boundingBox.left);

                          // convert coordinates to the DOM space
                          var posDOM = network.canvasToDOM(posCanvas);

                          // Give it an offset
                          posDOM.x += 10;
                          posDOM.y -= 20;

                          // show and place the tooltip.
                          popup.style.display = 'block';
                          popup.style.top = posDOM.y + 'px';
                          popup.style.left = posDOM.x + 'px';
                      }
                  


                  

                  return network;

              }
              drawGraph();
        </script>
    </body>
</html>